占卜 - 塔羅牌 & 奧修禪卡

大家好

有乜野想知, 歡迎來問卜
發問同回覆都係公開既, 請唔好介意.
感到迷惘? 飲杯茶relax下.~ 睇下風景先~...

希望各位問卜者提問前可以先簡單介紹自己.^^
想問既問題背景請詳細說明.
<<因為每一個問題都有一個起源>>

為左增加占卜既準確度
唔好心急, 細心組織, 慢慢講我知,

我會因應各位不同既問題, 並細仔考慮適合既牌與牌陣去拆解同預測.
(百年塔羅/奧修禪卡)

我將會影低開牌結果係呢度回覆俾各位
解牌需時，請耐心等候

有勞之處, 不勝銘感.

名：Y（女）
問題： 請問幾時有拖拍？

Thx樓主

LM

我叫A
想知道嚟緊嘅工作運程
Thanks!!!

我S(F) 佢A(M)
想問半年內有無機會同佢係埋一齊?
而我又有咩可以做到?

唔該你

我叫R (女）
想問幾時有拖拍
感謝，好人一世平安

名：k（男）
問題： 請問幾時有拖拍/遇到曖昧對象？

我D(女)
對方W(男)
想問未來同佢既感情發展，佢對我嘅感覺係點，係咪會係結婚對象
另外工作上壓力好大，希望可以有轉變
謝謝

名：A（男）
問題： 請問幾時有拖拍？

Thx樓主

樓主已潛

我R 男朋友P
近排佢對我地段感情好似淡左 我好心痛 唔知應該點做
想知男朋友依家點睇我同埋段感情 仲有我想知我地未來既發展
救樓主比啲意見 感激不盡

謝謝

謝謝！

名稱：H（男）
對象：Q（女）
問題：想問下我同佢有冇發展機會？
背景：大學同學，識咗幾個月都算熟，但最近好似殺出咗個程咬金

唔該樓主

放心, 樓主冇潛.
樓主無處不在, 你地既留言我一直睇緊.~^^

樓主你好，我叫J(女)，佢叫A(男)
我同佢係透過共同朋友識，已經識咗半年，但真係熟係呢幾個月嘅事嚟
一直間唔中都會吹吓水，但係我一直唔敢約佢(驚打擾佢)
想問吓佢點樣睇我，有冇機會發展到落去
感謝樓主

好粗暴直接嘅問題

名：L （女）
想問嚟緊嘅感情狀況
利申：分左手一年

感謝樓主

你好, 你想了解佢點諗, 又想知佢會唔會約你去街街, 我會用"愛之星陣法"去幫你拆解呢兩個問題. 牌陣由6張牌組成, 我upload左以下呢張相片, 我remark左號碼係度, for ur reference.

第1張係錢皇, 呢張牌睇到你地而家既情況都算穩定啦, 雖然未知你地而家係咪仲有keep住聯絡, 但呢張牌睇到你地既交流係冇乜問題既, 可能呢D只係表面睇到既野啦.
第2張係倒吊人, 呢張牌睇到你好努力去維持, 但你係咪有D感覺到力不從心? 如果係就正常既, 因為而家似係你單方面去keep呢個關係, 你唔好難過, 關係之中出現不平衡既情況時不時都會見到, 我假定你同佢而家係普通朋友關係, 如果你係呢個時候上心, 咁就未免太快啦. 再加上, 你見過佢幾多面呢?
第3張係錢騎, 在於你既對象既角度睇, 你可以放心, 佢冇花心去搵第個, 佢對你都仲係好好感情, 佢係一個安於平淡既人, 冇乜野問題都唔會有太大既情緒起伏, 但如果講到拍拖, 你對方未ready, 你要等下佢, 有兩個可能性, 第1, 佢未放低之前果個, 第2, 佢顧慮緊佢既工作. 你可以從實際情況之中去了解番.
第4張係命運之輪, 逆, 之前, 你地交往, 完全冇諗過要拍拖, 你對佢並唔屬於一見鍾情果隻, 如果你見過佢, 你只係想多了解, 普通朋友交往, 一步步來, 因此再連結番第1張同第3張既牌, 平平穩穩, 冇乜起伏. 假如你係想知佢會唔會主動約你, 前幾張牌既一個結論係會, 不過你唔知要等幾耐, 我建議你做一次主動會唔會好D?
第5張牌係劍3, 呢張牌既出現, 代表會有一D唔好既事將會發生, 意思係指你或佢得唔到自己想要既感情生活, 呢度就係你同佢既分別, 佢喜歡平穩, 你喜歡有火花, 因此你要控制一下, 唔好因為呢D主觀既諗法而傷左和氣.
第6張牌係權皇后, 逆, 你同佢冇咁快有進一步既關係, 呢張牌可以承接番第3張牌, 問題出自男方, 睇來你要多花時間同耐性落去, 跟佢既節奏啦,. 從表面睇, 你同佢好岩傾, 但實際上, 見面機會好少, 佢唔主動約你, 令你諗左好多野…

答案, 佢會約, 唔知要等幾耐, 你要做一次主動, 俾佢明白你既心意.

希望可以幫到你啦~^^

名： Nana
問題：同男朋友一齊咗好多年，呢一年成日因為小事鬧交，已經好煩厭。想知同佢嘅將來係點。
唔該樓主

你好., 岩岩為你推算左一下., 以下有個日期俾你參考一下.
2021年既天秤座月份, 10月23日至11月1日
呢段時間你可以留意番有冇對某位異性有feel或有人準備想向你表白, 又或者如果係果段時間識到異性, 都好大機會係你既未來對象. 注意啦.~

名稱：c （女）
對象：w （男）
問題：對有個男仔有好感/一見鍾情，同佢關係會唔會進一步/發展？但大家好少機會接觸，對佢認識都唔多，唔知道佢點睇我

仲想問問事業，自己工作上比較鍾意試，都要同唔同人接觸，好怕有人事問題出現，想知埋今年事業情況～

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

名：A（男）
問題： 之前9月生日之前分手，情傷過後會唔會有新嘅開始？會唔會有一個真係對我好嘅女仔出現救贖我？

Thx樓主

唔該樓主

我A女 佢N男
想問下我地有冇機會發展？
我同佢係同事 最近無傾計 唔知點樣行前一步

感謝樓主

我想知我依家入定功夫如何
thz

你好, 同你開左一個"心靈引導"既占卜牌陣, 同你睇下你而家情況同未來需要注意既事情吧.

第1張牌, 愚者, 呢張牌既意思就正正係講出左你而家既情況, 你完全走錯哂路, 冇bio底去bio就正如呢張牌既講法, 你學錯左野. 你要放棄而家既諗法, 重新去計劃, 從基礎開始.

第2張牌, 錢皇帝, 從呢張牌睇來, 你係對自己好有自信, 可能係因為過去你認為讀乜都OK, 所以先會令你有呢種大膽同冒險既打算.

第3張牌, 劍2, 如果你要讀bio, 呢張牌話你聽, 你未睇清楚你去讀既bio到底係咩一回事, 你自信你可以克服到一切, 可惜呢刻, 即使話俾你聽冇bio底去讀bio都OK既, 你都冇乜動力去進行.

第4張牌, 錢5, 逆, 實際上, 你既成績最多都係屬於中上左右既位置, 如果係中間平平無奇咁樣, 你更加唔可以冒呢個險. 但假如你真係要讀, 你就要下定決心, 唔可以再懷疑, 因為你既懷疑會直接影響左你既學習情緒, 會令你變得懶散. 此外, 你要定下一個學習既計劃或schedule, 並且嚴格執行. 咁樣對你會有幫助去冒呢個學習既風險啦.

第5張牌, 錢騎, 你如果去為bio打定基礎, 你必要先係呢個基礎上獲得良好既成績先, 要有呢個事實既認同, 你先至可以有動力去讀bio既其他相關科目. 你之前有冇讀過bio? 如果有, 你應該會明白讀bio既學習方式係點樣吧.

第6張牌, 劍3, 呢張牌提示, 你首先至review番你讀書既方式, 是否可以用最自然既方式/你慣用既方式去征服呢科, 審視一下, 自己既學習有冇乜野缺點, 而唔係繼續去改良自己既學習方式既優點, 因為當你真讀既時候, 就會完全明白, 成件事唔係你所想像中咁容易.

第7張牌, 杯4, 逆, 呢張牌睇到, 你過往學野比較快上手, 但係對於一D唔在行既野, 你都係諗清楚先好去做, 讀bio呢科, 如果你以前冇接觸過架話, 你到真係讀既時候, 你必須要進行大量既預習同備課, 咁樣會對你有幫助.

第8張牌, 錢皇后, 逆, 呢張牌預言你對自己既學習缺點仲係未能有清楚既了解, 所以會導致成績大起大落, 唔穩定, 所以, 承接番上一張牌所啟示既方法, 就可以解決到呢樣野, 就取決於, 你能唔能夠適應到呢個學習既方式.

總括來講, 如果你做唔到以上幾張牌所提到既啟示, 你就唔好有呢個打算啦. 因為失敗機率偏高. 更莫講前路係點, 因為行行出狀元, 冇話前路係點既, 因為未來既世界, 冇人會預知, 但呢個占卜係可以睇到你未來既學習情況, 偏向消極.

希望可以幫到你啦.~

唔知我上面個問題，八字有冇機會反映到？
THX

樓主係咪之前俾連仔ban咗acc

你好., 岩岩為你推算過., 見2021年未能遇到拍拖或曖昧對象, 但唔使灰心, 你可以先結識多D異性朋友先, 之後再慢慢發展下吧.

您好., 岩岩用左呢個"七行星牌陣"去為你睇番屬於事業既水星位置既係咩牌..
杯9逆位, 呢張牌可以簡單D講, 你試下降低要求, 唔好要求自己做到最好, 可能你會冇咁大壓力既, 未來幾個月, 盡量放鬆下. 但又唔好俾自己太大自信, 否則不幸失敗左架話, 你未必會頂得順...

你好., 岩岩為你推算過一次, 見2021年都未能遇到對象,.

大家好,
請注意, 本帖是進行塔羅占卜, 並非八字占卜.
希望各位保障自身私隱.

係咪X先生

你好, 基於你既提問, 我會用奧修禪卡去為你開導同預測.

中間呢張牌叫”可能性”, 係你本身以為過左咁耐, 一切既野對你都唔再有影響, 你內心係做到呢樣野, 因為係你眼中, 過去左你所遇到既人, 都係相當渺小, 但你卻做唔到, 因為你仲未真正咁去到另一個天空去睇呢個戀愛既世界. 呢張牌提到你搵到自己有呢個問題係好事, 因為早早地搵到好過搵到對象先發現放唔低某個人…

左邊張牌叫”前世”, 呢張牌唔係要講你既前世, 而係一種叫因果循環既意思, 之前你推開左佢, 可能當時你未真切地考慮過呢個女仔有乜野優點, 佢對你係點, 你是否真係唔like佢, 你而家會責怪自己, 或者認為自己錯失左, 其實唔需要, 事隔4-5年, 假如佢有心想同你做番朋友, 佢一定會搵番你. 只係而家, 你要承受番呢一份後悔. 所以放唔低.

右邊張牌叫”意識”, 呢張牌提到, 你可能會想搵番個同佢差唔多性格或印象既異性朋友, 又或者可以第時令你淡忘, 呢張牌指出左呢個諗法係錯既, 你只要祝福佢,

下面張牌叫”信任”, 唔係叫你信任佢, 而係叫你應該要祝福佢, 希望佢搵到個真心愛佢既人, 你唔好怕放唔低佢會令你內心空虛, 悔恨, 之類既野, 因為你要明白, 正正係有你既出現, 佢先可以再搵到佢既幸福, 再者, 冇人可以擔保, 如果佢真係同左你一齊, 個結果是否必然美好呢?

上面張牌有預測性, 張牌叫”制約”, 佢既意思係指你只要諗通左上面幾張牌既意思, 你就會明白自己一直都係陷入左自我既思緒之中, 其實你係可以放低但未有一個足夠說服你既理由, 而當你真正放低既時候, 你就會發覺而家係浪費緊自己時候, 就好似隻獅子由細到大都會呢群羊照顧, 失去左自己既本性, 到佢長大之後先至明白, 自己同羊群根本唔一樣…

希望以上既牌意可以幫到你啦.~^^

麻煩你另開新帖進行你既八字占卜吧, 人地有興趣自然會去搵你. 而你亦唔需要係呢度逐個reply你既八字占卜. 唔該你合作吧.

sor... 因為我唔係抽牌果個, 所以如果解出來恐怕會有好大出入, 而無視論陣法係講求個人靈感多過箇中牌意, 所以會變成個個睇法唔同. 我建議你最好跟番原本為你開牌既占卜師.

我係C 男朋友係I
同男朋友一齊左1年半，想問我男朋友而家啱啱去左英國讀書，要去3年，想問佢到時返嚟香港同佢一齊嘅發展之後係咪都係好會對我好，而家嘅男朋友都係我真命天子，對我認真？佢而家都係會同我晚晚講電話，對我都係同係香港嗰時一樣咁好，可能係有時有少少嗌交，都係小問題嚟嘅
Thanks so much 🙏

可以啊... 但俾少少時間我., 唔好意思, 真係好多人,.

謝謝你也樓主🙏🏻

樓主您好～
我叫k，19歲女，射手
之前果次分手好傷，請問我幾時先會遇到一個真心鍾意我愛我嘅人？
thank you 樓主

你好., 岩岩為你開左以下呢張"戀人"牌, 對應番係2021年既雙子座月份5月21日至6月20日, 到時會有段關係出現, 到時你留意番丫. 呢段時間你盡可能快D放低前度, 積極去結交新朋友, (小心識人), 否則會影響你下一段關係既心情同發展.

P.S. 塔羅牌係可以推算到曆法既, 唔需要時辰八字去睇. 所以你可以放心. 希望唔好誤會左其他人既reply.

謝謝你好詳細！
我會再等下

感謝樓主

姓名: R
對方: J
同ex拍咗2年半拖，同ex分開咗兩個半月，分手之後我拖拖拉拉咗兩個月，宜家斷聯佢，我哋之後會唔會復合，我之後應該被動？

我係K 想問下幾時有拖拍 呢個人岀現左未？ 謝樓主

姓名: T
問題: 喺工作上遇到好多事好沮喪，嚟緊會有新轉變。想知道呢個轉變係唔係真係適合自己
謝謝樓主

樓主你好！我係GL，係絲，想問未來愛情同工作兩方面。
愛情：曾經俾過八字一個識呢D嘅fd，佢話我2年後有機會被劈腿。但係我已經好多年無拍拖，依家都有玩app識下人，但係都係未搵到啱嘅。想問未來有無機會出pool？有嘅話會係大概幾時？
工作，過多兩個禮拜翻新工，行業就同依家嘅一樣。自己都明白呢行日後移民一定做唔翻，但係依家真係好想走，而新公司都吸引嘅。想問下呢份工我做一年，然後轉行，轉咩會對我移民（目標歐洲，無BNO）有利？或者樓主介唔介意幫我睇下來緊新工如何？
感激不盡

我叫yy

想問幾時會有拖拍

sorry我唔留啦

樓主你好，我叫m，女。分咗手已經5個月。一路都好耿耿於懷，好想同對方復合，但係對方應該唔想。我到依家都好似放唔低呢段感情，到底有冇可能復合
如果唔得的話，我幾時會有新嘅感情
唔該晒

簡稱:7K
請問幾時可以出pool？

感謝

補充：我係男仔

你好., 你而家同前度係仲有聯絡嗎, 平均幾耐見一次. 如果冇對象, 就冇發展啦, 你可唔可以具體d講下...

你好,. 你同男友行左幾耐? 最近感情上有冇d咩問題呢?

btw., 請問你係男定女?

你好., 請問你男定女?
此外., 你係做開咩行業, 你想搵咩工作做? 因為搵工既方向定義好闊, 可以係邊類行業 (呢樣就占唔到啦), 可以係聘請類別 (長工, 兼職)...

你好., 請問係咩原因令你同佢唔可以一齊呢?

你好., 感情狀況係指你同現任嗎? 見你利申"分左手一年", 即係而家係單身定係拍緊? 因為"感情狀況"係要有對象先可以睇到, 想了解下你係咪想問幾時可以遇到適合你既對象? 此外., 最近有冇遇到某位同你傾得埋既異性呢? 都可以說明一下既. 放心, 呢度冇道德標準, 你可以當朋友咁傾下心事.

你好., 首先想了解下., 你同佢而家平均幾耐見一面, 係朋友關係嗎? 一旦斷左聯就無法占得結果. 因為要有交流先可以, 最起碼可以見到面傾到心事, 咁先有靈性上既連結. 占卜既效果就會更有效.

你好., 感情方面大概可以base on你所提供既事情背景做占卜既., 但事業問題上, 要了解多些少., 你而家係做緊咩工作? 負責做D咩, 做左幾耐, 而家人事點樣?

我地冇見面 但係呢一排我有wtsapp過佢 有傾下計 但係之後佢冇覆我了

你好., 關於問題既背景你可以再講多D., 因咩事而令你有呢個問題想知佢點睇你呢? 你地行左幾耐, 而家係咩"關係"? 你地會平均幾耐見一面咁樣呢.~?

你好., 唔明白你想問D咩...=.=?

我做咗3個月左右
做啲需要同唔同職業合作嘅工作，所以都擔心人事
近排同有個同事都有合作問題，作風唔太夾。

咁自己其實啱啱入職，唔算多嘢做，但自己鍾意試同做，都幾主動做新嘢，但好似成個工作環境啲人都比較hea ，唔知我老細/其他同事會唔會唔鍾意我呢個性格/大家夾唔到。

你好., 請問你而家份工係負責做D咩同埋咩業務性質? 你係果度做左幾耐同埋人事咩環境?~

你好., 之前分手係因咩事? 分左幾耐, 斷左聯啦, right?

各位,
第1個貼未自我介紹我係白羊座既, 男.
一時唔記得左.

你好., 你斷聯佢, 但又想知會唔會復合? 想了解一下你而家對佢既心態係點樣?...

你好., 想了解番你工作上既事情., 你既工作平時既職責係點樣, 工作上發生左D咩事令你沮喪, 你所知既"來緊既轉變"係點樣回事? 轉工?

你好., 來緊新工係點樣就幫唔到你睇啦. 但你可以提出而家有選擇性既問題, 例如話做呢份好定做果份好. 二擇一既牌陣可以幫到你. 再者, 想了解番你來緊會係做咩工作, 職責係做D咩?

打坐嘅層次
都係唔明嘅，問修行上有冇咩障礙就OK
THX
btw, 唔明都唔洗用依個=.=嘅

你好., 你既對象同第個一齊左, right? 你地因此而分手, 想了解下, 分左幾耐, 有冇斷聯?

你好., 先同你睇下有冇復合既可能啦., 你同佢分左5個月, 係咪一直都仲有聯絡? 平均幾耐會見到面?

其實已經冇聯絡，我meg佢，佢先答一兩句

你好., 想了解下你既工作職責係做D咩, 做左幾耐? 而家周邊既人事環境如何?

你好., 唔好意思. 健康問題幫唔到你占, 希望你向醫生查詢.

男，間唔中有聯絡，冇見面，即係無論新定舊戀情都冇發展機會

你好., 想了解下你同佢既交往情況. 例如識左幾耐, 你覺得佢對你點, 同埋你睇佢既性格係點樣, 平均幾耐見一次, 係咪經常有電聯.

我有問過復合嘅佢一直都話唔想

你好., 愛情可以幫到你推算, 但工作方面, 想了解番你既工作職責係做D咩. 做左幾耐, 同埋而家周邊人事關係你覺得點樣?

明白. 記得你呢個問題之前有為你開過牌. 因此麻煩你3個月後再來呢度問卜丫. thanks.

你好., 既然對方話唔想, 咁個答案已經好明白了.

想問吓我幾時會有新戀情？

因為我感覺一直同佢傾計，佢有覆我，而我就會產生錯覺佢會翻黎，相反佢隔咗好耐先覆，我嘅心情都會受到左右，有d心痛，所以先會選擇斷聯呢個方法。
對我黎講，佢係一個值得復合嘅人，所以分手之後，我仲未放低佢，宜家斷聯只係想俾時間佢冷靜，令佢覺得我唔會不斷俾壓力佢。
所以我心態係仲鍾意佢。所以我宜家呢個方法係咪正確？
麻煩你了

對，已經辭職轉工
因為入錯行一直做唔到自己想做嘅嘢，覺得做乜都冇用而覺得沮喪
嚟緊轉新工去返自己讀嘅field，但係都會擔心唔知適唔適合自己
謝謝你

樓主skip咗我嗰個

V女
想知黎緊會唔會入得返u

你識講話分咗手，
咁點解你認為你叫比時間佢冷靜呢？
一係你仲想同佢一齊，就同佢直接講
依啲CASE，見得多。
通常再拖，對方隨時已經有新對象／目標啦！

明白，原來矛盾位係呢度
咁你選擇斷聯都岩既，可以如您所講俾到空間佢，同時又俾到空間自己⋯ 我仔細想下用邊個牌陣同你睇丫🤗等我

Halo 白羊樓主
5月尾分手 前度話淡咗 電話分手 已經無聯絡

謝謝您既體諒🙏🏼
呢度睇到主要唔係外界既影響，係內心既影響⋯
我研究下用邊個牌陣幫您丫🤗🤗

您好😂放心，唔係skip，而係已有足夠資料幫你睇啦，我自己take個notes俾自己先，用「愛之星占卜陣」。

Ok，可以幫你推算下，但要有心理準備如果結果唔好都唔好灰💪🏼

原來係咁

感謝

感謝你

其實分手之後個兩個月，我有直接講，甚至係暗示明示想見佢，為佢改變，但佢搖動不定，又話唔好等，又話冇時間唔想見，利申其實見佢有個原因係想拎翻d野，雖然唔急拎。
但有時又問我如果幾年之後追翻我呢？
所以佢呢個位其實都幾左右到我情緒，點解要斷聯就係因為呢d情緒影響到我日常學業😖
我都有set個時間俾自己，若然佢冇主動，聖誕節我會主動搵翻佢。
btw 多謝你

辛苦樓主，覆得好快
麻煩你了🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

thank you !

樓主有無tg？
唔想係public講咁多

你好., 岩岩推算左一次, 見到2021年你未能遇到適合既對象, 你身邊異性朋友如果唔多, 建議你可以搵機會結識多D人先., 2021年可以打定基礎. 唔好心急.

落藥

你好, 麻煩哂你將成個事件背景講左出來, 我會用以下呢個牌陣"珍珠鏈占卜陣"去work for你而家既情況, 解決既方案, 以及未來既結局, 我加左號碼係圖片上, 你可以順牌號作參考, 同時我已按你既情況解讀牌陣如下文, 請你冷靜睇落去.

0號牌叫”審判”, 係你內心會認為而家係作出決定既時候, 係你眼中家下既情況你係絕對接受唔到, 莫講話你, 任何女人都接受唔到, 先冷靜, 再審視(審判)呢段關係值唔值得你留戀,

第1張牌係”杯8, 逆”, 呢張牌再次承接左上一張牌既意思, 即係家陣你地既關係已經行到一個樽頸, 就好似件樽頸衫咁, size唔岩, 夾硬著落去就透唔到氣, 呢個可能會係你既意識諗法, 雖然呢張牌話你要繼續努力去爭取, 去留住佢, 但係我地可以睇下下面幾張牌既意思先…

第2張牌係”杯1, 逆”, 變左質既感情, 再唔係以前你所回憶果種, 感情係關係既基礎, 呢樣唔使講都知, 但如果基本既感情都出左問題, 咁就行落去都冇意思, 你係呢個關係之中付出左好多, 但係得唔到回報/回應, 得到既只係一次一次既”恩將仇報”, 呢度好難再穩定落來, 至少已經影響左你既情緒啦.

第3張牌係”劍2, 逆”, 呢張牌應驗左你既描述, 即係”不忠”, 呢張牌意味住你已被嚴重既背叛, 3角關係之類既野, 呢樣野你無法去解決, 你想幫都幫唔到, 因為根本唔係你既問題.

第4張牌係”力量, 逆”, 如果呢張牌係正位, 即係你仲有力量去扭轉呢個局勢, 但呢個位置竟然出左逆位, 咁意味住你就算搵到方法處理, 你都冇呢個能力去實行, 亦回應左第1號牌既牌意, 想要努力去試去進行, 但有心無力... 此外, 如果你鑑粗來做, 就會變左”原本唔係你既問題都變成你既問題”, 呢度你要注意.

第5張牌係”杯2”, 呢張牌… 係可以俾你一個啟示點樣去處理呢個問題, 就係需要你既熱情, 因為前提你仲未講有乜野重要既野俾佢, 假定佢係謀住你份身家, 你只要俾左佢你就可以解決呢件事, 牌意如此, 睇落有D on居, 但啟示如此, 我不得不說. 只係呢度斷估你絕對唔會咁做, 因為呢個做法完完全全逆住你既意識, 叫你去妥協.

第6張牌係”劍7, 逆”, 長期來講, 你將會面對同佢之間所引發既無數既問題, 人地會話”更好既愛在前面等”, 而你既情況係”更多既挑戰係前面等”, 如果一切都實現左出來, 恐怕你將要崩潰, 意思即係回應番第3號牌既野, "嚴重既背叛", 將來仲會有其他野發生, 你要注意.

第7張牌係”錢6, 逆”, 最終你同佢會失衡, 亦即係你付出既得唔到回報, 佢既要求你滿足唔到佢, 大家無法拉成一線, 令你完全失望. 呢個預測, 不久既將來既結局勢必如此, 你就要諗下應唔應該再繼續行落去.

結局係明顯地講你終有一日頂唔住要走, 你係在意同佢既日常生活OK夾, 所以令你冇左呢個動力去實行. 你係欠缺左一個推動力去令你決斷.

希望幫到您啦. good luck!!~^^

你好, 關於你不久既將來既學業走勢”運”, 我為你抽左3張牌for ur reference.
第1張係錢5, 呢張牌意思係指你係學習既時候, 遇到問題冇好好整合, 因為人地經常講”累積經驗”, 假如經歷過事後又唔記得左, 只係”仆係同一舊石度兩三次”, 都仲未知咩事. 所以呢度睇, 你成績唔差, 只欠左呢樣野.
第2張係戰車, 你見張牌當中好似好有盔甲feel, 呢張牌對應左”巨蟹座”, 啟示左你對你既學業有好重既防衛心同敏感, 你會將一D好微細既挫敗放到好大, 呢度要注意, 唔好俾自己諗太多, 諗得太多就會產生一種負面影響, 令到你對學業出現左恐懼, 呢樣唔係好事, 會令你好迷惘. 呢張牌對於你所提到既學業都算係正面既意味.
第3張係正義, 如果放係學業上, 呢張牌就會變成按步就班, 每一科都唔可以錯過, 以運來睇, 你既成績相當唔錯. (亦即係事業/生意上有不俗既利益)

你好, 對於你既提問, 我會用呢個”緣份占卜陣”去為你開牌拆解當中你想要知道既一D細節. 為左方面你睇牌, 我係圖片上加左號碼, for ur reference.
成個牌陣來睇, 逆牌偏多, 但是否真的負面, 就請留意下文…

第1張牌係權3, 逆, 對於你來講, 睇落好似幾穩定, 呢樣睇得出你既底線都幾低, 因為呢張牌見到你同佢從一開始既時候就唔係幾穩定, 冇錯大家都專一, 而且又有計傾, 因為當時係熱戀期, 好多野大家都拉低左個底線, 拍拖拍耐左, 底線就會抬番高, 咁你所感受到既不穩定情況就會相繼出現.

第2張牌係月亮, 直到而家, 不穩定情況加劇左, 就正正係呢張牌所講既大前提, 講得好變D係感情出現變化, 因為未知係變好定變壞, 如果根據你既現實情況來講, 有兩睇既, 第1, 相處多左, 了解多左, 好多性格上既缺點都暴露左, 而就正正承接左上一張牌既意思, 底線抬番高, 好多野就浮番哂出來, 而呢D野, 問題在於雙方能唔能夠接受, 因為世上有好多因了解而分手既例子.

第3張牌係杯侍, 呢張牌係講緊你同佢既未來, 牌既意思係指一段戀情而家先岩岩開始, 亦即係話, 你對佢既了解而家先開始, 日後可能仲有更多既事情因你未了解而產生, 正如你既脾氣仔, 同佢初初一齊唔會有, 而家就慢慢多左啦, 呢一點, 將心比己, 對佢來講亦唔一定能夠接受到, 咁就要睇番你男友是否大男人果種啦, 如果係, 你就要忍氣吞聲, 否則日後既爭執會更多.

第4張牌係魔術師, 逆, 有時有D野, 唔係話兩個人一齊就一定要老老實實, 亦要睇番老實帶俾你既結果係乜野, 有冇聽過”美麗的謊言”, 係電影”無雙”其中有句對白類似係話”對住自己心愛既人, 就一定要識講大話”, 呢種大話唔係叫你真係要呃佢乜野, 而係唔想佢唔開心only. 呢D就係呢張牌俾你既啟示, 你可以參考呢種做法. 但做之前, 請你先諗下自己記性好唔好, 因為自己唔記得左講完既大話, 後果又係會好嚴重. 你可以反思一下…

第5張牌係惡魔, 逆, 呢張牌係講你男友既性格, 如果講錯, 唔好介意. 惡魔逆位就唔一定係心態唔好, 而係意志差左D, 容易受到外界既影響, 佢對你最近既情況, 會唔會係因為外面D人同佢講左D乜野, 又或者佢見到外面既環境點樣, 而影響左佢既心情, 令佢既性格有些少改變, also, 你都一樣會影響到佢. 佢愛你, 你可以留意番佢係咪存有一D目的, 對你有過D咩要求, 你可以回想一下…

第6張牌係錢4, 逆, 如今同不久既將來, 你同佢會漸漸對立, 大家既觀念會越行越遠, 呢樣野想必就係你同佢關係發展既最大同最嚴重既障礙, 都係果句, 如果佢係大男人果種人, 佢就會鍾意女人服從, 如果你逆佢意, 即使你係玩玩下都好, 佢內心都會好唔高興, 因為佢會覺得你唔尊重佢, 繼而對你冷淡, 令到關係停滯左係度.

最後一張係錢1, 逆, 回應番上面幾張牌, 你同佢係咪未有足夠既了解就係埋左一齊呢? 又或者係咪一齊耐左先至慢慢見到對方既真面目呢? 係呢段關係之中, 你係付出左好多時間, 心血, 包括你既寄託, 如果失去佢, 你係會好耐都無法復元. 承接番上一張牌既意思, 你地會漸漸對立, 漸漸會算計對方, 大家”你瞞我瞞”, 最終只能以分手告終. (當然你可以選擇繼續行落去).

世事無絕對, 命運係掌握係你手既.
希望您可以認清真相, 作出適當既決定吧.

你好, 岩岩同你推算左一下, 可惜2021年未能遇到合適既對象, 係2021年未來既日子裡面, 你可以多結識異性朋友先, 再睇睇邊個岩咀形, keep住聯絡, 識耐D, 了解多D, 可能會產生曖昧, 而2022年就會係有機會拍拖既日子啦.

此外, 你如果係岩岩分手冇耐, 的確你係要時間恢復既, 唔好心急, 慢慢來. 溝女就好似煲湯咁, 用慢火, 滾到差唔多既時候, 淡淡精華, 香味濃郁. 希望幫到您啦.

你好., 基於你提出既問題, 我會用"愛之星占卜陣"同你睇一下你地之間經過, 至於係咪你既結婚對象, 咁就要等你睇埋下文解說之後再判斷一下啦.
為左方便你睇, 我係張圖度加左號碼, for ur reference~^^

第1張牌係錢7, 逆, 基於你既問卜, 呢張牌顯示你地最近未係結婚既時候, 最起碼, 錢唔夠, 不過呢D可以草既, 但到而家呢個時候就令你存疑啦, 近期發生左D咩事呢? 感情方面睇落似係出現左令你擔心同緊張既情況, 當然希望我算錯啦.

第2張牌係劍8, 逆, 你同佢之間如果有爭執, 通常都冇乜彎轉, 呢度睇到你既見解係比較主觀, 有D牽強, 即係有時會為冇得解既問題而口角幾句, 咁樣唔多好, 而呢度暗示左你對呢個關係既睇法慢慢步向混亂, 如果你經常同佢對立, 咁就會薑化左段關係. (呢度未了解你同佢既相處係點樣), 所以以呢個假定既現實去拆解呢張牌.

第3張牌, 錢6, 講緊既係你男友而家所care既野, 正常來講, 男人所care既, 唔係錢就係女人, 而呢張牌所講既就係”錢”. 你男友最近工作收入穩定嗎? 份工會唔會有D乜野變動, 因為而家疫情時期, 經濟想必會係最令佢頭痛既野. 你所了解既佢係咪咁樣回事呢?

第4張牌, 杯4, 逆, 如果回憶起以前, 你或會覺得佢以前唔係咁對你既, 而佢某一D作風而家改變左, 所以令到你有D適應唔到, 有時你會覺得佢被動, 而家你就會少左耐性對佢啦. 又或者調番轉, 你被動而冇耐性既變成佢. 呢度就要睇番你地各方既性格啦.

第5張牌係劍王, 逆, 呢張牌比較負面, 帶出左你地之間產生左唔少既壓力, 可能你/佢對大家既要求提高左, 要遷就既地方多左, 令到雙方係某程度唔係幾接受到, 你地之中其中一方應該係比較強勢既. 你可唔可以講下, 你地爭執係咪真係會大家有果句講果句, 開門見山, 唔理對方感受, 總之講左出來自己舒服之類…?

最後一張, 結果, 錢王, 逆, 牌意簡單來講係”互相利用”, 你地拍拖就好似交功課咁, 以前既趣味而家都冇乜啦, 好多野你想開口講, 都懶得講, 所以到最後係為結婚而結婚, 又或者係你到時明白到夾唔來, 早早分手咁樣…

都係果句, 在於你既判斷, 命運掌握係自己手上, 你係有權選擇你想走既路.
希望以上牌意啟示幫到你啦~^^

你好, 岩岩為你推算左一下, 你留意呢個日期, 2021年既魔羯座月份12月31日至1月9日. 你可以留意一下你有冇邊位異性令你有feel, 又或者有人需要你去表白, 又或者係呢個時期你識到新既異性朋友, 你都可以考慮下既.

但千期唔好懶, 因為D異性唔會自己走埋來搵你, 有時係需要主動去識下人既.~

第1張牌就係你男友既諗法. 上面我打錯左"呢個可能係"佢"既意識諗法"
唔好意思.

你好, 岩岩為你開左張牌, 叫錢7, 逆位, 呢個時候正正係樽頸位置, 所以今年唔適合. 可能你過多3個月再來問, 有機會係OK既, 呢樣有D關乎你既時運問題.

你好, 岩岩推算左一下, 得出以下既日期俾你參考.
2021年既魔羯座月份, 12月31日至1月9日
呢段時間你可以留意番有冇結識到新既異性, 又或者睇下之前傾得埋既異性之中有冇邊位令你有feel, 之後你再可以睇下有冇需要表白既情況出現.

但當然係唔可以坐係度等人地走埋來既, 你都要積極地去認識多D新朋友先至好. 希望幫到你啦.

呢排生活的確有阻滯，所以諗野都好亂
唔該你！

你好., 岩岩為你開左牌, 我會用"維納斯占卜陣"去試下基於你所講既情況去為你占卜, 因為資料有限, 所以唔可以用較大既牌陣, 呢個牌陣共有8張牌, 我加左號碼係圖片上, for ur reference.

第1張牌係星星, 逆, 從呢張牌睇來, 你同佢應該有因為某一D問題而發生過爭執, 鬥氣, 冷戰之類既, 對於你來講, 你似係有D野瞞住左佢而俾佢發現左, 令到大家都引發左好多情緒, 如果以上事情係真架話, 你要以沉默同被動去應對.

第2張牌係教皇, 想了解下你係咪有同佢提過結婚既打算? 或者係對關係上想更進一步既諗法? 佢對你所顧慮既野保有一個認真既態度, 你男友應該係一個較為保守既人吧., 因此, 佢對你好似冷淡左.

第3張牌係權5, 逆, 你地本身就冇乜野, 但呢張牌睇到你地近期有好多意見不合既情況, 亦會有好多觀點唔同既矛盾發生, 大家都有道理, 只係無法達成一致, 如果你而家認為大家關係淡左, 就即係對方未能付出努力, 令到關係出現不平衡既狀態, 令到佢唔知點樣面對你, 所以令你覺得淡左.

第4張牌係, 錢5, 你男友或者會覺得兩個人既未來生活, 如果冇足夠既經濟支持, 根本係好難可以實現, 佢唔會想經濟有負擔既同時仲要照顧埋你, 假如前提你真係同佢提過結婚(假定, 可以係其他問題), 佢就會更加壓迫, 更加無言.

第7張牌, 杯騎, 係未來, 前幾張牌所講既問題只要你同佢妥協, 或順番佢意, 你未來就會明白, 其實而家佢唔係對你冷淡, 大家感情唔係淡左, 而係到左一個關口, 佢無法俾到真確既答案你, 令你困惑, 令你無助, 當處理好呢個問題之後, 你同佢既關係就會有更進一步既發展, 而你到時既心情就會對呢段關係有番期望. 但係, 唔會維持得耐, 因為到時既關係發展又係另一回事, 睇下下面第5號牌既意思吧.

第8張牌, 審判, 逆, 呢度就係你男友既未來心情, 如果你之前既問題解決左, 而後來又故態復萌架話, 佢又會好似而家咁, 搞到你以為大家又淡左咁款. 對於佢來講, 佢到時對感情方面既見解會出現變化, 佢既被動並唔代表對你冷淡, 而係想你俾多D空間佢姐.

第5張牌, 劍9, 逆, 由於佢既被動, 令你產生左好多既猜疑, 諗來諗去, 無意間你會做到D野出來, 或傷害到佢, 你對而家感情淡左既事都仲會耿耿於懷, 你會變成想離開, 因為你唔離開佢, 你就會繼續亂諗.

第6張牌, 係最後結果, 劍10, 睇到張牌個款就會明, 簡單D講, 不久既將來你地係分手收場…

總括來講, 當你見到佢對你熱情番, 你會忘記之前為何佢會唔開心, 你唔會汲取之前既經驗, 所以你好容易會重蹈覆轍, 所以個結局係好負面…

希望呢次占卜可以俾到啟發你啦.

你好, 岩岩推算左一下, 得出以下既日期俾你參考.
2021年既天秤座月份, 10月3日至10月12日
呢段時間你可以留意番有冇結識到新既異性, 又或者睇下之前傾得埋既異性之中有冇邊位令你有feel, 之後你再可以睇下有冇需要表白既情況出現.

但當然係唔可以坐係度等人地走埋來既, 你都要積極地去認識多D新朋友先至好. 希望幫到你啦.

而對於你未來可能會遇到既對象, 呢度我為你開左4張牌. 由左至右順序說明吧.
第1張, 權王, 逆, 呢個人比較固執, 仲有D大男人, 佢做任何野都有自己既睇法, 佢唔係將感情睇得太重, 佢似乎係一個理性既人, 理財就麻麻地, 如果同佢拍到拖, 呢個關係一定係穩定既, 但你要頂得佢順先好.

第2張, 杯10, 你同呢個人相處會好和諧, 佢會以結婚為目標, 好好地組織家庭, 而佢會有相當既吸引力, 你同佢相處耐左, 會有一種屋企既感覺, 不過, 如果發生爭執, 佢通常都係唔多出聲, 屈係個心度. 唔會同你講太多, 會變得被動. 佢理財唔算十分之精明, 而係保守派, 如果要佢投資, 佢就寧願草係銀行就算啦.

第3張, 權6, 你同佢要付出好多精神同心機先可以打造到同佢既關係, 呢個關係將得來不易, 但正正係因為之前大家一齊有經歷, 所以感情基礎會比較穩陣, 只要前面既經歷你都可以同佢一齊渡過, 咁日後你地先可以走得長遠, 話說呢個人既理財唔錯, 識得投資, 識得睇時機.

第4張, 錢侍, 做乜野都係咁務實, 而對感情唔係咁容易付出, 你要認識呢個人有相當既時間, 佢先至會慢慢擺感情落去, 因為佢做野會非常之小心既, , 同佢拍拖, 有樣野唔好, 佢會時時有好多諗法, 如果你同佢睇法唔match, 有可能會有糾紛, 佢係偏向理性既, 所以同佢講數要以理性既觀點去傾, 否則佢會唔開心既, 佢理財方面都算唔錯, 如果以牌意既推斷, 佢會係屬於穩健既投資者.~

希望幫到你啦.~^^

Hello 樓主
名：KK
問題： 想問未來三個月會唔會有機會出pool啊？
補充：A0 女
感謝樓主

你好, 岩岩同你抽左張牌, 錢10, 如果話同佢發展新戀情既機率偏低...

你好, 對於你未來既學業運, 我可以用呢個牌陣去幫你睇, 由於你只係學業運, 所以其他牌唔開住. 只睇開左既果張牌就OK架啦.
張牌係權10, 意思係指你將要面對既學習壓力會好大, 而你將會冇乜時間休息, 因此, 你未來要多注意休息啦, 唔好熬壞. 知冇?

E... ？ 我都係住西環😂😂
見到熟悉既不禁都想覆一覆
我會盡快。

名： KK （男）
問題：想問幾時可以出pool?
補充：大學final year

唔該晒！

名：K（女）佢：A（男）
問題：想問下我同佢係唔係有緣無份？
背景：一直無機會互相認識，忘記唔到佢，但又唔夠膽做主動

名:L
問題: 做緊FYP, 勁多coding野都未學過/ 學得半桶水, 想知最後pass唔pass到

你好, 岩岩我睇過"愛之星占卜陣"似乎又唔係太岩你, 今次我用左呢個牌陣"戀人之樹"可以再深入D了解下佢既角度, 呢個牌陣有7張牌, 解法有少少連貫性, 我remark左D號碼係張圖度, for ur reference.

第1張, 劍8, 逆, 你同佢算係熟, 但總係搵唔到位向佢表示你想同佢發展, 你同佢之間可能又因為太熟, 所以更加講唔出呢方面既野. 因為如果開口講, 又好似唔知點咁, 搞到成件事好似立立亂咁.

第2張牌係女祭司, 逆, 如果講朋友, 你同佢交往都仲可以好穩定咁落去, 但又係同樣問題, 一講拍拖, 唔好話你唔知點開口, 佢都唔識俾反應你. 呢張牌既意思就係話你地係咪真係去到太熟, 無所不談, 乜都可以傾, 所以先搞成咁咋.

第3張牌係戀人, 逆, 你覺得你地已經有一定既認識, 如果要發展去下一個階段應該唔難, 但實際上又唔係咁, 你會認為自己已經付出左好多, 例如: 經常做主動搵佢, 氹佢開心, 以男朋友既心態去照顧佢, 關心佢… 正正因為咁而令你感受到好多挫折, 只係佢根本冇當呢D野係咩一回事.

第4張牌係戰車, 逆, 呢張牌指佢好被動, 佢會認為, 如果你係鍾意佢, 你自然就會出聲架啦, 所以佢就唔出聲算數, 你搵個機會同佢講下啦, 或者有意外回應.

第5張係劍10, 正正係因為第1張牌同第3張牌既連結, 加埋呢張牌既意思, 即係話你對佢既方式錯哂, 你選擇唔出聲, 唔表白, 而向佢以愛情既角度去對待, 長此下去, 你就會好似呢張牌咁, 極度負面, 搞到最後, 分分鐘同佢連朋友都做唔成.

第6張牌係權王后, 逆, 以整個牌陣來講, 要用第2張同第4張再加埋呢張牌, 就可以搵到個答案, 亦即係如果你堅係出聲向佢表白, 反而會令佢覺得煩, 因為佢對住你根本唔想諗呢樣野, 所以如果你想向佢表白, 呢張牌就建議你唔好咁做, 費事搞到大家日後尷尬…

last card 劍5, 呢張牌同你所講既殺出程咬金係一樣, 的確呢個時候佢有好多你既競爭者係身邊, 而佢之所以對住你唔想諗咁多, 睇怕都係當左你係知己, 太熟, 之類… 當然你都可以試下去爭取, 但預測到將來, 即使俾你爭取到, 到你地真正拍拖既時候, 你就會發現大家係好唔夾…

希望呢個預測性既牌陣可以幫到你啦.

OK, 唔使客氣.

咁啱嘅！

冇諗到呢度會遇到西環人.

你好, 在於你提問既問題背景來睇, 情況唔會有幾大問題, 不過都可以用"愛之星占卜陣"幫你check下...

第1張牌, 權9, 逆, 如果你要同佢發展, 當中會出現好多障礙, 因為到時就唔只你地兩個之間既問題啦, 因為你地之間仲有共同朋友, 而且據你所知, 佢既感情狀況如何呢? 佢有冇女朋友或喜歡既人?

第2張係劍9, 你之所以唔搵佢, 實際就唔只係怕打擾佢咁簡單, 內在仲有壓力, 對你來講呢個係冇未來既感情, 或至少你完全睇唔到未來, 一廂情願吧.

第3張牌叫皇后, 逆, 對於佢既睇法, 佢比較會在意別人既睇法, 所以呢種情況亦會令你增加壓力, 而佢同周邊既朋友既關係唔差, 所以佢大概唔會將你當做咩一回事

第4張係杯4, 逆, 過去你地既接觸在於佢來講算係比較被動, 好多時都係要有原因先至可以溝通得到, 所以如果話佢而家要係對你有感情, 機會好微.

第5張牌”死神, 逆”, 你既心一直被佢牽動住, 佢既一舉一動你都睇在眼裡, 可惜呢D只可以話係海市蜃樓, 你見到佢以為佢同你好近, 但實際上你係完全接近唔到佢, 你顯得有心無力,

Last card, 戰車, 逆, 由於你係朋友圈子之中既存在感唔算強, 俾佢既吸引力又唔係大, 所以你如果想同佢交心咁傾, 呢樣都係比較難, 係呢個情況下, 你唔適宜投入, 會影響到你既情緒.

總括來講, 現階段唔見得有乜野發展既空間.
希望幫到你啦.~

我final year，雙魚
同埋都想問對方係一個點嘅人，我身邊啲朋友同埋屋企會唔會都鍾意佢
Thank you

我係H
想知最近人緣點
謝謝

名：C (女)
問題： 請問幾時有拖拍？未來對象會係點嘅人？
感謝

名: yan
問題: 想問下hd畢業之後一邊做野一邊讀pt degree好唔好
唔該晒

唔好客氣，俾個like我呢個帖支持下丫🤗🤗

Hi 我係A
本身喺外國讀書 但4月返左嚟hk
想問我嚟緊應唔應該返去嗰邊？

我叫ling
想問我同佢緣份還在？

您好，想了解番您認為果邊有乜野值得留戀？而如果俾你番去果邊，你會想發展啲咩

btw ，果邊係邊度？

您好，為何咁問？
想了解番你對呢個緣份既懷疑既原因。

您好，可唔可講下你同佢識左幾耐，而家既你地既情況係點樣？而佢又做左啲咩令你覺得想有進一步既發展呢？

名：TT（男）
問題： 請問幾時有拖拍？

Thanks

您好，想了解番你點解會鍾意佢？佢做左啲乜野吸引到你？想問下你地而家交流既情況⋯

英國
因為想有U life
但入左u之後基本上都喺hk online上堂
同埋有幾個hk frd有叫過我返去
見佢哋一齊玩好開心 我本身算少朋友 仲要返咗嚟

如果返去 我會想試下入校隊打波
呢個都算係中學嗰陣嘅遺憾

您好，想了解下你為何會有呢個疑問呢，最近人事上有冇發生左啲咩問題令你不安？

有小小事發生 但唔算好重要

哦～ 你會想占下睇下將來遇到既人既性格特點，會唔會係你而家識得既人，岩嗎😂😂？

想問我同war有冇機會復合？唔該🙏🏿

唔好介意，呢度冇道德標準，乜都講得，最緊要夠真夠細緻，咁我幫你用牌陣搵啟示或建議就會更準確🤗🤗

樓主好似miss咗

您好🤗可唔可以了解番你同佢係因咩事分手
分左手幾耐，而家係平均幾耐會見一次呢？

唔好意思睇漏左，番去同你睇睇，等我🤗🤗🙏🏼🙏🏼

樓主好似miss左

睇錯應該未到我 啱好意思

啫係會唔會再相遇

明白., 你意思係而家同佢已經冇左聯絡, 想知道將來有冇可能再有番聯絡, 岩嗎? 首先, 你有冇佢既聯絡方式呢?

你好., 我建議1題.

名：C（女）
問題： 請問幾時有拖拍~
謝謝~

你好., 基於你以上既提問., 我會用奧修禪卡同你睇一下你當下既情況, 同埋試下搵下當中會唔會有D乜野啟示吧. 以上呢個牌陣係"鑽石牌陣",...

中間果張叫”前世”, 呢張唔係話你前世做乜野., 而係帶出左一個”因果循環”既講法, 即係話, 如果你之前努力學習 (唔係話一日溫十幾個鐘頭書就可以有好好既成績), 而係話你是否真係對你眼前既科目有好好既興趣, 如果興趣唔夠, 無論你點樣讀都係冇用, 可能有幾次俾你拎到好好既成績, 你會好開心但轉頭就會唔記得左之前學過既內容, 再繼續讀落去, 你會越讀越吃力…

左邊果張牌係”心智圓熟”, 呢張牌承接番上一張牌, 意思係指如果你對呢科係有興趣, 你會學以至用, 例如: 我學占卜, 要keep住每日去幫人占卜, 學習唔同既牌陣, 去了解字裡行間既一D啟示, 去引發思考”, 又例如”你考左車牌, 但成年都唔掂下架車, 到你甩左P牌之後, 你再開番車, 你就會生疏”. 因此, 興趣係好緊要, 興趣係推動力. 你可以反思一下, 而家你對學習既興趣係咪少左, 再加上時時出現考試令到你產生左恐懼. 呢張牌既重心意思係話., 你要提起你既興趣, 眼前既一個個考試正正係一個俾你發揮既機會, 你係應該樂於去面對, 一展才華,…

對於你而家既學習, 你可以向周邊既人或事件打聽下, 右邊張牌”引導”, 唔一定係話要人帶住你行呢條路, 相反, 你都一樣可以帶住別人行呢條路, 意思即係, 你可以將你所學到既野同別人分享, 令別人產生興趣, 同時亦可引發到你內心既興趣, 之後你就會產生動力去繼續學習. 舉個例: 西方人對知識學習同東方唔同, 佢地有一種心態, 就係目到別人比自己強, 佢地多數都唔會去妒忌, 反而會去研究為何自己唔夠人地強, 然後再裝備自己, 令自己同別人一樣咁強… 呢個講法係以前一位法律老師教既. 呢度可以作為例子來同你分享下… 再講番呢張牌, “引導”, 亦可拆解為一D比你成績好既人, 你可以考慮同佢地交流下, 番番去大前提, 你要先令自己產生興趣…

下面張牌叫”封閉”, 呢張牌睇到你既心情已經被考試帶俾你既恐懼包圍住, 你走唔出來, 冇人可以開解到你, 你只可以自己呢埋一二角係度苦惱, 呢張牌既解決方法係要你先放棄眼前既野, 俾自己一段時間, 你可以數住兩日, 三日 (完全唔接觸你要讀既科目), 之後睇下其他資訊, 再諗下你所學既科目可以帶到俾你D乜野成功感, 例如: 將來可以做乜野工作, 點樣為社會上既人做到D野, 亦即係當中既使命感… 假如你搵到呢樣野, 你就可以突破到而家既內心局面.

上面張牌叫”冒險”, 承接左左邊&中間張牌既意思, 即係話., 你面對考試, 你提起你對呢科既興趣, 再把握呢個發揮既機會, 你要本住一個冒險既決心, 為何呢? 因為未來既野冇人知道, 例如: 見工面試, 有邊個知道佢一定請你呢? 係未來無法預計既情況下, 無論咩人面對呢件事都會”無所不用其極”, 所以., 你都要一樣, 盡地一搏, 放鬆自己, 老土D講: 盡力左就算啦.

希望可以開導到你而家既心結吧.~^^

有

OK, 先同你睇下你同佢仲有冇緣吧...
岩岩為你抽左一張牌, 呢張牌叫女祭司正位, 睇到你同佢係冇復合既可能性, 如果你仲想同佢有聯絡, 只可以保持距離.

之後, 同你推算下., 見到2021年你仲未能遇到岩既對象., 你會唔會覺得你未完全放低佢? 因為推算係要有3張牌先可以過到關., 你可以留意一下2021年既白羊座月份, 係你身邊會唔會有岩傾既異性出現先...

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 權7逆, 呢張牌對於學業上係負面既. 如果你唔先管理好自己既時間, 對於你入番大學既影響係好大.

你好., 岩岩為你開左一個牌陣, 可以解答哂你想知既野., 我係圖中加左號碼, 你可以照號碼睇落去, 做好心理準備睇下文吧.

第1張牌係錢6, 呢張牌係牌陣既呢個位置度出現, 想必然你既心早就去左佢度, 如果唔係你都唔會問呢個問題, 意思係指, 當你同佢接觸既時候, 令到你有一種好舒服, 好甜蜜既感覺, 呢種感覺到底係真實定係錯覺, 可以睇埋以下幾張牌先…

第2張牌係命運之輪, 逆, 呢張牌睇到, 你眼中既佢雖然可以俾到你一種甜蜜既感覺, 但你唔係唯一, 意思係話普遍佢周邊既朋友都會覺得同佢交流好自由., 因此, 解答番上一張牌既意思, 呢種應該係錯覺, 佢對你, 甚至對其他人都係持有同樣既態度.

第3張牌係隱者, 逆, 呢張牌話你有意思想向佢表示或暗示, 但你唔識, 搵唔到適合既時間同地點去進行, 你唔夠勇氣令佢知道, 呢樣都係正常, 因為你怕被拒絕而影響心情或別人對你既睇法, 所以你來問卜. 此外., 你會覺得呢個關係需要你小心去維持, 即使佢唔搵你, 你都唔會想同佢對立或鬥氣之類既事發生.

第4張牌係劍5, 逆, 呢張牌可以睇到佢係一個幾就得人既人, 因為佢本身唔算太主觀既人, 所以別人都喜歡同佢交流, 佢處理人際關係, 應該冇同人產生D咩野衝突, 因為佢自己本身都係怕同人鬥既人, 起碼, 佢最終係會選擇妥協., 呢張牌係話, 如果你向佢表示, 佢就唔知點好, 或唔識得俾乜野反應你.

第5張牌係劍8, 逆, 呢張牌要延續番第1張同第3張既牌意再加埋呢個牌意同埋你實際既情況, 解說… 單單睇呢張牌係負面既, 即係話如果你繼續對佢有好感, 得番來既野將唔會係你所期望既, 因為呢張牌係要你放棄之前對佢既諗法, 以前兩張牌為背景, 既然你知道佢對個個都係差唔多, 為何你仲要咁重視呢? 你都可以對個個都係咁架. 岩嗎?

第6張牌係權3, 接住上一張牌既意思, 呢張牌話俾你知, 感情既野唔係一時三刻, 而係長年累月, 為何呢? 跟番現實既情況, 你未知道佢只係對你客氣定係點樣, 認識既時間唔長, 佢應該係一個較為慢熱既人, 而且係佢周邊都不乏對佢有好感既人, 呢度, 俾左一個啟示你, 要想同佢拍拖, 必須要有一定既感情基礎, 因為佢唔係一個好快就同人一齊既人. 再者., 你有冇了解過佢上一次拍拖係幾耐之前既事? 如果係最近., 你就更加唔好埋佢身. 因為你好容易受傷. (承接番上一張牌既負面意思)

finally, 劍侍, 逆,. 呢張牌再次提到上一張牌既講法, 其他競爭者, 呢度你要再諗清楚, 如果你要決定同佢持久戰, 你要預左要同人爭. 期間, 呢張牌有啟示, 如果你到時爭唔到, 可能同佢連朋友都冇得做…

希望可以解答到你內心既疑問吧.

經濟應該唔係問題，佢嬲咗一段時間，想知佢其實係咪都專注係呢段關係，一齊行落去

名: Y (女)
對象: W (男)
我地拍左拖4年幾就黎5年，最近多左爭執，想知道我地仲有冇機會行落去？ 係咪可以視為結婚對象？

多謝樓主

名：p（男）
問題： 請問下未來感情上會係點？

好detail唔該樓主

多謝你 好準
咁我估我同佢都冇乜機會

你好., 岩岩為你開左一個牌陣叫"愛情之樹", 為左方便你睇, 我係圖上加左號碼, 下文相信可以解答到你想知既野... 呢個牌陣睇落好似好簡單, 但base on你而家既情況, 可以作出以下各牌意既推算., 請做好心理準備睇下文...

第1張牌係錢8, 即係代表緊你而家既情況/心態, 呢張牌既意思係指你同佢行左一段好耐既時間, 感情總體來講都算穩定, 但係對對方既吸引力漸漸減退緊, 可能你地工作上各有各忙, 冇乜時間去交流, 有好多誤解或問題出現...

第2張牌係命運之輪, 過往你同佢一齊經歷過唔少既事情, 可能有好多過去既問題未解決好, 而家慢慢又浮番哂出來, 係過往既戀愛生活中, 你或佢係咪一直都冇提對方有D乜野缺點? 大家都係以容忍既心態來應對, 如果係咁架話, 呢段時候大家都唔選擇繼續忍, 就將D大大小小既問題開門見山咁講, 因此而引起左前所未有既糾紛.

第3張牌係正義, 逆, 呢張牌講緊你而家同佢既關係, 出現左不平衡既情況, 你或者會覺得你付出左好多, 又可能你地雙方都係咁諗, 因此認為其中一方都唔應該批評, 當爭執既時候, 好難免會諗到呢樣野, 例如: 平時我對你都唔差啦, 為何你就為左呢D咁小既事而係度話我呢... 之類既諗法. 呢張牌提示, 你地需要一段冷靜期, 唔好再將過往對方既事情重提, 因為呢個係導火線, 所有糾紛都會由呢度開始.

第4張牌係戀人, 逆, 係未來俾你既啟示, 亦都同時承接左上一張牌既講法, 就係話其中一方會認為自己付出太多, 好有挫敗感, 但仍然唔會想分開, 並且會迷失左自我, 搞到自己越來越唔知自己做緊乜, 呢個情況要注意, 好危險, 呢張牌俾左一個處理方法你, 就係話你同佢要保持心平氣和地溝通, 你可以多D了解佢既諗法, 有時妥協都唔係問題, 因為時間會一直推移, 到左明天, 你可能就已經唔記得左果D小事係乜野啦.

最後一張牌, 叫杯8, 雖然你可能參考番前幾張牌既一些啟示, 但到左呢個結局都係負面既, 你到最後會覺得呢段關係俾唔到你滿足感, 由頭到尾你都係度遷就緊佢, 咁多年以前, 你付出既唔少過佢, 呢D想法你又會重新浮現, 再者, 到呢個時候你已經對佢冇哂feel, 只有相處多年既感情, 呢個時候你會好失望, 因為感情已經走到盡頭, 你將要同佢和平分手.

名: P(女)對方:S (男)
問題: 同男朋友一齊咗3幾年，但越嚟越少見面
覺得佢已經唔重視我
我同佢未來係點

你好., 唔好意思要你等咁耐, 對於你既提問, 我諗用"維納斯愛神占卜陣"可以幫到你, 呢個牌陣要用7張牌, 我remark左牌號係圖片上俾你參考, 通過呢個牌陣, 可以搵到你所提問既答案, 同埋一D唔知你知唔知既事... 請睇下文.

第1張牌叫權騎, 逆, 對於你來講, 呢個關係出左呢個問題, 你會想同自己講, 呢個只係一個問題, 未至於要去到分手既, 不過事情放係眼前, 你同佢見面越來越少, 就連聯絡都越來越少, 所以, 呢個時候你會覺得驚, 覺得有唔妥既情況.

第2張牌係愚者, 呢張牌係講述關於你男友對你既心態, 好不幸呢張牌既原意係話"佢今次同你拍拖, 佢認為係佢錯誤既決定, 假如佢可以再揀過, 一定唔會再揀你". 牌係咁講, 但佢冇同你講分手, 就有得你呆呆咁等, 呢隻牌亦有提到, 你同佢未有深入既了解就已經係埋左一齊, 可能會係因了解而分手.

第3張牌係皇后, 逆, 從呢張牌睇來, 佢俾左你好好既印象, 令你愛得較深, 假如呢張牌連同上一張牌既內容一齊睇, 意思就係佢由開始既時候都未確定是否喜歡你, 但又要對你咁好, 令你愛上佢, 同佢拍拖. 假如你冇蝕底俾佢就好啦, 咁你都可以盡快離開.

第4張牌係劍9, 呢張牌睇到佢唔係有心去呃你感情, 就好似第2張牌所講咁, 佢只係有D野搞錯左, 將好感誤以為動情, 所以就去對你好, 連累左你, 再加上呢張牌既意思, 就即係話佢自身亦都會陷入內疚之中, 佢明明唔愛你, 但又浪費左你時間同愛, 咁係因為佢同你一齊, 佢根本就唔知將來會點,...

第7張牌, 錢王, 呢張牌提到你將來會用理性既角度去睇呢樣野, 你會好快放得低, 話唔定而家你已經放低左啦, 因為你慢慢會認為, 呢個並唔係你想像中咁好既, 果下既熱情燒得好快, 但又好快就冇左, 過氣左, 睇開左, 你或會覺得, 係物質上佢冇俾過D乜野你, 亦冇乜野實實在在既付出, 你就足以說服到自己放低佢啦. P.S. 唔係話你港女心態, 而係俾自己一個放低佢既理由.

第8張牌, 杯2, 呢張牌睇, 佢將來亦都會放低你, 因為時間一路流逝, 所有時唔會再停留係度, 而家佢唔覆你野, 已經冇理你一個星期左右啦, 佢將來或會以普通朋友既身份出現番係你身邊, 即使佢再對你熱情, 再對你好, 你都唔好再諗太多, 因為你同佢只係普通朋友, 因此, 你到時就唔好再諗住復合啦, 無謂搞到自己行番轉頭.

第5張牌, 錢騎, 逆, 當你同佢做番普通朋友又好, 真係走番轉頭同佢一齊番都好, 你都會睇到好多佢既真面目, 你會對佢有更多既了解, 你就會對佢好失望, 而你地即使係普通朋友既交往, 都會變得好似交功課咁, 睇來將來你要搵個將會同佢講清楚先得. 如果佢都仲係講唔出喜歡你D乜野, 講唔出一D具體既野, 就可以跟番第2張牌既講法, 佢都係唔知自己係咪鍾意你,...

last card, 第6張, 錢1, 如果將來佢真係講得出一個能夠說服到你既理由, 你同佢係仲有機會復合既. 但係, 至於會唔會又搞到好似而家咁, 呢個就太遠既事啦, 我呢個牌陣就無法同你推算落去啦.

希望可以解答哂你內心想知既野啦.
good luck~^^

唔該晒你
真係好詳細同埋好準

名：G（女）
問題:幾時有男朋友？

你好., 而家首先同你睇左你既感情事吧., 呢度我會用"愛之星牌陣"去試下為你拆解當中既一D細節位, 我係圖中加左號碼, 你可以參考番丫.

第1張牌係權騎, 逆, 呢張牌驗左你同佢一見鍾情既事實, 因為你地之間存在有較強既吸引力. 不過以前有聽講過, 熱情來得快, 亦會去得快. 如果你會想同佢繼續慢慢了解然後再發展, 可以睇埋以下幾張牌...

第2張牌叫戰車, 逆, 呢個關係令你既情緒起伏偏大, 你會好在意旁人既觀點, 亦好在意佢點睇你, 呢度你雖然係對關係上有危機感, 但缺少左對感情既果種小心謹慎既態度, 你會覺得呢個關係你搵唔到防備既理由, 令到你非常之脆弱, 可能對方既一舉一動都足以令你又喜又悲. 呢個唔係D咩好事, 因為你仲未對佢有深入既了解.

第3張牌叫錢8, 對方角度, 佢有好多自己既事係度忙緊, 可能都冇咁多時間去處理感情既事啦, 如果你要想佢有進一步既發展, 你要有耐性, 可能一個星期見得1次, 又或者一個月先可以睇到1次, 呢D, 你都要等, 等到佢得閒陪你既時候先至將之前沉悶日子想同佢講既話題再一次過講出來. 呢度, 我覺得你可以寫信寄俾佢. (如果佢唔嫌老土架話), 一來又唔會阻住佢, 二來又可以勾起佢期望既心態. 你覺得如何呢?

第4張牌係杯3, 逆, 之前, 你有冇同佢傾下心事之類既野呢? 如果有, 你有冇好好記住. 或者之前佢曾有同你提過佢冇咁多時間陪你或其他好多既野啦, 你可能係同佢初初一齊既時候, 覺得有D唔似係真既咁, 都係果句, 你對佢了解未夠多, 或者你可以諗一下, 為何佢要喜歡你? 喜歡你for what?

第5張牌係, 力量, 逆, 呢張牌話俾你聽, 你對佢無論係想開門見山傾清楚所有問題都好, 唔係搵唔到機會就係唔敢勇氣, 你唔會想呢個關係因為一次老實而搞到大家尷尬, 你可以以一種比較平和既態度同佢講, 第1, 你要組織好, 夠勇氣去講, 第2, 你要搵岩時候出聲.

最後一張牌, 倒吊人, 而家係你地感情既一個停滯時候, 如果你認為佢有理由令你可以繼續既, 你就繼續吧, 假如佢一直都係咁, 令到你對未來冇期望, 你就唔好再浪費精神係呢度啦. 因為呢張牌既意思係指, 一個人認清左目標, 有理想, 佢就會全力以赴, 相反, 佢發現原來自己行錯左路, 佢就會馬上收手, 再重新檢討同計劃...

希望可以幫到你啦.

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 試下睇下你2021年會唔會有機會遇到可以打救你既異性朋友.

呢張牌既意思係指., 你連搵一個點樣既對象, 點樣先至係你鍾意既人, 你仲未搞清楚, 呢度睇, 出左呢張牌, 你要先將之前果個放低, 如果唔係你會不經意地以前度既優點同感覺去搵下一個對象架啦...

你好., 岩岩為你推算左一下, 2021年既射手座月份12月3日至12月12日, 你可以留意下到時會唔會對人有feel, 或者有個女仔你想向佢表白, 又或者你係呢段時間識到新既異性朋友.

至於你想知道對象係點樣, 可以又為你睇一下既.

For ur reference.
圖片中既牌, 由左至右, 4張牌. 以下為分別既解說. 睇下你將來會有機會遇到邊個.

第1張牌, 權3, 逆, 呢個人對感情唔係幾有信任, 佢人際關係唔錯, 身邊都有唔少既異性朋友, 意思即係呢個人好有吸引力, 你如果想同佢一齊, 你就要對佢有十足既信任先得.

第2張牌, 杯1, 呢張牌所描述既人, 比較上係感性D既, 對你會係情深果種, 佢對拍拖係好有期望, 佢會想將來結婚, 生仔, 然後大家組織一個家庭好好咁生活, 如果你冇呢個打算. 就唔好辜負左人啦.

第3張牌, 劍王, 逆, 呢個人似乎有D感情上既霸道, 你可以話佢係一個強人, 佢會想head住你, 拍拖好多野都要係佢話事, 你同佢拍拖會有好大壓力, 佢會同你嘈交, 而佢係會自以為是既, 大洗, 注意啦...

第4張牌, 權9, 逆, 呢個人對感情冇太多既期望, 只係見步行步, 你如果同佢一齊, 你就要帶住佢行, 佢唔擅長soso, 可能係果D比較被動型既人啦.

good luck!!~

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 叫錢6, 逆, 意思係話, 如果你份工係經朋友介紹架話, 成功機率會高, 否則就冇乜機會啦.

唔該樓主，好詳細
幾準下，自己同個男仔仲係一見鍾情階段，其實好似朋友都唔係，冇乜機會接觸到佢咁，算係停滯緊～睇牌好似我同個男仔都有發展空間/佢都對我一見鍾情？

絲 叫Y
想問下幾時有得出pool
同埋係咪已經識
感激

你好., 基於你既提問, 我會用"戀人之樹占卜牌陣"去幫你拆解一下, 當中你可以搵到你想知既答案. 呢個牌陣共有7張牌, 我remark左D號碼係圖片上俾你參考. 以下內文為牌陣解說, ...

第1張牌, 劍王, 對你來講, 對關係保持理性既態度係岩既, 但你喜歡佢, 會唔會係佢都係一個理性既人, 對任何野都認真, 所以吸引到你呢? 你而家仲未投放感情, 咁做係岩既, 先來問下卜, 睇睇應唔應該同佢一齊, 呢個都係一種小心既做法.

第2張牌, 杯侍, 逆, 對於你既對象佢睇而家既關係係屬於一段曖昧期, 佢都會想突破現狀, 同你睇下有冇發展既空間同埋大家是否投契, 呢D野, 係佢心底下都仲存有好多不確定性既野係度. 所以, 佢同你仲係保持緊距離, 俾唔到一個確實既答案你. 仲有, 呢張牌有一個暗示, 就係如果佢係吸引到你架話, 咁就等於你唔係太吸引到佢啦.

第3張牌, 劍4, 對於你來講, 即使你同佢而家好熟, 經常聯絡, 但仲有好多問題存在係你內心, 你唔係冇勇氣去問, 而係懶得問太多, 費事產生誤會, 你會想靜落來, 諗真D呢個人是否你所期望既一樣. 因為你地係工作上, 好多時都各自為政, 做起野上來個個都冷淡, 可能呢期佢忙, 所以最近冇乜點傾計吧.

第4張牌係錢侍, 逆, 對方會enjoy而家既關係多過同你真正地發展, 唔知佢係咪因為怕旁觀者既眼光啦., 始終你地係同一間公司做野, 而佢睇你, 佢會覺得同你傾得埋, 但又未去到拍拖既程度. 所以佢都係處於觀察階段.

第5張牌, 杯3, 逆, 由第1號牌同第3號牌來睇, 再加埋呢張牌既意思, 就係話你既主要問題係在於未搵到機會去令佢知道 (無論明示或暗示都好), 假如你一直都唔同佢傾, 搵個機會, 例如大家放lunch又或者有約會既時候, 可以了解下. 因為如果你唔做呢樣野, 你就永遠只能存活下想像之中, 所有野都變得唔真實.

第6張牌, 劍后, 呢張牌好明顯帶出左一個啟示, 預計到你既對方對你既提問保持冷靜既態度, 佢會避開或唔提, 因為佢都同樣需要了解你多D之後再作出理性既分析. 咁先可以做到決定. 因此, 你搵到機會可以同佢傾下, 但要預左佢俾你呢D反應啦.

finally, 權7, 呢個係呢個牌陣所能預測到既最遠既結局, 呢個時候你可能會發現, 佢其實係有女朋友/家庭既, 又或者原來出現係佢身邊而又喜歡佢既, 唔只你一個, 所以你到最後, 係需要同其他人爭, 不過, 邊個將會爭嬴, 呢度就睇唔到啦, 因為果D係太遠既將來.

因此, 你就可以了解到你是否應該付出呢個代價去同佢繼續發展落去啦.
希望幫到你啦.~^^

樓主係咪miss咗我

唔該哂
咁睇嚟第1同第2個會比較適合
會留意住

你好, 今次為你開既呢副牌係"奧修禪卡"既"鑽石牌陣". 希望可以係當中為你搵到啟發啦.

中間張牌叫"強烈", 呢度首先睇既係你有冇發覺有時你做左一D野影響左別人而你又完全冇察覺到, 別人唱衰既內容, 我估你都係唔知好過知, 你唔會知道人地係因為你做左D乜野而牽動到佢既神經, 從而講出一D負面既說話, 呢度你可以了解番, 將佢地唱衰你既說話內容用來檢討, 你唔需要話俾佢地聽你會改過. 你唔係一個跟隨佢地既人, 你只係從呢段人際關係中更了解同認識自己only.

左邊張牌叫"了解", 係你內心會認為, 別人點解相處得好地地, 偏偏就係你唔得, OK, 如果你識得諗到呢度, 你就可以繼續了解落去, 睇下佢地偏好既係乜野? 你要知道"兵同賊"係做唔到朋友既, 唔只係形式上既對立, 而且觀點立場都唔同, 點樣可以拉得埋一齊呢. 你可以先去了解佢地既喜好, 再從呢度入手. 其他事, 你唔好再理咁多啦, 把口係生係人地度, 當然你亦可以以報復心態去處理, 即係... 人地唱你, 你就去唱番人. 不過以你既性格應該唔會做埋哂呢D無聊野. 講到呢度, 你就自然明白佢地所做既野係幾咁無聊. 因此, 你認為仲需唔需要對佢地認真呢?

右邊既牌, 叫"時機成熟", 當你諗通左上面兩張牌既意思之後, 呢張牌就係要俾你知, 你已經有一定既內在條件去處理呢D人事問題啦, 你會發現到好多之前你唔知既野, 你會估唔到佢地係D咁既人, 正所謂"無友不如己者", 再加上你平時都唔會走去唱人, 你自問對佢地都唔差, 咁你就有足夠既理由令你有決心去離場.

下面既牌叫"憂傷", 將來, 當你失去左呢D朋友既時候, 你會感到難過, 畢竟都識左一段時間吧, 不過你大可以放心, 呢份憂傷並唔會維持得耐, 因為大前提你已經諗通左, 你唔捨得既只係呢個朋友圈裡面既感情only, 冇其他特別野.

上面既牌, "單獨", 呢度唔係話你要孤獨, 單獨同孤獨係完全唔同既事, 你要繼續結識新既朋友, 你到呢個時候你已經有經驗, 知道點樣選擇朋友, 邊D朋友可以交心, 邊D唔得, then你就唔會重蹈覆轍啦. 單獨行呢條路, 前路你係睇唔到, 因為你唔會預計到自己將會識D咩朋友, 問題只係在於, 揀人.

只要你按照以上既牌意進行, 你可以好快結識到同你志同道合既朋友架啦, 希望今次呢個占卜可以俾到你啟示吧.

男（K)
女（我）

我地上網認識，一齊左一個月左右，但成日會因為我無安全感而有磨擦～想問未來同佢既感情發展，佢對我嘅感覺係點，係咪會係結婚對象，有咩建議？
另外我工作上壓力好大，希望可以有轉變，有咩建議？
謝謝

你好樓主
名：J （女）
想問下關於愛情同工作運程
想對一個本身完全冇交集既男仔有興趣 唔知有冇機會識到佢

可唔可以再知多少少

可以., 你可唔可以詳細講下你而家既學習情況? 你過往既成績如何?

明白，我聽日再幫你睇睇啦，早啲休息🤗

樓主，頭先個ex突然之間揾翻我想追問多句我同佢仲有冇機會？仲合唔合適？我feel到自己好寂寞好孤獨但佢揾翻我，就連我自己都唔知係唔係一件好事唔該樓主希望你覆我，我真係好冇方向感

唔好客氣，俾個like我呢個帖支持下丫🤗🤗

發展空間一定有既
但睇唔到佢係咪一見鍾意，無論如何，了解下先啦，記住解文既啟示，咁就唔會有咩問題架啦～

名：B
問題：幾時先可以拍拖？已經有好多年冇拖拍
感謝

B(女)
Thanks

樓主好多謝你呀 覆得好詳細 好感動!! 我會緊記你所講嘅嘢 辛苦你啦 幫咗咁多人占卜 要多啲休息呀

同埋好準呀 除咗第一張 係佢成日都有嘢瞞住我 其實我知佢係愛我㗎 但係我唔明點解佢成日都要講大話

好長詳好準 我主動搵佢會唔會抗拒？
因為唔係同一個地方做野 但係我驚同事既眼光
不過會多啲搵佢傾計
唔該哂樓主 比個like你

我o絲對方k
呢段關係發展係好唔好長唔長同對方有咩諗法？
謝謝

我Y女 對方H男
拍咗拖4年 近排分咗手
想知道佢係點樣諗
之後仲有冇機會一齊返或者做返朋友

我同佢網上識嘅，基本上同一齊左冇分別但未講，想知道佢係想點，同埋有冇機會一齊
我：B(男）
佢：J（女）

知道🤗最緊要幫到您
得閒俾個like呢個帖丫❤️🙏🏼

早晨🤗你可以主動搵佢，傾下啲家常便飯既野，問下佢番工忙唔忙之類既說話，因為就快到聖誕節旺季咁樣⋯
當係俾個機會互相了解啦😙👍🏼

您好🤗「基本上同一齊左冇分別」既意思係已有情侶間所有行為啦，岩嗎？
咁唔係已成事實嗎？
你其實可以直接問佢嘛⋯
再者，你係咪怕佢係一個隨便既人？你地識左幾耐呢？平均幾耐見一次？

早晨🤗多聞san
唔使客氣，每條問題我都會幫人諗清楚點樣轉化成詢問塔羅既方式，所以有啲需時⋯
你手頭呢份工做左幾耐啦？
假定你真係有得再揀，你會做邊行？

您好🤗想了解下之前分手既原因

您好🤗4年唔係一個短既時間⋯
佢以咩理由同你分手，你對呢個理由點睇？
你地而家仲有冇聯絡呢？

您好🤗你識左佢幾耐？係朋友定同事呢
平均幾耐見一次咁樣⋯
佢俾左你一種乜野感覺而令你會想同佢長遠發展？

時間唔緊要
我做左呢間公司太約3個月左右
但做左呢行差唔多兩年

如果有得揀 都會做番呢行
但會變左sales / agent / 冇依家咁高技術要求既位置
始終IT 都好大

您好🤗
想了解番你同佢先前係因咩事而分手
而你點睇分手既原因？
而家佢又有冇堅係搵番你呢？定係仲處於斷聯狀態？
唔好驚，呢度冇道德標準，你可以暢所欲言👍🏼

簡稱：J
問題：請問下年有冇機會升職加人工？

感謝解答

請問幫我睇得未?
如果唔識占spirituality, 麻煩講句

唔會忘記你啦., 你果層係152, 而我而家先至行到78...=.=

唔好意思，樓主係咪miss咗#69

你好, 岩岩抽到呢張牌, 如果話你同佢發展下係可以既, 但張牌既暗示係佢未必係你期望既果個人. anyway, 做住朋友了解下先冇壞, 但唔好太大希望.

您好, 岩岩為你推算過., 見到2021年都未能遇到適合既對象, 牌意係跟隨左你既內心想法, 當你未放得低之前果個, even俾你遇到再好既, 你都唔會睇得上眼. 所以, 2021年唔好錯失認識新異性朋友既機會, 多D同人地傾下其他野, 例如問下人地鍾意食D咩, 約下人地一齊出去睇衫, 因為天氣凍, 睇睇可唔可以多D接近唔同既異性.. 咁你2021年就可以為將來打定基礎, 識多D人, 你先至有得揀, 千萬唔好"站係前度既影子下"去搵對象. 否則你唔會搵到...

您好, 岩岩為你抽左一張牌, 叫權后逆位, 呢張牌見到你同佢最近唔會拍到拖, 至於佢係唔係適合你既對象, 呢張牌就暗示左你要主動去爭取先得. 因為佢係情感方面係比較被動, 隨心, 唔會諗太多, 如果你同佢拍拖, 可能佢會有控制你既意欲, 有D女人係喜歡俾人管住既, 但你又覺得岩唔岩你呢?

係喎！真係漏左添，好對唔住🙏🏼

您好, 基於你既提問, 我會用以上呢個牌陣, 愛神"維納斯愛情牌陣"去為你拆解同預測未來同而家將要面對既所有野. 希望可以徹底為你解釋到所有問題既起源同埋所有避免既方法. 呢個牌陣共有8張牌, 所以我係上圖remark左號碼 for ur reference.~

第1張牌係劍王, 逆, 呢張牌見到, 係佢去左英國讀書既果刻開始, 你就已經感受到壓力啦, 呢種壓力唔係話佢俾你, 而係你對未來同佢既不確定性因素而產生既, 你同佢一齊左一段時間, 你會覺得投放左咁多野係佢身上, 如果佢有乜野E郁, 你會好緊張, 而家佢去左英國, 需要分隔3年, 無形間你內心係產生左一股氣流, 因為所有野都變成未知數, 人你見唔到, 傾電話既話題有限, 你可能會擔心終有一日話題傾哂, 二人漸漸脫節, 繼而丟淡, 你會好掛住佢, 但當你掛住到盡頭既時候, 就會出現反效果, 呢個有可能就係壓力既來源.

第2張牌係劍6, 逆, 對於佢來講, 同你有呢段深厚既感情, 畢竟呢年半來你地都經歷過一些事情 (呢度睇唔到咩事, 可能係嘈交再和好之類既野), 當然佢短時間內唔會去結識第個, 呢張牌意味住話佢唔會有新既戀情, 呢度你可以先放心 (但太遠既將來就睇唔到), 你同佢拍拖, 周邊既人都知, 你地應該有共同朋友吧, 加上呢種環境壓力, 佢就更加唔會亂來,

第3張牌係杯5, 逆, 呢張牌既意思係指, 對於現在至不久既未來, 呢個關係會令你有難受既感覺, 而家先岩岩開始, 未去到中段, 因此, 呢張牌會係預計到中段既情況, 承接番第1張牌既內容, 到時你內心既壓力會更大, 都係基於話題傾盡, 思念費盡, 但愛火仲未燃盡既果個唔湯唔水既情況. 對於你來講, 你更加唔可能有第3者, 因為你沉澱左係呢個關係裡面, 若然係要沉溺, 不如有心理準備, 同時去做其他事情, 讀書, 工作, 令自己唔好再記掛住呢樣野, 3年對你來講算長. 講到中段, 你慢慢會覺得呢段時間你付出左咁多都仲係冇乜回報 (唔係指物質上既回報).

第4張牌係權8, 逆, 呢度要注意啦, 呢張牌係講速度好快, 意味隻愛火燒得越快, 越猛烈, 就越快冷卻, 到冷卻既時候, 而佢同你又天各一方, 咁就真係無從點燃, 如果你真係想維持呢個關係, 佢每年都會番來同你相聚, 而你都可以抽空過去同佢見面, 但礙於而家疫情問題, 佢將會覺得呢一切都彷彿好似整定咁, 講到中段, 佢會變成交功課一樣, 如果你唔主動搵佢, 佢都一樣會主動搵你, 而佢就會變得好辛苦. 希望你會明白當中既含義啦.

第7張牌係權王, 呢張牌睇到中段之後既事 (即3年最尾聲), 有兩個可能, 第1, 呢個關係已經經歷左3年既等待既考驗, 昇華到可以談婚論嫁既局面, 呢個應該係你所期待既事, 但大前提係呢3年你過唔過到, 就好似前幾張牌所提到既阻礙, 內心既壓力, 雙方都辛苦, 呢一切既事… 第2, 丟淡, 作決定 (呢度唔多講啦, 負面野, 你明既). 當然呢張牌係講你既一廂情願, 拍拖係雙方既, 下一張牌係講佢未來既諗法.

第8張牌係錢8, 逆, 呢張牌指出, 隨住時間流逝, 呢份感情係佢內心會漸漸減退, 覺得拍拖意義唔大, 同你貌合神離, 當然佢一樣係冇打算搵第個, 但只係因為唔想同旁人交代太多而選擇沉默, 跟番第4張牌既意思, 好似交功課咁, 因為到時你已經冇乜野再吸引到佢, 呢個局面將出現於中段過後, 即第2年至第3年既時候.

再番番去第5張牌係隱者, 逆, 你地雙方都會覺得驚對方唔鍾意, 唔高興, 所以收埋好多野冇直接講, 呢個係一個好大既問題, 如果要處理呢樣野, 一定要開門見山咁講, 因為你地除左言語溝通, 已經冇其他方法可以有效地表現自己諗法, 但大前提係雙方都變得細膽, 呢張牌係缺乏左勇氣既意思, 諗好左, 組識好, 就係太過小心, 連俾你地表達既機會都錯過埋, 所以要注意, 呢個可能係你地感情冷卻既導火線.

第6張, last card, 太陽, 呢張牌結合左上面幾張牌既結論, 意思係思念去到盡頭, 把握到機會開門見山講清楚, 感情昇華到不離不棄既境地, 呢個會係你地既終身幸福, 因為3年呢個時間既關口你地都過到, 睇來已經冇乜野可以再擊倒, 二人重逢, 感情感覺甜蜜溫馨, 等佢完成學業番來, 同你可以繼續架話, 呢張牌就意味住你地可以為結婚作打算.

當然, 作為占卜師既我都會俾你一個勸說, 就係唔好太過樂觀, 因為前面關口仲未過, 只係俾你知道如果過到, 結果會係點樣, 你要諗既係第5張牌, 只要唔俾果條導火線延伸, 咁好多事情都好辦.

希望幫到你啦~^^
打左差唔多1個上午, 終於搞掂呢占卜~^^
岩岩過左lunch time, 要拿拿林出去買飯.

對唔住, 唔識占呢方面既野.

好

ok =.=

你好., 對於你而家既狀況, 我用奧修禪卡試下睇下可唔可以勾出你地雙方意識下既野啦. 左邊兩張係佢, 右邊兩張係你. 呢個牌陣係講解緊你同佢互相於意識上點睇對方.
左邊第1張係壓抑, 呢張牌係講佢無法以平常心態面對你, 覺得你係間接影響緊佢既生活, 雖然你唔太覺, 但你留左係佢內心既一種… 我諗應該叫”尷尬”好D, 佢只可以用一種好表面既態度去對你, 無法同你深入交心, 佢面對你, 就好似張牌既圖案咁 (唔好介意我直講), 呢張係火屬性既牌, 表示出呢種感覺係佢內心係處於強烈既狀態, 佢係親口同你講大家做好朋友咁樣嗎? 抑或只係你認為呢? 正常人遇到麻煩事, 一般都係會避重就輕, 不如你試下等佢主動搵你好過啦. 或者咁樣會好D…

第2張係”蛻變”, 呢張係主牌, 對於佢內心既一個主要情況, 呢度可以作一個對比, 如果早係幾年前, 佢遇到同樣既情況, 佢就會一走了之, 完全消失, 唔會再係你面前出現, 更唔會俾你搵到佢, 但而家佢”蛻變”, 變成左可以從容面對, 容許自己繼續同你聯絡, 亦都唔會正面地拒絕同你既見面, 如果跟番上一張牌一齊睇, 佢而家既情況係幾辛苦, 佢變成從容既人, 但又要苦苦支持住唔可以俾自己再好似以前咁”一走了之”, 佢唔會介意拒絕你之後再見番果種尷尬, 但你都應該要知道, 唔好再將佢放係心度, 唔好再同佢談情啦, 如果唔係, 真係分分鐘朋友都冇得做, 呢張牌見到, 呢度係佢最後既底線.

右邊兩張牌, 第1張叫懶惰, 呢張牌係水牌, 處於一種被動既狀態, 如果話你係懶得理呢段感情事, 就一定唔岩, 應該係話你冇理到你對佢既感情為佢所帶來既麻煩, 因為”懶惰”係一個比較廣泛意思既野, 一個人懶得去做某D事來預防麻煩來光顧, 佢會坐定定係度睇住D野一件一件被風塵蠶食, 可能當事人會覺得不拘小節, 但佢係諗唔到背後有幾嚴重, 因為佢莫不關心, 如果基於你既事情背景, 呢張牌可以咁用, 意思可以話你冇理到佢感受, 懶得理佢點諗, 總之你就係鍾意佢, 亦唔理佢是否會拒絕, 你一樣會走埋去, 但你唔會睇到意識間佢已經對你印象極度負面, 就好似張牌果個人坐既地方, 你見到佢後面既玻璃已經有裂痕, 但佢仲係度嘆緊.

第2張牌係創造力, 呢張牌有一個禪意係當中, 奧修思想之中, 世上並唔係人人平等, 因為每個人既優點各有不同, 佢崇尚資本主義思想, 佢認為咁樣可以俾所有人盡情發揮自己創意, 不被打壓. 呢個係我睇佢既書上所講既, 世上唔係人人都可以係畫家, 如果人人都係畫家, 世界反而會變得好核突. 如果套用落你而家既情況度, 你可能會認為, 有志者事竟成, 只要你一直心裡有佢, 你就可以繼續對佢好, 而佢亦都會慢慢接受你, 呢個的確好似張牌咁, 當中既人不斷去為自己創造更多佢認為更完美既野, 但佢睇唔到成張牌變成點既樣, 色彩太多, 亂七八糟, 而佢仲要繼續畫… 如果配合埋上一張牌既講法, 就係話條路行錯左, 你都冇理到, 仲要繼續行落去, 結果…

中間張牌叫”源頭”, 最後呢張牌俾你既啟示係話唔好用腦去諗你既對象, 你要由心而發, 因為你腦海裡所諗到既, 係佢既容貌, 佢既笑容, 佢既舉止, 同埋佢既語氣, 亦即係六感, 呢D都係記憶, 並唔係你真實所想既野, 你想放低, 唔需要經大腦去進行, 因為大腦所存在既記憶係妨礙緊你去放低, 你要集中注意係呢個方式度. 此外., 如果你係有心想再同佢發展, 你首先要放低左佢先, 而且要維持一段較長既時間, 同佢以普通朋友既角色相處 (你應該明白普通朋友係點樣吧), also, 呢樣野冇得扮, 要由心而發, 咁佢就會先放低左對你既戒心. 只要你可以經歷到呢張牌俾你既啟發, 你就有機會同佢重新來過. 否則, 同佢係唔會有愛情發展.

呢個希望可以對你有幫助. 加油.

你好., 岩岩為你推算過, 2021年睇來你仲未可以遇到理想對象, 呢度可以提提你, 如果你未放低佢, 即使有好好既對象出現係你身邊, 你都未必可以及時察覺到, 因為你對其他異性朋友, 好有可能拎左你既ex來對比. 咁樣就會降低左你對別人產生興趣既機會.

好多謝冇諗過免費占卜都咁詳細
辛苦曬你💕
你講我自己嘅諗法都好準
好驚唔知等咗三年最後係咪都係佢
最尾話唔好太樂觀係咪失敗機會多啲？
依家都係晚晚傾電話其實都多溝通
我都唔知可以再點樣好啲。
你都講得好中第四張牌，佢原本都想12月再返嚟。
咁想問第8張牌，佢唔會識第二個但係中段佢好似交功課咁，方法都係再溝通多啲？
同埋即係過到三年其實就應該之後都冇乜大礙？
Thanks so much💓💓

唔使客氣~ 俾個like我就得架啦~^^
最尾話唔好太樂觀, 只係我怕講左個結果俾你聽你會吊以輕心, 怕你會輕視左牌陣中所提到既問題. 呢度有個矛盾, 如果話題傾盡, 再點樣去交流, 但唔交流又維繫唔到, 呢度係一個結, 或者, 有冇一D活動係可以網上進行, 大家一齊玩之類既野, 可以維繫番呢個關係 (注意有時差)
如果你地keep到呢3年, 真係恭喜你~^^

名: k [女] 好想問下呢三個月既愛情運 幾時先岀到pool 謝樓主

樓主miss左我

你好., 即刻同你推算一下... 咁岩老細落左街可以拎副牌出來, 呢度見唔到2021年你未能遇到岩你既對象, 不如你睇下身邊有冇邊位異性朋友傾得埋, 不妨考慮下丫...

都有兩個 但我又唔知佢地係咪認真 會拍得長

您好, 而家就未見有, 但同你推算出2021年射手座月份, 即12月13日至12月21日期間, 你會結識到對象, 又或者係你對某位已認識既異性朋友產生感覺, 又可能係有人向你表白., 總之係會有變化. 呢個日期你可以參考番丫~

好準啊痴線
講中哂
唔該哂樓主 好人有好報

幾時出pool?

但你喜唔喜歡佢地先🤗有得俾你揀喎⋯⋯

唔使客氣～ 俾個like呢個帖丫🤗

我係S
依家有份工
但成日覺得做得唔開心
幾時先可以搵到份更好既工

唔緊要
有時間幫手抽吓牌

多謝樓主，我會嘗試放低佢，學下多啲留意同欣賞身邊嘅人

好的 唔該 辛苦您了

唔好意思遲左咁多, 關於你既情況, 我諗用"漩渦牌陣"去幫你睇你既事業會好D... 希望可以幫你解答到你所有既疑問吧. 呢個牌陣有18張牌, 而解牌既次序係倒轉既, 由最後既牌開始解起. 呢個算係一個都幾古老既牌陣, 希望可以幫你解答到你所有既疑問吧. 我已remark左號碼係上面幅圖度 for ur reference.

第18張牌叫權2, 逆, 呢張牌既意思係指你係因為一D感性既原因而留係呢度做, 而呢度既發展空間都唔細, 最近係咪公司有D乜野變動而令到你想離開呢? 雖然張牌話你人事關係麻麻, 但又講到你有個人魅力, 咁樣應該可以拉平番人事既問題啦.

第17張係劍王后, 你對而家既工作, 張牌意思係話你既工作情緒出左問題, 可能係工作俾你既壓力太多啦, 因為有劍既牌, 仲要係宮廷牌, 睇來你既公司制度都幾嚴謹, 你係壓力之下無法以一個平靜既頭腦去分析, 從而未能完美地完成手頭上既工作, 又或者只係你內心認為唔完美, 令到你冇動力去繼續做...

第16張牌, 世界, 逆, 呢張牌指你而家既工作生活, 每日都係差唔多, 令你覺得好似機械人咁樣, 令到你有D厭, 想轉環境咁樣, 你會想自己既工作可以一直維持到退休, 可惜呢份工俾唔到呢個feel你, 所以你又會有想離開既意欲.

第15張牌, 杯5. 逆, 你因為心軟而繼續留係度, 令到你既痛苦加劇, 你拉唔落面子, 又唔知好唔好再提多次, 你會諗, 如果人地真係請左你, 你又會唔會又再衰多次心軟呢? 因此, 令到你次次為自己計劃好, 都係因為自己既意氣而告吹左. 呢張牌俾一個啟示你, 就係你唔失去過, 又點可能會再次擁有呢, 你衰一次心軟, 難道你既前途都要因為你既心軟而停滯不前呢?

第14張牌叫正義, 呢張牌係講緊公平同公道, 不過唔係話別人對你要咁樣, 而係你對自己要公平同公道, 即係話, 你係呢度做得唔開心, 冇動力, 唔離開, 你根本就係對自己唔公道, 你明明可以得到更多, 因為感性既理由而忘記左自己既原則, 呢個係唔好既事. 你可以為自己定立一個原則, 現實D, 你自信有料, 你可以fight得更多, 活得更好, 自己爭取, 唔偷唔搶, 樣樣取之有道, 你又使乜介懷咁樣係好定唔好? 因為你睇到, 全世界所有人都係咁諗, 不進則退, 你可以做一次好人, 你會落後別人幾百名, 人地唔會多謝你, 你來打工, 人地出糧俾你, 公道, 每個人入職時都傾好左幾錢人工, 公司照合約做, 公平. right? 你都可以為自己定立一個咁既原則. 當係為自己簽一份合約俾自己.

第13張牌係錢王, 逆, 呢張牌首先, 提醒左你搵工要注意陷阱, 你要fact check左人地公司背景是否真係可靠先好去見工或答應番工, 因為你下一份工, 冇人可以保證到是否比你而家手上呢份更好. 有D公司, 請完人之後幾個月就執笠, 到時你係冇可能番到轉頭. 此外, 出現呢張牌係呢個位置, 證明你對工作係有一定既上進心. 呢樣我欣賞你. anyway, 職場既一切都要現實處理.

第12張係審判, 逆, 呢張牌第1個意思已經同你而家既情況吻合, 你想提出辭職, 本來係一去不返既事, 但你出現左逆轉, 留番係度繼續做. 呢張牌反而叫你留係呢度繼續奮鬥, 而且話俾你聽, 而家唔係考慮去轉工既時候, 隻如"審判"呢隻牌係"正位", 你就可以考慮轉工, 但而家係逆位, 所以意思都會出現相反既情況.

第11張係命運之輪, 逆位, 呢張牌可以承接番上一張牌既意思, 發生轉變, 再一次肯定到個意思, 你選擇左留低, 留低左之後, 你既工作可能會出現一系列既轉變, 夾夾埋埋都應該會轉變得幾大下, 可能你而家未見到, 不久既將來你就會知架啦, 呢度睇唔到係好定唔好.

第10張牌係, 權8, 逆, 見到呢張牌, 我就想了解下, 一旦真係俾你搵到第份工轉, 你又是否真心想轉? 又或者到時你會唔會怕新工仲差過呢度呢? (可能果邊人工比呢度高), 但重點係, 如果同D人夾唔到, 你會好容易諗番起呢度既人事, 到時你可能又會陷入後悔之中. 呢種情況, 你以前有冇遇過? 如果有, 你今次既謹慎都係正確既.

第9張牌係, 劍1, 呢張牌係講你初初入來呢度做既時候, 你會覺得呢度俾到好多挑戰你, 而你都學左好多呢度既工作, 大致上而家已經穩定落來, 如果你去到第度, 又要重新來過, 會面臨所有既挑戰, 無論人事同工作等等, 你做好準備未?

第8張牌係杯騎, 逆, 呢度, 唔知你身邊係咪有人支持你去轉工, 又或者有人支持你留係度, 令到你好似唔知點算好, 你內心就50, 50, 變成冇左己見. 打亂左你既計畫, 令到你冇左行動力. 會係咁樣嗎? 因為呢度未睇到你實際既人事關係點樣.

第7張牌, 錢4, 逆, 如今, 一旦你轉工, 首先你未知份新工做唔做得長, 如果不幸唔岩做, 你將要面對財政上既困難, 呢張牌帶出既另一個訊息, 就係話你而家搵工係比較難, 你要一邊係原來既公司撐住, 一路要繼續搵工, 你有冇諗過, 呢個險是否真係需要冒??

第6張牌係皇后, 逆, 呢張牌承接番上一張牌既意思, 佢提到你即使搵到新工, 都未必係真正適合你做, 至於成功機會高唔高, 呢樣就真係好難講, 因為上面好多張牌都係主張你留係度, 但你下定左決心, 你就唔好再三心兩意啦.

第5張牌係劍侍, 逆, 呢張牌提到你內心既諗法, 對你來講, 你去意已定, 非走不可, 可以承接番第15張牌, 意思係指你唔可以再衰心軟啦, 外界既影響其實對你只係一種阻礙, 如果你認為值得一試, 你可以去試, 唔好猶豫, 唔好聽太多意見, 而未來既新工, 你可以將佢睇成一個過渡期, 假如好做, 一直做, 假如唔好做架話, 你可以好似而家咁不斷send CV出去. 試多幾間... (講真, 而家疫情問題, 就算俾你搵到工, 好大機會係豬頭骨)

第4張牌, 杯6, 呢張牌見到, 係你內心, 你仲係唔捨得呢度既人事, 由於唔知你而家既人事情況點樣, 所以假定你人事好好, 所以令你心軟, 走唔到.

第3張牌係杯8, 呢張牌講緊你未來1-3個月內將會發生既事, 你將會疊定心水離開, 張牌提到你換工作係合時既, 但基於現實社會環境, 我有所保留, 係占卜你可以參考. 呢張牌建議你係未來呢3個月內, 不斷send CV出去, even有人約你見, 你都要繼續send, 就算你搵到工已經開始番, 你都要繼續send, 咁你就可以一邊番新工, 一邊睇下岩唔岩自己, 如果唔岩自己, 都可以同時搵到其他offer, 再者, 開工頭1個月, 即日通知, 你可以考慮下, 如果俾你番新工, 你需要幾耐時間去適應呢?

第2張牌係女祭司, 假定你未來3個月內搵到野做, 而可以做到距離而家3-6個月內, 你到時既工作就會係穩定既. 你唔會怕因為疫情問題而令你冇左份工. 不過呢度有樣野提你, 如果到時你先至發現份工唔岩你做, 你要再出去搵, 就冇咁容易架啦. 因為呢張牌可以睇埋到時, 你冇新工既機會.

第1張牌, 太陽, 逆, 最後., 呢張牌既意思係你會專心一意地番到時手頭上既工, 點解呢? 可能上面幾張牌都變成左事實, 岩做又好, 唔岩做又搵唔到第份, 你都要繼續一心一意咁做, 如果唔做, 你就會冇左收入, 到時財政就會出現問題, 因此, 夾硬都要做. 咁就睇下半年後你手頭既工是否真係如你所願啦.

希望幫到你啦~^^

巴打有心，但#69係呢個

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 去睇睇你未來半年有冇機會同佢係埋一齊.

呢張牌係權3, 雖然在於你既角度係想同佢一齊, 但短期內佢唔想拍拖, 此外., 呢張牌睇落佢似乎有其他競爭者, 睇怕你要同人地爭啦. 你ready好去接受呢個挑戰未?

我係PM
想問下S會唔會有進一步發展同埋佢係點諗嘅
同佢係朋友介紹識

我系o
想問同b有無機會一齊 同埋佢系點諗

OK, 咁我而家再擺多次牌陣同你拆解你呢一條問題先丫. 呢個係"愛之星牌陣", 共6張牌, 我remark左係上圖度, 你可以參考下.

第1張牌係劍王, 逆, 跟番你而家既現實情況, 你地已經都有一段時間冇聯絡, 你地雙方都應該係感受緊壓力, 對你來講, 你既壓力係來自於同佢好似疏遠左咁, 你好多時想搵佢但又諗唔到想講咩好., 總係覺得D話題佢會冇興趣, 所以你會怕煩住佢. 對於佢來講, 佢既壓力情況有可能係來自於工作, 呢樣野, 就真係要麻煩你多加打聽啦.

第2張牌係杯7, 要講呢張牌之前, 我先假定左佢之前同你好好傾, 但之後因為忙所以冇點樣理你, 因為呢張牌如果出現係佢身上, 意思即係話現實既你冇佢所期望既你咁好, 佢起初以為同你傾心事, 可以多一個好好既朋友係身邊, 但到而家, 你卻少左搵佢, 令佢感到有D唔高興. 如果呢張牌係準既, 就意味住你係應該要主動D搵佢, 關心佢, 問下佢有冇著多件衫... 你唔好咁被動啦.

第3張牌係權侍, 呢張牌話你為人太過忠直啦, 見人地唔搵你, 你就真係唔搵人, 以為人地覺得你煩, 人地都冇發你脾氣, 你又冇野得罪佢, 佢做乜無啦啦話你煩呢? 講真丫., 你可以搵D話題同佢傾, 唔一定要談情說愛, 可以係下一場世界盃大家睇好邊隊 <-- 講笑. 我其實既意思係話, 你可以問下佢鍾意食D咩, 口罩夠唔夠用之類既野.

第4張牌係權王, 逆, 你地之前既相處係好隨心, 並冇話故意去為追求而對對方好, 你都有耐性去聽佢講心事啦, 可能就係因為你發覺你喜歡左佢, 對佢上心, 之後先至令你閉塞, 諗唔到點樣對佢, 總覺得自己對住佢都好似好造作咁. 岩嗎? 你要再次平常一下心態, 唔好將佢當成一個追求對象, 咁樣冇意思既, 你會令到佢冇左空間, 咁佢對住你咪唔敢講太多囉...

第5張牌係皇后, 呢張牌話你覺得同佢之間已有一定既了解, 如果要再進一步係好有信心既, 你會明白, 所有既關係都係建立係了解既基礎上, 既然之前佢同你講左咁多心事, 你會覺得佢已對你有一定既信任, 不過, 再承接番上一張牌既講法, 你唔能夠做到追求佢既同時又保持平常心態去氹佢開心. 呢度, 我相信你過往的確係有氹過佢開心, 所以佢先會肯同你經常單獨出去既.

最後係權1, 如果你可以把握到機會, 控制到自己心態, 呢張牌話俾你聽你一定會成功.

題外話, 你要再打聽一下佢有冇男朋友先... 因為成個牌陣都冇提過佢有其他對象, 亦都冇話你有其他既競爭者. 呢度要fact check左先, 如果唔係你就會白費心機架啦.

希望幫到你啦.~

名：Y（女）
問題：佢對我有無好感？

Bkground: 網上識不過同校 有時會交流下功課咁 佢比我既感覺係其他人比唔到... 好少會對人有咁既feel..所以想知我地會唔會有發展空間

樓主，可摸以幫我睇埋事業

你好., 唔好意思要你等左咁耐, 岩岩為你開左一張牌, 劍9, 逆, 呢張牌話俾你聽近期唔好搵工住, 你仲係做多D research先, 例如了解下做呢份工既職責係做D咩, 自己是否可以handle到, 之後再考慮搵. 因為前車可鑑, 入錯行所浪費既時間唔短, 所以要注意啦.

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 劍4, 逆, 呢度提到你同佢之間既關係都算係平靜, 冇乜起伏, 但唔會拍到拖, 做朋友係OK既.

你好, 岩岩為你抽左一張牌, 叫愚者, 如果係事業角度去睇呢張牌既啟示, 佢唔單只話你公司冇前景, 仲話如果可以走就快D走., 因為你再繼續落去會係一個嚴重既錯誤.

名:CKY
問題: 幾時先有Mr.Right?

PM （男）
S(女）

你好., 呢度同你推算左一次, 見到你2021年未能遇到適合既人, 或者你可以留意下周邊有冇傾得埋既異性朋友, 試下降低要求, 可能別人既內涵吸引到你呢. 如果冇, 呢一年就會係你打定將來感情生活基礎既重要一年啦.

我係C（女）
對方係 M （男）
想問下我哋會唔會有機會一起？

你好., 岩岩同你推算左一次, 見到2021年你未能遇到適合既對象. 如果你分左手冇幾耐, 請你盡快放低, 因為你會察覺唔到身邊有岩你既人選. 此外, 多D結識新異性吧. 可以用2021年既時間慢慢了解下先.

未準備好

點都好 唔該你先

你好, 岩岩為你推算左一下, 以下呢個日期可以俾你參考...
2021年處女座月份, 9月12日至9月22日.
你可以留意番以下可能性...
1. 對身邊某位已認識既異性開始feel.
2, 識到新異性朋友
3, 有人向你表白/有機會俾你向人表白.

無論如何, 你都要行動, 去實現呢個預測, 因為如果你唔郁, 到最後結果都係一樣... 單身.

希望幫到你啦.

感激樓主，同你傾偈都係一種緣份

唔使客氣~., 俾個like我就OK架啦~^^

大家咁話啦.
如果第時有乜野想再問, 可以再搵我呀.~
希望你俾個like我丫.~^^

一入嚟已經放低咗正皮
其實我學業嗰邊都想知下但廢事阻住其他巴打，我見好多人都排緊隊

樓主 我等你
千祈唔好Miss左我

放心放心⋯ 而家跑到99層⋯

放心., 肯定唔會漏左你, 而家我先跑到99層...>.<

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 錢8, 從呢張牌睇來, 你地現階段都幾難復聯到, 因為就算你有時間, 佢都有好多自己野忙緊. 所以唔好有咁多期望, 過多排, 你試下hi下佢, 睇下佢有咩反應先啦.

係喎！我mark低先，
Thanks for remind

我叫C 中意左個叫K既男仔大半年 從曖昧到淡 仲有一班一齊玩既 想知同佢仲有冇機？仲有2021年有冇好男仔可以救贖到我？thx

名：c
9月因第三者分手 但仲有聯絡見面 有機會復合 未來有機會發展？

拍咗拖一排 唔係好耐的 但好似已經經歷咗好多咁 都仲可以一齊到 所以會有咁嘅諗法 不過就係因為起伏多仲要唔係話已經拍咗耐先咁多同仲係學生（好快一兩之後就社畜 ）就唔知點～

你好., 真係完全miss左你呢個reply, so sorry about that.
岩岩為你開左一張牌, 睇番你搵到穩定長工既月份會係2021年既天蠍座月份, 即10月23日至11月22日之間. 係呢個時間之前, 你的確係可以搵到工, 但唔會係可以長做既工.

您好., sorry要你等左咁耐, 希望仲趕得切俾建議你, 為何咁講? 當你睇下文詳解就會明白. 今次我會用"戀人牌陣"去為你拆解番而家既情況, 未來既麻煩, 同埋結局俾你, 當中可以回應到你既問題, 俾到改善既建議你, 希望真係可以幫到你啦. 呢個牌陣有7張牌, 我remark號碼係上圖度, for ur reference.

第1張牌係杯8, 呢張牌係睇到你對對方同而家既感情有好大/好多意見, 就好似而家咁, 你經常會想搵方法去改善, 你同佢嘈, 你只係為呢個關係, 唔係為一己之私, 但每次唔係失望而回, 就係唔知點樣入手, 想講又講唔出口, 表達越來越亂, 甚至有時講錯野, 搞到件事弄巧成拙. 兩個人每次都係失望或不散而完結話題. 呢D問題一路累積, 大家既共識越來越少, 意見越來越多.

第2張牌係杯騎, 逆, 呢張牌睇到你男友眼中, 見到你好似有好多大話咁, 可能係上一張牌所講, 你有D野表達得唔清楚, 搞到出現左矛盾, 咁岩佢又咁好記性, 記得哂你講既前文後理, 所以佢就發生你講既野有好多問題, 好多前言唔對後語既現象, 令佢對你既信任出現動搖, 佢係鍾意你, 但呢刻佢內心好掙扎, 佢不斷反思自己是否信錯左人, 愛錯左人, 佢懷疑, 懷疑你對佢係咪真係咁好.

第3張牌係杯2, 逆, 呢張牌帶出左, 係你既角度, 大家都係真心係埋一齊, 你會認為同佢嘈既野只係小事, 可能只係一D言語上既問題, 冇必要搞成而家咁, 你想向佢表達自己都係愛佢既, 但你已經詞窮, 無法以言語既方式去表達, 加上你驚, 你驚一開口就得罪佢, 又要嘈, 咁樣循環落去, 令你身心疲累.

第4張牌係劍10, 你見到呢張牌既圖案就知道情況真係好負面, 呢張牌出現既位置係關於佢對呢個關係既見解, 佢有心無力, 想走又走唔到, 留係度又經常同你嘈, 佢痛苦, 唔知點好, 佢會繼續對你好, 已經係好幸運, 因為呢張牌既出現, 不久既將來佢會同你完左呢個關係. 因此., 你唔好再同佢嘈啦, 有時順下佢意, 大家開下玩笑, 可能有機會扭轉呢個形勢.

第5張牌係杯7, 逆, 呢張牌提示你, 唔好計較, 你見有D野佢做得唔好, 你要隨佢心願, 咁大個人冇可能唔識諗, 你唔係湊緊小朋友, 既然你想修補呢個關係, 既然你已經諗唔到點樣去表達令佢容易D接受, 你就不如索性反方向咁做. 因為對於一個男人來講, 如果有個女人係身邊成日姪住哂, 佢會唔高興, 即使佢係屋企, 同你一齊, anyway, 佢都係要面子, 你可以留D面子俾佢, 等佢開心下. 再者, 呢張牌既意思係話唔好再將你既想法套用係佢身上, 佢係一個獨立個體, 有自己思想, 佢唔會想有人控制佢, 佢冇做對你唔住既事, 你就唔好對佢有太多諗法啦. 如果你做到以上既提示, 佢既壓力就會減少, 而呢個關係就可以慢慢好番.

第6張牌係惡魔, 即使你男友覺得你好似好多野前後矛盾, 佢都係對你不變, 呢樣野就應驗左你既感覺, “佢仲係好鍾意你, 對你好好”. 咁你會明白佢都係有心想修補呢個關係. 可能佢過份對你太好, 縱壞左你, 令到你好多脾氣都出現左, 甚至踩到佢既底線, 因此, 佢就會同你嘈啦. 睇埋呢張牌既意思, 惡魔, 係分手既意味, 而且分手分得有好重既火氣, 即係大家係會嘈到帶住憤怒同哀傷咁分手, 呢張牌係塔羅78張牌之中算係極之負面既牌來既. 你而家同佢經常鬧交, 冷戰, 總之出現影響大家心情同感情既野, 呢張牌就係俾你見到既預兆.

未來結局,
last card 係權王, 逆, 你地既關係會慢慢平穩番, 你地依然會爭吵, 但係唔會再好似之前咁嚴重, 亦唔會動搖到之間既感情, 可能經過之前既爭吵之後, 你地反而更了解到對方, 因此, 結局係美滿既, 不過!! 要注意!! 大前提係你要按照上面幾張牌既告誡同啟示去修補先, 然後大家互相既吸引力就會增加番, 咁你同佢繼續係埋一齊就冇咩問題. 點都好, 趁住而家佢對你都仲係好好, 你要改啦. 講起呢張牌, 有一個提示, 你同佢之間總會有一個head住另一個, 咁個關係先至會進入穩定狀態.

希望呢次既解牌可以幫到你啦.

你好., 岩岩為你推算左一下, 2021年你未能遇到下一個人, 你要知道, 要想進入下一段戀情, 你必須先清空左過去既舊傷, 你而家唔開心, 就算俾你遇到個適合你既對象, 你都唔會有興趣去了解, 咁又點會發展到呢? 再者, 你活係ex既影子下, 睇任何人都會以佢以作比較, 咁你又點會見到果個人係真定假呢~? 希望你可以早日放低佢啦. 撐你.!~ 香港人.

性格覺得佢地幾好 但樣又唔係我鍾意嗰啲類型

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年睇來未能遇到岩你既對象, 呢度想俾一個提示你, 假如你想要進入下一個戀情, 你要先清空左之前既感觸, 如果你繼續留戀, 即使有好對象出現, 你都唔會察覺得到, 你將會錯失好多機會. 唔好難過, 走既始終都要走, 不如祝福佢地百年好合, 自己個心都會舒服D. 好來好去, 岩嗎?

知道

你又係既～ 外貌協會😂😂

其實個男仔我真係有興趣既 但係我覺得好多因素 始終佢又唔係香港人 文化又有啲唔同 又好忙咁所以我都唔知應唔應該一齊 我好似考慮得太多

又唔可以怪你既, 有時D野都要合眼緣. 可能你見多佢幾次, 見慣左佢個樣, 你慢慢會接受佢多D呢. 如果真係好唔掂, 就被動D啦.

不過講真樣又唔算好差 定係有冇得睇下我同佢有冇可能呀

都可以既... 你詳細講下從邊度識佢, 識左幾耐, 大家幾耐見一次, 你所了解既佢係一個點既人... 慢慢講, 唔好急.

我同佢就上網識既 識左兩個月啦 見就之前一星期兩次到啦 間唔中送我返屋企 宜家佢忙就少左見 我自己就覺得佢幾細心體貼又會撒嬌咁 同埋佢好認真工作 佢大我10年 但我自己成日就覺得 佢而家先過左黎香港一年多啲 好似好多因素都唔穩定 又忙啦 文化差異啦 所以就算我覺得佢性格外型唔差我都唔敢進一步

明白，佢係外國人，right?

係 台灣人呀

了解，我番去同你睇睇🤗🤗

麻煩哂

您好, 岩岩為你推算左一次, 2021年巨蟹座月份, 即7月2日至7月11日之間, 你可以留意以下既可能性...
1. 你會對你所認識既異性朋友產生好感.
2. 你會結識到新既異性朋友.
3. 有人向你表白.

當然你要繼續去結識新朋友先可以達到預期效果啦.
如果你唔行動, 結果都係一樣架咋, 所以...
祝你好運~^^

您好, 終於占到你呢層啦. 唔好意思要你等左咁耐, 的確每一層我都要慢慢睇下D牌點樣解, 解完再要串聯埋一齊, 如果唔係就會變成九唔搭八... 講番呢個牌陣, "七芒星大陣", 由而家到將來, 你工作環境同你內心既變化, 之後既走勢, 牌陣裡面有21張, 我remark左係圖上, 以下係解文. 呢個牌陣相當複雜, 我都來回睇左幾次, 其實係要再問你多D資料, 當中有好多位置資料唔夠, 都係假定既可能性. 希望唔好見怪...

而家既問題

1, 杯騎, 逆, 睇來你而家似係唔多喜歡呢份工喎, 你呢4個月, 似乎都適應唔到呢個工作環境, 你係呢度做野學既野唔多, 似係你上司或周邊D人攬住哂D野自己做, 各自為政搞到你好似好無助咁, 你上司應該係果D講就天花龍鳳, 又或者係交帶你做野既時候講D唔講D, 搞到好為難, 如果從你所察覺到既人事關係之中睇來, 根本就搵唔到一個值得相信既同事.

8, 劍1, 逆, 由於你所提供既資料唔夠, 我只可以假定你係工作上發生左太多既問題而搞到你唔可能係最短既時間將佢地解決同處理, 如果跟番上一張牌既講法, 呢個職位帶俾你既壓力, 同人事既情況, 令到你越來越唔喜歡呢份工, 甚至想離開, 從呢張牌睇, 你上司係咪對你有針對?

15, 劍8, 再加上呢張牌, 見到既係你之前學既基本知識同之前既工作經驗, 來到呢度, 我睇你只能發揮到10-20%左右啦, 點解咁講呢? 因為你時時都要顧住別人點睇, 搞到你好似做乜都唔知好唔好, 你冇左主觀諗法, 你冇自我滿足既感覺, 你依附左別人既眼光, 如你真係頂唔順你上司, 而家你想走又走唔到, 呢張牌提到就算你而家出去搵野做, send左CV出去, 9成都見唔到乜野回應.

實際狀況

2, 錢4, 由於你冇提到而家既財政點樣, 我照張牌解出來, 意思係指呢份工俾你既工資你係滿意既, 你就算係辭識唔做, 都唔會因為人工既問題, 你而家會覺得呢份工雖然上司有問題, 同事又冷淡, 但長遠來講都係鐵飯碗, 就算外面點樣不景氣, 對你既影響都唔會好大.

9, 劍9, 逆, 由於你冇提到你而家對呢份工既感覺, 照張牌來睇, 你而家每日都好擔心, 好困擾, 你有時會覺得, 人地又冇對你做乜, 自己做乜咁煩呢, 呢D就係感觀既事啦, 你睇到人地既面色, 聽到人地既語氣, 即使人地唔係針對你, 你覺得唔岩睇, 唔岩聽, 你一樣會困擾. 因此, 呢D野係由心而發既.

16, 皇后, 逆, 呢度睇唔到你公司有幾多人, 但呢張牌係帶出左小圈子既意味, 再者, 呢張牌承接番第15張牌既意思, 即係你太在意人地點睇你, 打份工姐, 唔係做演員, 唔使理人地點睇既, 同樣地, 呢張牌又提到如果你出去搵野做, 十有八九搵到既都唔會係你喜歡既工, 不如留番係度, 等疫情過左之後再諗啦.

問題結果

3, 節制, 逆, 你而家呢個情況再維持落去, 即使冇明爭, 同事之間亦會有暗鬥, 邊個唔likey你, 你唔知, 邊個突然篤你背隻, 你更加唔知, 呢張牌可以承接番第9張牌既意思, 你會繼續去為自己添加恐懼, 呢D都係由心而發既”幻象”, 再者, 對於你本質既發揮, 呢張牌都有提到, 你係需要搵其他方式去show出你既本事, 假如你身處既係大集團, 就應該要以低調為主, 因為以你而家既狀態, 再搏出位只會令你更加訓唔著.

10, 杯1, 逆, 呢張牌第1個解法就係話要你唔好亂諗, 承接番第9張牌, 你放低對同事既戒心, 你自己都會好過D, 雖然有時別人既所作所為真係好難唔令人誤會, 但要回想起岩岩提過既”各自為政”, 人地顧住做自己野, 又點會理你咁多呢~? 所以呢度你唔好太在意, 只要你面面俱圓, 自己心境好, 別人對你亦都會露出微笑.  呢個道理你有聽過吧…

17, 隱者, 逆, 你如果繼續思前想後咁諗落去, 呢張牌話俾你聽個結果係你會變得好謹慎, 或者你會疑惑乜做野謹慎唔係好重要架咩? 冇錯! 的確係好重要, 但如果謹慎得制就會變左細膽, 就算有機會出現, 你都會因為諗太多而錯失, 呢張牌本身正位係謹慎, 三思而後行, 但逆位就變左過哂火, 你面對人事, 只要唔得罪人就好, 當然呢個世界唔係個個好似你咁睇得開, 只要你冇俾麻煩別人就夠啦.

可能發生既野

4, 錢1, 呢張牌出現係呢個位置, 證明會發生既事唔多, 可能本身你既工作生態環境已經係平淡到冇得再平淡, 個個人都冷冷咁款, 就好似喪屍一樣 (呢度講得衰D), 總之未來係唔會有眼見到既事情發生.

11, 杯10, 呢張牌同上一張牌都係一樣, 冇咩野突然既事情影響到你.

18, 劍后, 逆, 呢度就要麻煩你反思一下啦, 同事之間有競爭係好事, 但唔好惡性, 咁就會變成將別人諗成假想敵, 咁你就會好似第9張牌所講既一樣. 前提有樣野話你唔好將別人諗到咁壞, 亦唔代表你要信到別人十足十, 因為呢張牌有別出賣既意味.

願望

5, 劍4, 逆, 呢張牌提到, 你想係呢個工作環境裡面冷靜地諗下D工作點做, 只係你意識到工作上或人事上好似有好多危機, 如果跟番上面第9張牌, 呢D都係你由心而發想像出來既野, 只要你去除左呢種意識, 任何時候都可以保持清醒去工作, 都係果句, 唔好理人地點睇你.

12, 權7, 你雖然而家唔係咁喜歡呢份工作, 你會尋求呢份工作既優點去說服自己繼續做, 呢樣係唔錯既, 積極既做法, 你對呢份工唔係冇期望, 而係岩岩起步4個月, 見唔到有乜野match到你所想像既. 呢張牌叫你繼續堅持, 但係下一張牌既大前提反而…

19, 倒吊人, 逆, 呢張牌就提到你唔係幾想堅持, 你上司冇乜時間理你咁多, 好多野都預左你會自己搞掂, 你最好唔好煩佢, 正正又可能係咁樣, 就帶出左你對佢既誤解, 以為佢有野針對你, 對你有睇法之類…

心態

6, 教皇, 逆, 呢張牌見到你對你上司或周邊既同事期望太高啦掛, 雖然你冇提到你上司平時點對你, 但絕對唔會係你所想像中咁有料, 你來呢度做, 可能你會以為做得教育既都應該善解人意, 點知同你預期差好遠, 唔出奇, 你定既標準高, 變左好多人都match唔到你, 如果你真係有咁既心態, 你可以試下降低D要求, 你慢慢會覺得, 班友不嬲都係咁…

13, 權騎, 呢張牌提到你既工作心態, 周邊環境不似你既預期, 但你對呢份工都仲有熱誠, 因為你來做呢份工唔係為左騎牛搵馬, 而係真心想係呢個界別發展, 如果你係教師, 再加上呢個心態就更加好啦,

20, 魔術師, 逆, 承接番上一張牌, 加埋呢張牌就可以拼埋一齊解說啦, 意思係你對呢個工作夠熱誠, 但對工作既了解唔夠, 有D地方你會覺得想做但唔識, 學又來唔切, 呢張牌提你, 唔好心急, 做到幾多係幾多, 唔好過左自己能力範圍, 有鬥心係好, 唔好鬥錯左, 否則旁人就會覺得你”懶醒”架啦.

將來

7, 劍騎, 逆, 呢張牌提到你將來, 你而家呢份工既環境可謂50年不變, 到時有人辭工有人任職, 人來人往, 但風氣都係依舊, 大家都好有個人style, 睇怕都冇乜機會俾你同其他人合作做D乜野project啦. 最多大家開會咁樣咋.

14, 權6, 呢張牌提到, 係你個人方面, 未來既工作會順利落來, 唔知而家你既情況係點樣? 係咪未熟手, 呢張牌係講你熟手之後, 你會係果度長做. 問題係過唔過到之前所提到你內心既關口.

21, 錢10, 逆, 呢度有提到, 你上司係對事唔對人既人, 你覺得佢針對你, 可能係因為你而家未熟手, 新人俾人恰, 多數都係呢D原因, 佢唔係睇你唔順眼, 而係教新人要花時間同精神, 正常人都會覺得, 自己都夠多野做, 仲要幫人執手尾, 人工就出咁多, 係咪?

按照牌陣既解法, 指出左你而家既問題, 如果人事上令你有不安, 你可以再睇番上面既解說, 可能會對你好D. 至於你上司點睇你, 都係果句, 你理唔到人地點睇你, 亦改變唔到, 只要你唔在意, 慢慢就會冇野. 因為人人都要忙自己野, 邊理得你咁多.~

您好，想了解下你而家同佢係普通朋友關係定係情侶關係呢？🤗

唔緊要 唔該晒！

我叫DY 男

我想問下由細到大的夢想會唔會成真？

多謝樓主

您好🤗
首先想了解之前個女仔點樣拒絕你令你覺得以後都冇機會？你識左佢幾耐，平均幾耐見一次呢？被拒之後，係咪都冇再聯絡⋯

第二個女仔，同上面需要了解既內容差唔多，佢有啲乜嘢吸引到你去追佢？可唔可以講多少少關於佢既野？

盡可能提供多啲資料，咁占卜先至會更精準💪🏼

I see...
我諗下用邊個牌陣幫你睇睇
佢對你好熱情好多野講但好少講佢自己背景野，right?

名：W（女）
問題： 請問幾時有拖拍/遇到曖昧對象？

名:t
問題:想問依家份工升職機會大啲定揾第二份工好？
依家個份做咗就嚟一個月

唔該巴打

您好🤗
嗯⋯⋯ 咁你而家既職位係負責做啲乜
同埋如果俾你搵第份，你會想做乜？

名：ML（男）
巴打你好，唔好意思貪心少少想問兩個問題
1）想問下未來3個月同心儀對象TY（女）嘅發展
2）想知可唔可以搵到心儀嘅工作

唔該巴打

哈哈😄樓主又點會skip呢
如果得閒架話我都想大家幫幫眼睇下我有冇skip左邊位朋友既問卜架⋯家下我先跑到#102，仲有一段距離，可以做下資料搜集先，等到時占卜又唔使再問多次啦。

想了解下你識左佢幾耐，大家幾耐會見一次，佢做左啲乜野令你咁有好感呢？見你提到單身左2年幾，咁對上一份戀情你已完全放低哂啦，岩嗎？🥳

Ching您好🤗
基於第1，想了解多啲你既心儀對象同你交流既情況，例如識左幾耐，幾耐見一次，佢有咩咁吸引你，你對佢了解有幾多⋯

2，我可以用「是非題」既方式問塔羅牌🤔

我同TY都識咗幾個月。過去幾個月都單獨出咗4-5次街。哩排大家都要準備考試所以約咗聖誕節出去玩

名：Y
想問下點先可以改善人緣識多啲對我有用既人/朋友？
感激🙏🏻

您好., 基於你既提問, 我可以用上圖"吉普賽十字占卜法"去為你了解一下你地而家同將來既發展, 當中所要注意既野同埋會有乜野危機可能性. 解文如下...

第1張牌係劍5, 逆, 呢刻你既心情係有種挫敗, 你會覺得你係處於呢個關係既劣勢, 你對好多關於佢既事都有心無力. 你想texting佢但又唔知打乜, 甚至打好左都del番, 因為佢既一句"比較忙"令到你覺得你係佢心目中冇咁重要. 岩嗎?

第2張牌係劍6, 逆, 從呢張牌可以睇到你而家既內心, 好悶, 好想搵佢傾但總係唔知應該搵D咩話題同佢傾, 因為你好想做番好似之前同佢咁多野share, 你識佢既時間唔係長, 了解未夠多, 大家共同活動較少, 所以如果齋texting, 話題好快會傾哂. 你擔心緊呢樣野會令到你同佢本地好好既關係好快就流逝.

第3張牌係隱者, 逆, 呢張牌見到你為佢諗過好多話題, 明明你認為佢應該會有興趣但係最後都係冇同佢講, 直到佢工作忙既時候先至想同佢傾, 原因係之前你太猶豫, 明明有個大好時機俾你同佢講, 你都錯過左. 所以而家都係仲要繼續等機會. 呢張牌既意思係因為謹慎過左龍而變得膽細, 你可以回想番, 你而家對佢仲有冇初初果團火呢? 係有, 但冇燒得咁猛啦, 岩嗎?

第4張牌係節制, 如果唔講你同佢之間既溝通, 呢張牌就應該係講緊你而家既安排, 你見佢忙, 所以少左聯絡, 張牌話俾你知你呢種做法係正確既., 因此, 你可以從呢方面入手, 例如: 佢係做會計既, 每個月初同月尾都會好忙, 咁你就會知道, 月中搵佢就應該OK.

第5張牌係錢2, 呢張牌承接番上一張牌, 呢個係一個假設, 睇下你既現實情況能唔能夠作到對比啦. 意思係呢張牌話有第3者既存在, 假如你完全唔了解佢做既野係忙D乜野, 忙都有個期限, 唔會忙足成年, right? 如果冇呢D資訊, 你可以先打聽下, 假如佢冇合理關於佢忙既解釋, 咁就可以斷定到有第3者既存在.

你地唔係冇得發展, 但如果一切順利, 行到去第5張牌既時候, 你發現佢真係收埋左另一半, 或有第3者, 你就要搵位走啦. 因為再咁落去, 你就會做左佢隻兵...

希望可以俾到對你有幫助既提示你啦.~

我：L(女）
對象： C(男）
問題： 他對我的感覺如何？ 未來有無機會發展？
謝謝樓主

OK, 而家可以為你開牌睇下你所認識既呢個人, 如果你同佢發展, 個結局會係點樣, 我用"愛之星牌陣"同你睇下, 呢個牌陣共有6張牌. 我remark左號碼係上圖度, for ur reference.

第1張牌係杯9, 呢張牌見到你對同佢之間, 你好滿意, 好甜蜜, 同你實際印講既一樣, 佢的確做左好多野令你感受到幸福, 而且仲令你期望住未來同佢再見面, 而家呢刻, 你會掛住佢. 雖然大家係香港, 但仲係好似好遠咁.

第2張牌係劍后1, 在於你既判斷, 你會理性地考慮, 就正如你所講, 你見到佢初來香港冇耐, 對呢度既文化同各方面既野都未熟悉, 因此, 你會怕同佢一齊之後會有好多野傾唔埋或溝通唔到. 呢張牌提到, 如果你係真心愛呢個人, 你唔可以介意呢一切既問題. 不過無論感情再好, 你都係一樣會理性地分析... 呢樣野我覺得你唔錯, 因為你唔會因為感情矇閉左.

第3張牌係 星星, 呢張牌出現係牌陣既呢個位置上, 意思係話佢對同你既關係係好有期望既, 但係佢對你既睇法, 除左係情人, 仲可以係朋友, 呢度唔敢講佢係一個好有異性緣既人, 但可以肯定佢係一個浪漫既人, 佢係一個追求長期穩定既人... 假如你都係有同樣既志向, 你係可以同佢發展既.

第4張牌係錢9, 你地之前既相處, 係好開心既, 當中亦唔會缺乏物質上既滿足 (呢度唔係想話你係港女), 而係兩個人相處, 耐唔耐送下禮都係好正常既. 此外, 呢張牌有提到, 你地每次相處時間都唔耐, 因此你地都會好珍惜見到面既時候.

第5張牌係杯2, 逆, 呢張牌要你留意, 假如你真係同左佢一齊, 有機會要忍受旁人既眼光, "旁人"可以包括朋友式親人, 你地係會出現阻力, 總會有人反對你地係埋一齊, 此外., 你要多D探討一下點樣同佢溝通, 如果你係同佢一齊, 由於文化有些差異, 你係要好好組織一下點樣可以俾佢知道你既心意.

last card, 結局, 杯王, 逆, 呢張牌同上面果5張牌既落差好大, 呢度話你同佢既最後結果係唔可以係埋一齊, 未來, 你係情感上會受到傷害, 呢度睇唔到佢會點樣傷害你, 因為你對佢既了解唔多, 假如你知道既, 你就可以假定一下, 又或者遲下你地再相處下, 多D了解佢既背景, 睇睇佢係一個點既人...

據樓主神川所知, 台灣既男性溝女技術好勁, 劈腿既案例好多.

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年2月19日至2月28日, 呢段時間你可以留意下以下3個可能性...
1. 你會對你所認識既異性朋友產生好感.
2. 你會結識到新既異性朋友.
3. 有人向你表白.

您好., 岩岩為你推算左一下, 見到2021年你未能遇到適合你既對象..
你可以係2021年結識多D異性先, 慢慢了解, 為2022年既戀情打定基礎吧.

你好., 先同你推算一下你既對象出現時間, 呢度睇2021年都未能遇到適合既對象...

此外, 工作上, 我為你開左"獅身人面陣", 希望可以幫到你啦.

呢個大陣, 因為當中既牌太多, 我只解能預料既部份俾你參考啦, 假如你仲有其他關於你現時工作既野想知, 我可以繼續以呢個牌陣為你解出適當既牌.
預測將來你既工作, 最底4張, 由左至右
第1張牌係惡魔, 逆, 呢張牌講得就誇張一D, 佢話你會以不正當既手段去獲取利益, 假如事實冇咁誇張, 可以將佢改成, 為左達到目的, 係工作上你會利用制度上既漏洞去走捷徑.

第2張牌係劍8, 逆, 呢張牌預測你將來需要面對好多難題, 而家好多都會令你覺得有心無力, 又或者你冇足夠既時間去處理, 呢D問題慢慢就會發酵.呢張牌俾左一個啟示你, 有機會係你最信任既人出賣你.

第3張牌杯后, 逆, 到時, 你既工作會好唔穩定, 令到你完全無法預計到工作未來有乜野發展空間, 呢度你要注意, 可能就係因為呢D困局而令你有出走歪道既心態.

第4張牌係權4, 逆, 呢張牌同前3張牌有分別, 你可以將佢當成一個建議, 凡事以保守為重, 唔好衝動, 唔好因為業績俾自己太大壓力, 因為呢張牌提到, 轉工係時機啦.

希望以上既解文可以幫到你啦.~

您好, 遲左3日覆你, 唔好意思, 因為人太多... 每一個都要仔細諗點樣解牌. 來到呢度, 為你開左"愛之星占卜陣", 共6張牌, 應該可以徹底地解答到你既疑問.

第1張牌係劍7, 逆, 見到有呢張牌出現係呢個位置, 想了解下你係咪對住佢有D乜野隱瞞? 而又覺得你講佢都未必明, 所以懶得去組織, 因此索性, 佢唔問, 你唔提. 如果係咁架話, 你就倒住左一個俾佢去了解你既路啦.~

第2張牌係權騎, 呢張牌見到, 個女仔的確係想知道你多D野, 可惜佢最近應該係有D野忙緊, 所以未能搵到一個時間慢慢同你講.

第3張牌係劍侍, 逆, 呢張牌話, 你對佢了解唔夠, 信任唔夠, 你有時會諗, 佢係咪有第個呢, 此外, 你會想繼續試探佢, 知道佢多D野. 此外., 要注意有冇其他競爭者, 因為呢張牌有呢個暗示係度.

第4張牌係節制, 你地之前既交往都係好唔錯既, 都算係緊密啦, 如果你係想問同佢會唔會有進一步發展, 如果之前既狀況一直keep到而家, 咁就絕對有可以繼續發展既.

第5張牌係太陽, 逆, 呢張牌係代表左你既期望, 你當然會係想呢個關係可以穩定地發展啦. 最好乜野都唔使煩, 係咪~? 咁呢張牌就可以唔需要多講啦.

第6張牌係月亮, 不久既將來, 當你地互相了解到一個層面既時候, 大家既情緒同脾氣就會慢慢顯露出來, 呢度冇講你地是否可以接受到, 但呢張牌係俾定心理準備你, 凡事可以就忍, 了解下佢為何發火, 唔好同佢爭論, 因為對於女人來講, 一個好微細既問題都可以講到好大獲...

總括來講, 你地係絕對會有進一步既發展既.
good luck!!~

我叫Fung
想知道嚟緊嘅愛情運程
Thanks

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 權7, 逆, 呢張牌話你唔適合, 首先要了解番, 你對呢行既了解有幾多先, 因為呢張牌提到你搵工似乎冇乜方向感...

好準

您好., 岩岩為你抽左一張牌, "死神, 逆位", 死神係一切重新來過既意思, 但逆位就變左已經唔可能再重來. 所以你同佢最多都只可以勉強做番朋友.

哈哈.., 俾個like我丫.~^^

你好嗎~., 唔好意思要你等我3日.
岩岩為你抽左張牌, "教皇", 注意...
你同佢係有機會復合既.
但大前提係要通過你地既共同朋友為你地拉番條路.
或者一D朋友既聚會, 你同佢見面, 之後再接近佢咁樣.
你明點做嗎?

可以呀, 俾個like我丫.~^^

感激不盡.!!~^^

唔介意～

俾個like我丫🤗🤗

明白., 你同你女朋友行左幾耐? 最近佢係咩原因同你咁講.

你意思係佢覺得同你拍拖壓力太大嗎?
唔好介意你可以直接講你點樣對佢. 放心, 呢度冇道德標準, 你當朋友傾計OK架啦.

我：C 女
佢：H 男

想問佢點睇我？想問下日後同佢會唔會有進一步發展？
同黎近愛情運係點？
Thanks so much

明白，我可以睇睇用邊個牌陣幫你拆解。

唔使客氣🤗得閒俾個like丫🥳

依家個份做ta 依家呢份升正教定揾第二間正教比較好？

幫朋友問。
名：C

我朋友今年24歲，拍散拖，對男人無哂信心。日日食煙飲酒。有咩方法可以幫到佢？

唔該巴打

辛苦樓主🙇🏻‍♀️，即係要見面，就會有機會復合？
佢係前日主動搵翻我🤭，但其實感覺都似朋友
不過真係要慢慢嚟，唔急得嘅

好的!
感謝樓主

您好🤗想了解下你地識左幾耐呢？平均係幾耐見一次，你覺得佢有啲乜野吸引到個你呢🥳據你了解佢係一個點既人呢

您好🤗🤗睇落就好似唔太detail啦
你係想同佢發現既背景故事完全冇提到
嗯嗯⋯⋯ 其實如果資料太少，占卜來既結果會有好大偏差，而解牌亦冇實據可依，而對未來既預測更加會失準😞

你同佢係識左幾耐呢？佢有乜野地方咁吸引到你，據你所了解佢係一個點既人，同埋而家你地平均幾耐見一次呢？

您好🤗
你女佢男，岩嗎？
你地先前係因為咩原因分手，分左幾耐，而家平均幾耐見一次，係咪朋友關係呢？此外，佢係你心目中係一個點既人呢？可以簡單介紹下🤔

您好🤗如果幫朋友問，有機會占出來既結果出現好大偏差。佢係男定女？點解對男人冇哂信心？受左咩打擊？事原同經過係點樣，仲有當中佢接觸既係咩人？

唔使緊張，慢慢組織下，然後講我聽👍🏼
咁呢次占卜就可以精準啲啦

識咗年幾，平均每星期都見一兩次，佢份人細心，佢好多野唸同有少少吊兒郎當

失咗業3個月，想問大約幾時先揾到工？ 自己好似無咩揾工運咁，感謝。

巴打我尼個係咪未夠detail呀

你睇，係咪預測既野開始有少少跡象？
佢主動搵你，你知應該要點做嗎？

佢喺女，因為之前個男朋友出軌+叫雞，所以就覺得全部男人都喺咁，依家就對男人無信心。依家就不斷接觸啲fuck boys.

Thanks 巴打

名：L
想問下幾時搵到工？謝謝樓主

第1張 真係啊
佢有講過我好似唔想答佢野咁
但其實唔係 只係佢太主動 我突然反應唔切先咁

第2, 第3 都係
感覺佢放左好少時間係我度

btw 依家斷左聯 佢直頭唔搵我唔知係咪無左新鮮感
但都唔該你先!!~ 多謝你打左一大篇野去幫我!!

簡稱: S
問題: 想問幾時搵到工

補充:3月辭咗職，到而家都未搵到工

謝謝樓主

我：Y女
佢：B男

同佢以前係同學 拍左3個月 拖拖拉拉左半年就分手 到宜家已經2年 中間大家都有拍拖 斷晒聯絡方式 但我發現自己仲係鐘意佢 想知復合機會

名: Ｖ 女
想問下2021工作運情
係唔係要好耐先可以搵到新工，同會唔會做得長
依加做緊文職 下年年頭做滿兩年
即使黎緊經濟唔太好都想辭職

謝謝

你地既然係同事，應該唔會斷架喎⋯ 係直情番到公司都當唔識？

你好., 岩岩為你抽左張牌, 係"皇帝, 逆位", 呢張牌見到逆位就即係入U機會唔大, "天氣不似預期", 講得"行"D就係話你要堅持努力. 見到呢個結果都唔好灰心.

OK, 據你估計你認為你係邊句說話講錯左呢?

你好., 如果係講到要俾建議架話, 我可以用奧修禪卡以針對你當下問題睇下可以點樣處理既. 呢套卡主要來講係開解你內在意識. 睇下有冇幫助丫.

中間果張叫分享, 對於你來講, 平時都會同周邊既人講下你讀書既情況, 講講下就會對自己造成左壓力, 因為旁人知道你既野多左, 你就變左唔可以報喜不報憂咁啦, 呢張牌有個講法, 就係只要你照樣講埋你學習上出左問題既事, 你既學習情緒亦都會同時好番好多架啦. 另一個講法, 唔好怕俾人知道你讀得唔好, 你越怕就越會讀得唔好. 呢個可以話係一種心結.

左邊張牌叫整合., 呢張牌見到你既內心對學習係處於忽冷忽熱既狀態, 有時你行行下街都會突然好想拎起本書, 當你番到屋企拎起本書既時候, 又唔係果種感覺, 因此你又放番低本書. 咁樣循環落去, 最終都係得個吉. 所以呢張牌指出左你內在有呢個問題存在.

右邊張牌叫可能性, 呢張牌如果放係你既情況上, 就應該係指出左你唔應該將學業睇到好似個天咁大, 你會俾自己一個感覺, 就係近幾年係你最決定一生人既幾年, 你係有進無退, 但你冇諗到呢幾年其實只係佔左一生人既一少部份, 老土D講, 盡左力就得啦, 假如唔得, 將來出來做野之後再進修都唔遲, 好多人都係咁樣. 另一方面, 唔好對自己既學業有太容易既滿足, 人係力爭上游, 不進則退, 唔係話叫你一野就將個目標定到鬼死咁高, 而係要循序漸進, 一步步來...

下面張牌叫比較, 呢張牌可以承接番上一張牌既解說, 你可以同周邊既同學作比較, 唔係要你擺到明去挑機, 而係打聽下人地既成績, 好多時D人會覺得, 知道人地比自己勁, 自己信心就會減退, 千期唔好咁諗, 勁過你既人冇睇你唔起, 你就更唔應該睇小自己, 呢種玻璃心係東方先至咁普遍, 西方人係會以學習既心態去睇點解別人會比自己勁, 別人用左D咩方法, 然後自己再研究, 呢種"比較"對你先至更有意義.

最後係上面張牌, 叫"接受性", 呢張牌既意思唔係話要你接受所有既suggest或comments, 而係叫你忘記自我, 去體驗別人俾你既意見, 唔只係聽, 仲要領會, 例如你有同學同你講一D學習上既事, 佢講起佢讀呢科既主觀睇法, 認為未來會點樣, 你都一樣要專心聽, 你會發現你咁做會令你搵到動力, 如果你唔忘記自己去聽別人講野, 你轉頭就會忘記. 因此而形成唔會學習既動力.

希望幫到你啦.~

您好., 遲左咁多覆你, 希望一切冇乜問題吧. 而家終於跑到呢層, 為你開牌睇睇啦, 我用左"愛之星牌陣"去睇睇你既情況, 我remark左D號碼係上圖度俾你參考, 希望係下面解文中可以俾到你些少啟示吧...

第1張牌叫"成功", 呢張牌之所以點解會出現係呢個位置, 唔知應該係話你處理呢件事做得唔錯, 定係應該話你將要成功引起佢既注意, 假如你提到佢係想要拎番佢既野, 但唔急, 時間耐左, 慢慢就會急架啦. 此外, 而家你都算係滿意現狀, 雖然佢唔係你身邊, 但你既一切不會再被影響.

第2張牌叫錢7, 逆, 雖然上一張牌提到你凝造左一個平靜既環境for自己做自己野, 但呢張牌提到, 即使周邊既野都塵埃落定, 但實際上你既心情仲未平伏, 你仲係對呢個感情好灰心, 感到好可惜, 大家行左咁耐, 搞到如此田地, 甚至你一直屈住係心裡面, 強裝冇事發生但你呃唔到自己, 你想同佢復合但已經唔想再講. 呢張牌見到你冇左佢既存在, 但你都仲係未能夠專心做到自己既野 (學業).

第3張牌係女祭司, 對於你男友既心態來講, 佢冇乜點諗過要同你復合, 佢只係覺得如果大家可以有番距離, 或者佢仲可以enjoy下個回憶, 因為回憶對佢冇束縛, 佢可以一邊諗住你, 一邊去搵第個, 又或者做其他野, 呢張牌提到現階段講復合係冇可能, 如果話過多段時間後, 情況應該會有變, 因為佢係回憶之中, 亦會反省佢對你有乜野唔好, 大家因為咩事分開, 大家可以點樣再一齊番. 呢D都唔係冇可能既. 此外, 跟番上兩張牌既講法, 你既做法冇錯.

第4張牌係"杯1", 呢張牌提到你同佢以前相處既情況, 過去既兩半年, 熱戀期唔短, 從一開始令到你有期望到永遠既幸福直到而家既破碎, 難怪你會好似第2張牌咁講到咁灰, 之前你覺得呢個感情真係前所未有, 你已經認定左佢, 以為大家唔會有問題, 因為時間已經証明左俾你睇, 你只係冇諗到2年半都可以搞成咁.

第5張牌係正義, 如果話你想同佢復合, 跟番第3張牌既講法, 唔太可能, 因為你地之間既焦點唔一定係感情上, 可能係佢既物品上, 佢想拎番D野, 你同佢斷聯, 佢又會點諗呢~? 呢張牌如果放係你地感情問題上, 就變成斤斤計較, 你會諗住你對佢唔差, 佢離開你係佢既損失, 佢亦都會咁諗, 諗到你做乜要咁對佢, 佢明明有野放左係你度, 你... 盡可能唔好斷聯, 因為件事仲未完, 如果你斷聯, 第1, 你冇左一個俾自己既交代, 不了了之, 會變成你永遠既疑問, 第2, 將來仲會有復合既機會, 為何唔留條後路俾自己呢?

第6張牌係月亮, 逆, 呢張牌可以套用係你同佢有番聯絡之後, "復合情況未確定", 但呢張牌既意思係指你對佢已經冇左未來既期望啦., 你只係會覺得佢仲存在就OK啦, 至於佢搵唔搵第個, 你都已經越來越唔想理咁多, 因此, 最後俾你既啟示, 就係叫你保持開放既態度去食花生, 睇下佢之後會想點, 當然你唔需要刻意要求, 隨便佢, 想番來就番來, 唔番來你冇問題, 因為上一張牌所提到既"俾自己既交代"會慢慢係"有佢存在既時間裡面"出現.

由於目前呢個結仲未解開, 所以睇唔到你同佢復合後既結局,..
解到呢度, 希望可以俾到你啟發啦.

你好, 今次我會用"吉普賽十字占卜"去為你拆解一下, 睇下當中會唔會搵到D乜野方法同對未來既預測. 為左方便你睇, 我已係上圖加左號碼, for ur reference.

第1張牌係劍9, 其實呢., 講錯一句半句係平常事, 你唔係講粗口鬧佢既情況下, 一個人如果小氣到因為一句說話而嬲左你或同你冷戰, 我諗你都唔需要對佢有乜野期望啦, 呢張牌指出你對呢件事耿耿於懷, 你好修補呢個關係但你有心無力, 隨著時間一路流逝, 同佢道歉既時機越來越遠, 即使你而家再提起, 你亦唔知咁做係勾起佢唔開心既事, 定係俾佢覺得你計較小事, 你想當冇事發生咁有得佢, 但又忐忑不安. 岩嗎?

第2張牌係惡魔, 呢限牌可以承接番上一張牌既意思, "道歉既時機已經冇左", 就算而家你再同佢提番呢件事, 都無補於事, 呢度你只可以等佢慢慢好番, 不過經過呢件事, 你對佢既了解一定會多左, 你會想像到, 假如你同佢真係有機會發展, 將來佢下下就為左一句半句話去同你冷戰, 你都想像到呢段感情對你都唔會係咩野好事. 此外, 你點睇你自身既人際關係呢? 會唔會覺得自己唔係太擅長呢方面既野呢?

第3張牌係錢后, 逆, 呢張牌俾左一D比較好既建議你, 你如果係想同佢傾番計, 你可以係有意無意之間, 幫佢手做些少野, 再問候佢一兩句 (唔係粗口), 睇佢俾咩反應你, 如果佢冇反應俾你, 你下次再搵機會, 一次一次咁, 佢就會慢慢開口架啦, 因為單睇呢張牌既屬性, 主要係要你多付出時間同耐性.

第4張牌係倒吊人, 逆, 呢張牌出現係呢個位置, 意思係指你如果好似上一張牌咁樣去處理呢件事, 你未必會有咁好耐性, 因為你或會同自己講, 你已經就哂佢啦, 對佢已經算唔錯架啦, 之前又陪佢去街又聽佢講咁多野, 而家佢做乜當左你係condom呢, 無啦啦又冇乜交代咁就走左去, 大家搞到好似關係出左問題咁... (呢D可能你會咁諗), 但唔需要咁灰, 你係公司, 主要係打工, 只係需要留意下有冇機會only, 其實係唔難做既. 不妨考慮下丫.

第5張牌係劍10, 正所謂本性難移, 而家仲未了解到佢既性格, 但呢張牌就提到, 就算你點做都好, 大家可以再次熟落番, 將來亦都會再出現同樣情況, 而你亦要重覆之前既做法去處理... 講到呢度, 你係咪覺得咁搞法, 周身唔得閒, 岩嗎? 如果係架話, 你先試左第1 round先, 等佢肯開口同你講野, 慢慢大家走番近既時候, 你千萬要記得提起之前既事再而向佢道歉.

希望幫到你啦.

如果你覺得真係幫到你, 俾個like我丫~^^

你好., 以你既情況, 我可以以"二擇一牌陣"去幫你睇下邊一條路岩你行.
左邊既係做中醫, 右邊既係做nursing

先講中間果張牌, 權3, 逆, 呢張牌話你之前已經解決好好多既問題, 終於行到而家呢步, 可以俾你作決定啦. 而且呢張牌提到, 你好快會搵到新工. 想了解下, 你提到既兩邊工作係咪都已經有offer俾你架啦? 而家只係等緊你決定only, right?

左邊第1張係, 錢后, 逆, 你對中醫呢條路似乎唔係太肯定自己是否可以勝任, 可以話係信心唔夠, 而且每一個步驟都好重要, 搞唔到會有好嚴重既事情發生, 而且呢份工會有好多工作上既陷阱, 如果你經驗唔夠, 好容易會乃野.

第2張牌, 劍2, 逆, 當你做落中醫呢行之後, 你漸漸會發現其實呢行係冇乜野發展空間, 因為太多制度上既野令到你唔能夠有機會俾你去發揮你既長處, 會有"懷才不遇"既感覺, 此外, 因為太多制度同規矩, 令到你既崗位固定, 變左唔係你做既野, 你真係掂都唔可以掂, 直接D講, 好悶.

右邊既兩張牌, 係講緊你去nursing既路點行.

第1張牌係女祭司, 逆, 呢張牌係話, 從你入職開始, 你就會見識到呢份工既未來係會有好多既發展空間同方向, 呢一點, 我諗你一入職既時候肯定會好開心,
第2張牌係杯后, 未來, 呢張牌話呢份工對你來講好穩定, 而且承接上一張牌, 再一次提到未來既發展空間, 只要你一心一意去做好呢份工, 你係對絕有上位既機會.

希望幫到你啦~^^

係咪唔記得左我

名： D

問題：想知自己會唔會發達？財務自由？這天大約幾時到？

你好., 點會唔記得左你呢.,
睇番果張牌, 權7, 逆, 呢張牌既意思係指你而家陷入左對學業上既混亂, 你唔知點樣入手, 佢有一個提示俾你, 就係"積少成多", 意思係一少部份一少部份咁溫習, 當中俾D空間自己消化下, 未消化好, 唔好急於去學下一個chapter既野, 否則你會更加亂.

想問吓樓主占卜嘅順序係點 順着落？🥺因為我見有啲都會插隊

你好., 請問你係做緊咩工作/做緊D乜野可以令到你發到達? 要做到財務自由, 想必你要夠貨係手, 如果以投資理論來睇, 你每次入市即使俾你睇準左可以大賺, 都唔會等, 以%去計算自己既利潤, 見有賺夠就走, 唔好等, 同埋唔可以要有任何貪婪既心態, 你要當自己係機械人, 你可以計一下, 用幾多成本, 每次賺幾多%就離場, 然後要幾長既時間先可以達到俾你財務自由既目標, 咁你就會知道, "幾時會有呢一日出現啦".

打好基礎先？

正是., 要謹記每一個chapter都係基礎 ! 因為你面對既係考試.

小名 L 女
2021年有無拖拍

您好., 因為人太多, 有時都會出現亂左既情況... 通常我係以問卜者第1條問題為主, 而家去到158層. 其實你見到既可能係人地由頂層reply左幾次去到幾百層, 咁我都只可以照reply番係佢果層, 所以容易被誤會左.

sor, 而家係跑到第185層先岩.

哈哈，雖然你冇幫我做占卜，但係你講嘅呢啲投資理論心態都非常實用！ 多謝

唔好客氣, 之前我學過炒術, 多少都有D認識. 見到你有疑問, 我試下答, 希望幫到你. 如果累你蝕錢, 唔好鬧我~XDD

得閒俾個like我丫.~^^

❤️睇得出你好有心

J女
想問仲有無機會同佢係埋一齊?
而我又有咩可以做到?

您好., 你所提到既機會係指你同佢分開左, 定係你想追佢?? 咁你而家同佢既關係點樣? 而家你地會幾耐見一次同埋佢係眼中係一個點既人, 佢有乜野吸引到你??

感謝... 我之前係咪miss左你既問卜? 可唔可以話我知係第幾層??

您好., 唔好意思遲左覆你, 想了解番你同佢而家係朋友關係定係點樣呢? 你地平均幾耐會見一次咁樣呢? 你認為佢有D乜野地方吸引到你呢?

冇啊冇啊 我係好後

你好., 請問你係男, 佢係女, right?
至於有冇機會, 想了解番成個問題既背景.,
比如話, 你識佢幾耐, 平均幾耐見一次, 你認為佢有乜野地方咁吸引你呢?

您好., 唔好意思今晚先跟進到呢層, 基於你第2個問題, 我已經考慮好用邊種牌陣幫你啦. 請等我, 我會盡快.

您好., 明白你既問題., 但想了解番你而家仲係番緊岩岩你所提到唔鍾意番既工嗎?

你好., 我諗到有個牌陣可以幫你睇一下既, 你隨左果次搵佢之外, 已經完全冇其他野同佢傾? 而家未斷聯, right?

您好.,
唔使客氣, 想了解番你覺得佢有乜野地方咁吸引你呢~?

我男
識咗8年
一個星期一次 遲d佢去外國讀書可能要幾年後先見
吸引之處可能係大家性格好似 相處得好開心

係呀

您好., 唔使客氣~^^
見你提到話多左爭執, 想了解番而家你地仲有冇聯絡? 係咪仲依然一齊緊, 係同居嗎? 如果唔係同居, 大家平均會幾耐見一次呢? 平時你會係為D咩事面同佢爭執呢?

您好., 想了解番你同佢既故事背景...
你地一齊左幾耐? 係同居嗎? 唔係架話平均幾耐見一次?
最近你同佢既相處出左D乜野問題而令到你考慮到同佢未來既關係?

斷左聯 已經無再同佢傾

Thx

您好., 想了解下果次之後冇見過, 但都有message傾嗎? 佢做左D咩令你有好感, 或者你可唔可以講下佢有D乜野咁吸引到你既地方?

你好., 佢做左D乜野令你覺得佢唔重視你呢?
到而家, 你同佢平均幾耐見一次呢?
佢有冇同你講過D乜野叫你唔好搵佢咁多, 你主動搵佢佢都話自己好忙, 岩嗎? 呢個情況持續左幾耐呢?

您好., 先睇你同佢有冇機會復合先啦, 你地早幾日分開左之後, 有冇斷聯? 如果冇, 你同佢而家仲係朋友關係, 之後你覺得同佢傾計有咩感覺...

你好., 想了解下, 佢因為你冇安全感而同你有磨擦, 佢所講既安全感既定義係咩呢? 至於佢對你感覺, 前提已經提到係話冇安全感, right? 你地而家平均幾耐見一次面呢?

你既工作係負責做緊咩架呢? 因為事業係比感情問題更為複雜., 麻煩你解釋一下你既工作所有環境既事, 人事, 制度, 上司對你點樣, 同埋你公司既性質. 仲有, 係呢個環境下, 你對呢份工有乜野期望.

好多謝樓主詳細嘅解答
因為我嘅心態真係開始心淡，而佢先再次岀理，中斷個斷聯，再次令我回到回憶中，專注唔到學業
所以樓主真係講岀好多我內心嘅心聲，多謝你

您好., 想了解番., 你同佢係同事,. right?, 此外., 你認為佢有乜野吸引到你令你喜歡佢既原因? 此外, 你地私下有冇約出去食飯飲野咁呢~?

我是H男
追求S女

大家同事平時有傾有講
我今年內有無機會追到佢同佢拍拖
暗戀左佢半年 問愛情

您好., 你同你既ex平均係幾耐見一次呢?
此外., 你之前係因咩事同佢分手?
至於佢有冇機會番來搵你, 其實... 你都可以主動搵佢丫.

沒完全斷聯
但未係朋友咁傾計
未知咁點諗, 我覺得件事唔應該係咁完左

係我對佢無安全感，例如成日搵佢唔到，佢對我既事唔上心等，覺得佢好似有第2個揀緊。所以想知佢係咪認真，定玩玩下。我地一星期見兩次左右

事業係做市場推廣，同事唔錯，但上司成日有唔合理要求，而且太大工作量。我希望可以唔好太忙，有番生活。

放心喎~., 第1條問題我已經諗到點樣推算., 只係第2條有D未夠資料所以想再問多少少~ 哈哈, 唔好意思.

而家仲一齊緊，同居的 ，早排因為屋企啲瑣碎事多左爭執，同埋兩個人越黎越唔親密 所以都因為咁嘈左交。大家係屋企都越黎越小交流...... 但係我知佢好專一 冇第三者。但同時有另外一個男仔最近鐘意我 所以我想知同男朋友仲行到落去嗎？

名:S
問題:事業，本來準備考消防，但突然有朋友邀請我入保險行業，佢話可以將我想望人嘅心用到最大。但我就偏偏唔想將幫人建立係金錢上，為跑數而忘記初衷。我應該點？

樓主你好～我想問吓幾時會遇到曖昧對象/出pool？或者會係咩環境識到佢 (女：C）謝謝～

係咪漏咗我🙏

明白

依樣感覺我可以比到少少建議你
你個朋友嗰句有少少氹人入行嘅feel
如果真心想幫人就揀消防
如果純粹想賺多啲錢咪保險

您好，事業上既問題要了解深入些少🤗
你而家係負責做啲咩呢？你既公司性質係點樣，常接觸你既同事同老細佢地平時點對你呢？此外，公司而家咩環境令你懷疑佢有冇未來呢？你對而家既工作有乜野期望（方向）？

因為對於您第2個問題問得比較空泛，「你既存在目的」一個講法係為左活著，一個講法係你未搵到自己興趣⋯ 呢類問題我需要諗下點樣去問塔羅牌，因為呢個問題冇事實背景support.

放心，冇漏到，而家解牌解到#188位置

您好，可唔可以講解下你而家追佢既進度點樣？🤗
近期追求上遇到啲乜野問題呢？
同埋基本資料⋯ 例如你地識左幾耐，平均幾耐見一次面
佢有/做左啲乜野吸引到你去追佢呢🤔

您好🤗
有個重點需要你講下既⋯
你指你俾左壓力佢，可唔可以講下你點樣壓佢，佢有咩反應呢？

早晨🤗
想了解下你而家係打緊工，想跳出去創業，岩嗎？

請問樓主係唔係miss左定唔夠detail?

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年金牛座月份, 5月1日至5月10日, 你可以留意以下既可能性...
1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

如果有啲問題佢需要問你佢應該會問
但係解畫嘅話佢而家先到188
係計你提出問題個post為準
你五百幾我二百幾都未到

唔係random，順住落既，每一層我都會跟進番當時既reply再開牌⋯ 當然有時眼花睇過龍都唔奇，因為太多字🤤

睇到樓主覆到185...我係咪唔小心錯過左

你睇返你提出問題係第幾個reply

我估

Hello，我係S(女)，佢係A
番intern嘅時候識大家，之後一齊合資創業，見多咗面又幾岩傾就一齊咗，到而家兩年幾
近半年關係開始變淡，想問下關係仲可唔可以keep住落去？佢係咪我真命天子？
唔該巴打

您好., 想了解下係乜野跡象令你覺得大家變淡呢~?

您好, 岩岩為你推算左一下, 2021年既獅子座月份, 即7月22日至8月1日, for ur reference, 到時請留意以下可能性...

1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年未能遇到適合你既對象, 或者你可以先多結識下異性, 從朋友開始係需要D時間. 唔好灰心.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 權6, 呢張牌如果放係學業上來睇, 情況都相當唔錯, 好大機會可以pass到, 不過牌係咁講, 最緊要你唔好鬆懈~ 知道嗎?

幫我睇埋呀

您好, 岩岩為你推算左一下, 2021年既白羊座月份, 即4月11日至4月20日. for ur refernce, 屆時請留意以下可能性.~

1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

您好, 樓主又點會miss左你呢~, 樓主miss你very much添呀~ 哈哈, 講笑姐. 岩岩為你推算左一下, 2021年獅子座月份, 即7月22日至8月1日, 屆時你可以留意以下可能性啦.~

1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

由左至右,
第1張係杯9, 逆, 呢張牌見到呢位人兄既性格係幾固執下, 佢會認定佢為你付出左好多, 呢個人應該係追求你果位, 佢對你來講冇乜野吸引力, 所以你冇乜點理佢, 呢個人應該係默默地係旁邊一廂情願地愛你既人, 你可能唔會太覺有呢個人既存在. 將來有機會留意下啦., 此外, 佢唔識得理財, 對錢銀既野冇乜概念, 唔係好識洗錢. 總括來講, 佢常常好心做壞事咁囉.~

第2張牌係劍9, 逆, 呢個人對你又係一樣冇乜吸引力, 佢疑心較大, 如果你同左佢一齊, 你就算同朋友出去食個飯, 佢都可以諗好多野出來, 你要常常氹佢, 順佢意, 如果唔係佢可能會發你脾氣, 而佢自己本身又比較宅, 時時都自己一條友, 應該有社交恐懼, 如果你要帶佢去見你既朋友或家人, 十有八九都會拒絕. 此外, 呢個人又係唔識理財既 (時下好多人都冇話識唔識理財架啦, 識理財都唔代表一定會草到錢).

第3張牌係魔術師, 逆, 呢個人可以講得上係情場騙子, 花言巧語氹到你上天花板, 就係唔太識得表達自己, 佢係一個冇乜主見既人, 佢可以將佢既出軌行為講到好合理, 佢好易變心, 佢唔會主動對你熱情, 因為佢係有相當強勁既吸引力, 你自然會走埋去佢身邊, 呢度你要注意啦, 有時靚仔冇本心, 就係呢種人. 由於佢份人冇乜主見, 理財方面更加係一塌糊塗, 甚至會俾人呃錢.

第4張牌係女祭司, 呢個人係知書識禮, 至於佢吸唔吸引到你就好難講啦, 因為佢唔係好似上一張牌果個咁, 又唔會好似第1-2張牌果D咁宅, 你起初會同佢由朋友開始, 慢慢接近, 如果你同到佢拍拖, 感情上會係好穩定既, 不過佢都係偏內向既人, 唔太積極參與外面既活動, 再者, 佢本身係保守既人, 唔太喜歡講笑, 有些冷淡感覺, 此外, 由於佢份人保守, 理財方面唔會去冒險, 老老實實打份工, 有幾多就草幾多, 唔會亂洗錢.

以上你將可能遇到既對象, 將來你可以留意番, 睇下邊個岩你啦. 呢度就睇唔到你D朋友同家人接唔接受到, 因為主要係你同佢拍拖, 假如你係因為朋友或家人而決定同唔同佢一齊, 咁我就勸你唔好拍拖啦.

您好, 同你睇下你將來遇到既對象係點樣吧. 由左至右咁睇.

第1張牌係命運之輪, 逆, 呢個人比較小氣, 如果同你拍拖, 你會覺得佢都幾大男人既, 番到來對住你就係度講自己有乜野工作上既不滿, 呢樣果樣, 你唔聽佢up, 佢又會唔高興, 你聽到up, 又會影響你心情, 我諗呢個應該係一個負面既人, 佢會對你有好強既吸引力, 類似係一見鍾情既狀況, 至於佢既理財都係麻麻地, 因為佢對錢銀唔太重視, 此外., 呢個人唔算專一, 即使同你拍拖, 佢都一樣會接近其他異性. 呢度你留意下吧.

第2張牌係權9, 呢個人處事比較大意, 佢對任何野都有熱誠, 至於係唔係三分鐘熱度就好難講啦, 佢既工作都算穩定, 但對感情野就好保守, 可能以前佢受過D乜野創傷有陰影之類啦, 由於佢既大意, 理財或投資都唔岩佢, 佢有時會亂洗錢, 買既野都係一時即興既, 冇諗清楚是否實用. 佢對你來講冇乜吸引力. 所以呢個人就算出現左, 你都會唔多覺~

第3張牌係戰車, 逆, 呢個人就好主觀啦, 主觀得來又好負面, 成日以為人地對佢唔好, 可能佢有一副可憐樣, 搏到你同情, 所以你先會同佢一齊, 但一齊左之後, 你自然會發覺佢既情緒本身都有D問題, 時喜時悲, 飄忽不定, 佢好保守, 你好難可以完全了解清楚呢個人, 但唔知佢算唔算係大男人啦, 此外, 佢既賭博心態都幾大. 你要留意下, 未了解清楚唔好投放感情落去.

第4張牌係權侍, 呢個人話愛就愛, 唔會同你講大話, 有時係有D孩子氣, 但都係一個樂觀的人, 對於錢銀既野, 佢都會試下去冒下風險但似乎佢對呢方面冇乜興趣, 話佢會亂洗錢? 呢度又唔似, 佢對你係專一既, 對感情事諗野好簡單, 佢對你既吸引力好大, 你會好容易就留意到呢個人, 當然, 同上一張牌係有共通之處, 就係吸引力. 所以你到時要判斷佢係呢張牌所講既人, 定係上一張牌所講既人, 你係要花D精神同時間去了解啦.~

您好, 岩岩為你推算左一下, 2021年既獅子座月份, 即8月12日至8月22日你可以參考番, 留意以下可能性...
1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

中止咗曖昧咁 以前一星期見兩次 應該係佢嘅幽默同才華

您好, 岩岩為您開左"七行星占卜陣"來睇, 關於你工作運既牌係"劍7, 逆", 來緊你既工作將會處於一個困境, 你如果手頭有份工係度做緊, 咁你手頭既工係有前途既 (雖然唔知你做緊咩工), 如果你要想轉工, 要小心食到豬頭骨啦. 你係工作上, 同D同事既關係麻麻地, 迫住你要踩住人地上 (呢度唔係教你無情地工作, 而係呢張牌見到你既職場上冇人同你講人情), 你想出位就唔好心軟.

您好., 岩岩為你推算左一次, 關於你2021年既情況未見到有適合你既對象, 唔好灰心, 把握自由身既機會同時間去結識多D異性朋友先. 至於你既未來對象係一個點既人.., 由於時間太長遠(而且仲係未知數), 準確度會大大降低. 想問你係咪真係要睇埋??

知道，而家解到去212層⋯ 努力中💪🏼
想了解番你有冇主動搵下佢？如果有，佢對你點樣？
做乜你會思疑佢有新對象呢？

您好., 想了解下你鍾意既呢個女仔同你識左幾耐呢?
你地而家係朋友關係嗎? 平均幾耐見一次, 同埋佢而家對你點樣?

此外., 幾時有拖拍<-- 呢個問題係指你同佢幾時有? 如果係就答你唔到啦, 但如果係純粹想推算下係可以既. 不過而家你鍾意緊佢, 就算有適合你既人係你身邊出現, 你都未必會留意到.

好詳盡，感謝樓主打咗咁多字俾我我會好好留意樓主stay safe

唔使客氣～ 希望你快啲遇到岩心水既人啦🤗
有空俾個like我丫🥳

樓主
想問吓而家仲可唔可以轉問題
可以嘅話第一條可唔可以轉做幾時有拖拍而我嘅對象又係一個點樣嘅人？
第二條照舊一樣
謝謝樓豬b

謝謝🙇🏻‍♀️

做咩成日叫人比個LIKE你
想做連登塔羅KOL？
（講笑咋哈哈）

呃下like嘛😂😂

麻煩曬

樓主

tg: sci_cy

今年雖然有疫情，但因為我哋一齊創業，上半年都會成日見面，而下半年因為我搵到另一份工，我哋少咗見面，甚至一個月都唔會見到一次
而呢一年大家見到面都唔會做d情侶做嘅嘢，例如攬下錫下拖手都冇，大家平時send msg嘅量都少咗
早排疫情有少少緩和，但大家都一直冇出街同食飯
而9月嘅時候我生日佢都冇同我慶祝，一句簡單嘅生日快樂亦冇 10月佢生日，我有整蛋糕同佢慶祝，但佢都好似冇特別開心
同埋呢兩年幾佢都冇主動同朋友同屋企人講過我哋嘅關係，所以佢身邊冇咩人知道我哋拍緊拖
感謝樓主

明白🤗我了解你既情況啦👌🏼

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 劍王, 由於未深入了解過你同佢既交往情況, 照牌意解出來既結果似乎你同佢機會不大. 齋睇呢張牌, 理性意識較重, 意思係指你對佢如果再進一步了解之後, 你會發覺佢唔係你想像中咁好.

同佢係同學關係但從來無係現實見過（一直都無機會）對佢有小小一見鍾情 覺得佢好陽光好charm 不過宜家sem都完咗 所以都接近完全放棄狀態

您好, 抽左呢張"魔術師, 逆", 呢張牌提形容得幾好, 如果其他人來講都還可以, 對於你來講應該唔得, 你會分心, 如果一邊做野一邊讀degree, 你會兼顧唔到. 分分鐘白交學費, 反而如果而家眼前你專注學業, 你仲可以考到好成績.

名：幸仁（女）
問題： 請問我同Tiger(男)有冇機會？

多謝樓主

您好., 睇來你係處於決定性既情況, 我睇呢個牌陣應該可以解答到你既疑問. 呢個係"二選一牌陣", 共5張牌, 左邊係你留係香港既情況, 右邊係你去UK既情況.

先講中間果張, 權騎逆位, 呢張牌睇得出你而家對兩條路都好有期望, 你會覺得兩邊都有發展既空間, 信心唔錯, 正正係有兩條路俾你, 你既信心就自然分成兩段, 就變左猶豫不決, 你對於學習方面, 係眼前既情況下, 聽到好多"雜音", 即係好似一邊叫你留, 一邊叫你去, 天使同魔鬼令你腦交戰, 仲要係強烈既, 因為呢張牌能量幾強下, 所以你好煩惱. 再者, 你唔想拖, 想快D決定.

左邊留係香港, 第1張牌係錢6, 逆, 你本身係果邊讀, 若要留番係屋企讀, 你唔肯定是否能夠適應到, 你既學習將會變得普普通通咁冇乜特別, 呢樣亦都係你唔希望既事, 憑住上一張牌既力量, 你係想出類拔萃, 你會想比其他陀地讀得更好, 呢個係你既鬥心, 勇氣, 但如果係選擇呢條路, 你就要預左冇想像中咁好, 可能會差少少.

第2張牌係權5, 同中間張牌既屬性一樣, 都係比較有力量既牌, 呢張牌完全可以承接番上一張牌既意思, 平平無奇既你繼續係度讀, 冇乜野大風大浪, 冇乜野明顯成就, 上一張牌既力量唔算強, 但中間張牌同而家呢張牌都係力量較勁既牌, 所以你適應左落來之後, 你會知道點樣去做番好, 你有諗過學習既方式, 點樣去improve, 所以以而家既情況繼續發展落去, 都係件好事.

右邊兩張牌, 講解你如果番去UK, 會有乜野情況發生. 第1張牌係權8, 逆位, 呢張牌如果由中間張牌既力量伸延過來, 就變左你學習既態度再進一步倒退, 呢度睇唔到咩原因, 只睇到你番到去係冇乜心機讀書, 可能係因為你朋友多, 圈子闊, 外來影響多, 所以令你唔能夠專注 <-- 猜測既可能性.

第2張牌係"高塔, 逆", 呢張牌係78張牌之中最負面之一, 發自內心自身情緒思想既大問題, 呢張牌意味住你將來係果邊既學業 (或其他野) 會行到最壞既境地, 你漸漸對你想做既事產生左恐懼, 前幾張牌既力量完全消失, 你會想搵其他野讀, 結果都係唔湯唔水, anyway, 見到呢張牌係你UK既未來, 建議你唔好過去, 因為呢張牌既出現, 可大可小.

希望可以幫到你啦.~ 我既牌解可能會講得好似有D恐怖, 唔好介意我直話直說.

Thx

我本身係返銀行既，返咗兩年幾～我都唔肯定依家呢份工岩唔岩自己
意思係咪姐係都唔建議轉工？同埋要踩著人上果度可唔可以講多少少？ 唔該曬🙏🏻

tg 我，同你跟埋佢
sci_cy

您好🤗

我take 個notes俾我自己先⋯
先用奧修禪卡睇你內心
再用韋特曆法推算

等我，排緊期⋯

理性意識嗰個 會唔會係女方而唔係我？

大家好!!~ 繼續今晚既占卜, 努力!! <-- 我同自己講, 唔好意思, 哈哈

您好., 岩岩為你抽左張牌叫"權8", 呢張牌如果放係你而家既情況顯得相當矛盾, 點解呢? 因為呢張牌話你地唔可以復合, 但又顯示出你同佢之間既互相吸引力... 再將你既現實情況套用落去, 即係話你同佢仲未開始, 咁就唔算得上係乜野復合啦., 因此, 你對佢來講係會有吸引力既, 再者, 呢張牌既力量較強烈, 你不如主動D搵下佢, 大家好似普通朋友咁keep住傾計, 了解, 有空出來見下面, 食下飯, 過住一D平常既生活先, 之後再確定緣份, 咁樣會唔會好D呢?

緣份, 雖然係隨水而流, 但你都要去爭取. 唔爭取過又點知得唔得呢? 做朋友冇壞丫.

明白., 有D女人口是心非, 你俾D時間睇落去, 睇下佢會唔會反口吧. 如果理性角度係佢度架話, 最終唔係你介意, 就係佢...

您好, 岩岩為你推算左一下, 見2021年你未能遇到適合你既對象, 我所指既對象並唔係拍散拖既對象, 而係一個可以同你長遠發展既人. anyway, 你2021年唔好灰心, 你識多D朋友先, 等到同佢地熟落左之後, 了解多左之後, 你就會有機會架啦.

唔該哂樓主
好認真好詳細
好多位你都講得好啱
本身真係15 16想返去
而家應該過多一段時間再算
加油樓主

謝謝你 一切順其自然 我哋再次見面又會有大災難
我哋分手 就係香港運動嘅開始
我哋見反面決定以後唔見
就係疫情嘅開始

哎⋯ 點解你唔主動搵佢呢？明明睇張牌係有希望既，做朋友都得姐

佢有女朋友 佢都唔會想我搵佢

唔好擔心, 樓主唔會miss左你既.,
我為你開左一個"二選一牌陣", 呢個牌陣共有5張牌, 左邊兩張係講你"想做果份工既路係點樣", 右邊兩張係講你"另一個offer既路會係點行".

先講中間呢張牌丫, 叫高塔, 逆, 如果冇睇錯, 你而家應該唔係失緊業就應該係係原本呢間公司做得勁慘. 局住一定要走, 唔走唔得., 此外., 你係好急住要走, 又好急住要搵到好offer, 呢張牌係比較負面既牌.

左邊兩張係指你想做既果份工, 第1張牌係正義, 呢度睇到你公司好多制度, 條條框框咁, 所有野都要按程序, 靈活度唔高, 不過呢份工作係好穩定既, 如果你想睇埋有冇offer俾到你, 下一張牌你就可以見到啦.

第2張牌係劍9, 逆, 呢張牌見到你係呢個穩定既工作環境裡, 你想要更好既offer, 呢樣野可以話係自己既一廂情願既諗法, 即係自己俾希望自己, 但你有冇諗過., 人地做乜要俾offer你呢? 你做左D咩可以說服到佢地俾. 呢樣又係一個現實既問題啦. 如果你冇呢個心態, 你就可以係呢度長做, 唔怕而家疫情問題而裁員. 呢張牌見到你係失望既, 應該係有人俾左假希望你. (會唔會係你上司或老細呢?)

再講右邊既兩張牌, 睇下你如果收左offer去做果份工又會係點樣吧.
第1張牌係杯2, 逆, 呢張牌好符合現實既講法, 即係話你收得人地既offer, 人地更係要你做更多既野, 如果你唔介意到時做到"劇"一樣, 你可以考慮.

第2張牌係劍7, 呢張牌見到你如果接受左呢個offer之後, 承接番上一張牌既意思, 除左做到"劇'一樣, 仲有可能叫你做一D你做唔到/唔係你能力範圍可以做既野, 有D似而家D無良公司一個唔該做死人果種. 你可以考慮下呢個offer足唔足夠說服你接受呢D苦同埋一系列既挑戰.

希望可以俾到啟示你啦.~

你好 我係C
想問前路應該繼續讀依家個科定轉其他好？

名：L
問：去英國定澳洲好啲？

Thanks

點玩的

您好., 唔好意思要你等左咁耐, 岩岩為你開左一個牌陣, "緣份占卜陣", 共7張牌, 由左至右...

第1張牌係錢侍, 逆, 基於你同佢有8年既感情, 應該係一切穩定先岩, 但呢張牌見到你地最近似乎出左D問題, 想了解下你地最近有冇乜野意見不合發生爭執既情況出現呢? 因為你地雙方都唔鍾意俾人管, 類似人馬座果種, 自由自在, 唔好有太多限制.

第2張牌係錢7, 逆, 呢張牌講緊你同佢既現況, 感情去到一個關口, 未知能唔能夠突破, 如果應對番你現實既情況就應該係即將要面對分離, 有時候異地戀係有好多未知數, 對大家來講唔係一件好事, 即使你地係有8年感情, 始終係好難預計, 所以呢張牌提到, 你要控制自己既情緒, 唔好因為呢件事而對佢有疑心, 因為言語之間好容易會俾佢feel到或get到.

第3張係劍王, 逆, 呢張牌話俾你聽, 當佢出國之後, 你唔好花太多心機同精神去處理同佢既感情, 一切如常, 做自己野, 偶爾同佢聯絡下, 呢張牌話你到時做乜野都係白費心機, 睇來你女朋友係應該幾enjoy掛住你既感覺.

第4張牌係劍7, 呢張牌令我產生出一種直覺, 你地之間應該有共同朋友吧, 你要做既就係繼續keep住對佢專一, 因為直覺話我聽, 應該會有人通風報信俾佢聽你係香港做緊D乜, 承接番第1張牌既講法, 冇人鍾意俾人管住, 但估計佢會係因為在乎你所以先會咁做, 如果遇上有咁既情況, 你要從容面對, 唔好話佢對你唔信任. 否則會損害到大家既感情...

第5張牌係杯4, 呢張牌提到, 你女朋友對同你既感情係好滿意既, 雖然佢可能了解到你有某些缺點, 例如食煙, 假如佢出門之後, 你同佢講你戒煙, 佢會好高興, 再者, 會令到呢場異地戀更加有積極既效果. also, 呢張牌提到, 你女朋友去到果邊, 可能會對你諗多左, 承接番上一張牌, 只要你冇野瞞佢, 任何野都可以俾你地共同朋友知道, 咁佢就自然唔會諗太多.

第6張係女祭司, 逆, 呢張牌提到, 你同佢之間有好深既感情連結, 雖然到時你地分隔兩地, 好多野俾對方既感覺都係冷冰冰既, 但係呢度係可以將所有既感觸講出來share俾佢聽, 你有時可以行下一D你同佢拍拖經常去既地方, 影下相俾佢睇, 俾佢知道你係好掛住佢既. 平時同佢傾計, 可以了解下佢有乜野岩, 咁過時過節, 你就可以有idea寄D乜野送俾佢啦.

結局
最後1張係隱者, 呢張牌係提出左你地既結局, 你地分隔兩地幾年, 大家會慢慢適應左一個人既生活, 你地既話題會有機會傾哂, 大家溝通少左, 就會慢慢沖淡, 可惜, 呢張牌搵唔到有乜野解決既方法, 但願呢張牌既推算時間出現之前, 佢已經可以番番來香港啦.

此外, 塔羅牌通常係可以睇到未來1年左右既野, 但呢D在乎占卜師既功力, 我希望我既功力足夠睇到佢番來之後, 希望你地唔好散, 因為從時間上來睇, 如果佢番到來先出現呢張牌既跡象, 你都仲有機會去挽救, 否則, 你要有定心理準備...

希望可以幫到你啦., 唔好意思我解牌係會直接D既, 我唔會為左氹你而隱瞞牌陣中既負面啟示...

您好., 岩岩為你推算過., 2021年你未能遇岩你既對象, 呢次推算唔包括拍散拖既. 所以你唔需要灰心, 繼續去多D結識異性朋友. 為未來打定基礎.

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年你未能遇到岩心水既對象, 睇來你2021年要積極D去識多D朋友先啦...

您好, 唔好意思要你等左幾日. 而家終於跑到呢層啦...
岩岩為你開左一個"吉普賽十字占卜陣"幫你睇下你同佢之間既野.
由於呢個牌陣既先後次序有D怪, 所以我remark左號碼係上圖度for ur reference.

第1張牌係杯侍, 逆, 呢張牌提到關於佢既諗法, 佢對於同你之間既關係有一種唔確定既感覺, 想試但又唔係幾好意思, 即使你而家同佢曖昧, 佢都無法去認定你, 佢而家表面同你係友好, 佢的確係會對你有奇怪既幻想, 但佢會意識到呢D都係不切實際既野, 呢度有可能睇到佢係有另一半既. 此外, 即使佢話喜歡你, 只係空談, 冇實際既事情去support.

第2張牌係星星, 逆, 而你呢邊呢, 呢張牌就帶出左你將你同佢既關係諗得太過美好, 你而家接觸佢, 如果長期好似而家咁樣, 你會悶到飛起, 不過呢張牌意味住你喜歡既佢, 係一個同你唔可能既人. 假如你真係同佢開始交往, 你會付出好多, 亦都同時想佢俾回報你, 咁樣落去, 你係會影響左自己既心情, 你對佢將會比較情緒化.

第3係錢4, 逆, 呢張牌既意思就正正就係講左你而家現實與佢相處既情況, 你冇同佢談情, 做到恰到好處, 唔好太接近, 你會好似上一張牌所講咁, 變得情緒化, 而你到時會後悔, 唔會想再為佢付出咁多, 此外, 你同佢做朋友, 仲可以keep到既.

第4張係權1, 呢張牌提到, 係而家呢個moment, 你可能會意識到係一個大好機會同佢拉近距離, 如果你真係咁諗, 就應驗左第2張牌既講法啦, 將一切諗得太理想, 你充滿期望, 覺得一定會成功, 覺得呢個係機會, 你要把握... 其實一切都係錯既, 只係你內心世界既想像, 呢D想像會令你好難落台, 因為呢張牌既力量幾強下, 但配合埋前幾張來睇, 就變成要你狠狠地砍埋牆...

最後一張牌, 劍騎, 呢張牌帶出既結局係你同佢互相猜測, 但冇人做主動, 因為對於你來講, 如果主動講出口, 可能連朋友都冇得做, 對於佢來講, 同你原本係師生關係, 佢會有一定既道德觀念係度, 所以佢礙於呢樣野, 更加難以開口. 因此, 你地都仲係做朋友好好多.

希望可以幫到你啦.~^^

您好., 岩岩為你推算左一下, 見到你2021年未能遇到對象., 唔好灰心, 努力識多D人先...

唔該樓主樓主講得好詳細

您好., 首先答左你第1個問題., 為你推算過, 見到2021年你未能遇到岩你既對象, 建議你識多D朋友先. 此外, 對於你想問既未來對象性格特點, 由於係太長遠 (未知何年何月), 準確度會大大降低, 想了解番你係咪想照睇埋?

您好🤗我會開個牌陣為您拆解
等我，而家先解到第246層⋯

好啊
另外幫唔幫我睇到第二題
Ths樓主

麻煩樓主喇

對於你第2個提問, 我會用奧修禪卡幫你睇下, 希望可以幫到你.

中間張牌叫控制, 呢張牌睇番你意識既本質, 呢張係風屬性既牌, 風屬性意味住煩惱, 多野諗, 猶豫之類... 講呢張牌既意思係話你內心有一種俾自己人生一種規條性既野, 無形間形成左一個俾自己既定律, 外面經常有人講做人最緊要自律, 呢個係真既, 但過份自律就會變左自己綁手綁腳, 此外, 在於你既角度, 你會認為人生唔應該係咁樣 (未知係點樣), 呢種諗法正正係俾左一個規條自己, 假如有D人想自己成為劇中主角, 但佢根本唔係果個人, 為何仲要控制住自己去飾演果個人呢? 控制別人會令自煩惱, 過度控制自己會傷害左自己, 你並唔需要向自己履行任何承諾, 更加唔需要一定要"對得住"自己, 因為你係自由既, 好多野你諗到想去做就去做 (只要唔犯法, 唔害人), 你要控制既係"頭腦", 正如好多失戀既人放唔低回憶, 回憶既地方係個腦海度, 只要唔經大腦, 你就唔會有煩惱. (奧修禪意)

左邊張牌叫"投射", 一種叫"知人口面不知心", 睇到表面睇唔到內在, 係你眼中見到既, 聽到既, 可能係灰暗一片, 例如: 有人講粗口鬧你, 你聽到既係粗口, 但你聽唔到佢係唔係為你好, 你就灰爆, 甚至扯火, 因為果個講粗口既人係粗人, 冇文化既人, 但你睇唔到佢係善良既人 (假如佢講粗口係為你好). 唔出奇, 呢D道理係日常生活我地時時都會遇到. 此外, 承接番上一張牌, 如果你意識裡面存在"控制", 你會定規律俾自己, 你亦會同樣定左個規律俾別人, 你定俾別人既肯定比定俾自己既更高標準, 因此你或會睇咩人都唔上眼. 呢D都係"投射", 你愛別人, 你會覺得別人好美麗, 你嬲人地, 你會覺得人地好醜樣, 同樣道理.

右邊既牌叫"正在經驗", 一個人好專注地研究一D事物, 佢會深入去理解, 呢度俾左個啟示你, 如果你要將"投射"同"控制"兩個問解開, 你就要"正在經驗", 為何咁講呢? 因為呢張牌話你聽, 你要深入探討, 試下放低自己把尺, 放低道德標準, 見你提到你已經苦到盡頭, 你已經到達左苦海既彼岸, 為何仲唔開悟呢? 黑暗既盡頭係光明, 仇恨既盡頭係愛, 你慢慢就會明白, 苦到最後, 你會回頭, 放低"控制"所帶來既條條框框, 試下用別人把尺去度呢個世界, 你會見到更多.

下面張牌係"罪惡感", 上一個片刻所發生既事, 可能令你有一種內疚既感覺, 但下一個片刻將要來臨, 你面對既就係下一個片刻, 上一個片刻既野你無法改變, 但未來你可以做得更好. 罪惡感係來自內心, 只要你原諒自己, 別人既眼光對你係冇影響既. 冇左罪惡感, 你先至會好似上一張牌咁"正在經驗", 因為你會搵到為何會有呢種感覺, 呢種感覺是否重要.

上面張牌係"接受性", 呢張牌係比起前幾張牌更深層次既意識, 你接受一件事物, 你要先忘記左自己, 如果你唔忘記自己, 你會將你把尺拎番出來, 你會有番主觀見解, 別人既生存方式, 你可能覺得冇乜特別, 但當你見識到別人好好地, 而你咁苦惱, 你就會明白其實自己係咪有D野應該放開呢. 別人放開咁多野, 都生存得好地地, 搵到自己方向, 一切睇落好似平平淡淡咁, 你都一樣可以.

此外., 整個牌陣來睇, 你冇問題, 問題在於你硬係要去控制住自己做一D野, 但到左失敗既時候, 你就怨自己, 令自己所見到既一切都變成灰色. 你試下靜落來諗, 唔係叫你諗自己為何存在, 而係諗你其實可以做到任何野, 唔好經大腦去諗, 你靜落來第1時間諗到乜野, 例如: 寫字, 睇電視, 食野... 你就去做啦. 久而久之, 你就可以擺脫到本質既過份控制.

係奧修禪既理論之中, 係冇前世輪迴既講法, 前世既事前世已經完結, 因為冇可能別人琴日吉你一刀, 你今日先至流血, 岩嗎? 所以唔需要理會所謂前世今生, 呢D都係別人話你聽佢睇到, 但你冇親眼睇到既野. 我地係要用邏輯, 要推理, 要拆解, 而唔係將事情歸咎於一D你睇唔到既事物上.

希望可以開解到你啦...
唔好意思又要你睇咁多字.

您敢主動係好，但留意番關於佢既牌既解說，即第1張牌⋯

您當然可以搵佢啦
當係一份朋友間既心意都好嘛，唔好驚，只要你認清角色，你就可以做你角色能夠做既野🤗無傷大雅，放心

唔好客氣，而家最緊要係諗辦法keep好呢段關係先🤗

呢度既占卜排期已拖延至5日時間,
我1個人實在難以支撐.
現只接受1條問題.
如需追問., 請tg我 sci_cy

有勞之處, 不勝銘感.
希望可以盡快解答樓下等左好耐既朋友啦...

需要詳解架話⋯

您好，有少少唔清楚
你係女，佢係男
佢flirt你，岩嗎？

啱啊唔該哂

樓主加油希望唔好miss咗我

樓主真係信得過

唔該曬你
唔緊要 都單身咗10幾年唔介意多一年

簡稱：N
問題：黎緊係學業上會唔會有比較好嘅進展？
背景：asso final yr上個sem衰咗 知驚 今個sem勤力返啲 但唔知係咪因為太執著太緊張 好似自己幾努力都好 去到最尾都撻哂Q 好想知自己嘅努力有冇白費到
唔該樓主 祝你一世平安

唔好咁灰啦⋯ 我識過有個30幾歲先初戀，每人既際遇唔同，就算早拍拖都唔一定早結婚。

紅塵世界，人只係海裡細沙，唔需要幾自己睇到咁重要
一個人將自己捧得越高，跌落來會越痛，落台階都冇左，甚至會搞到自毁，奧修禪意之中提到，人既煩惱係來自「頭腦」，唔好經大腦去睇事物，久而久之，你既「頭腦」就會被清洗，你試下搵一兩日控制自己咁做，你會feel到開始放低。

唔該曬🙏🏻辛苦你

名：S (女)
問題：嚟緊半年會唔會有男朋友
Thanks樓主 辛苦晒

我: J
半年內有冇機會養貓?

我叫C
我想問我同ex仲有冇機會一齊返？雖然我上個星期挽回失敗，同埋好想知佢而家個心係點樣諗我。thankyou！！！

姓名：y
問題：對自己既感情生活好迷惘，本身自己都無咩安全感，我幾時先可以/會唔會搵到另一半，有穩定既感情生活/幸福？

唔該曬，感激！

明白.,
你既情況係要用奧修禪卡來啟示..
我希望自己可以快D跑到你呢層啦.

您好., 其實你隨時都可以去愛協領養, 想了解下你認為有咩阻礙呢?

明白., 可以為你開1張牌睇下分曉.
你地而家係咪冇左聯絡, 大家冷靜中?

您好., 你可以咁睇, 首先你要考慮既, 係點解佢要鍾意你? 你可以先了解下呢個問題先.

好 唔該哂樓主辛苦你喇

審批要求高，其實我已經有十幾年經驗。
有D人齊晒料都仲係不明原因下不獲配貓。

你而家係咪再申請左但等緊批？想知道來緊結果係點樣，岩嗎？

未申請。其實手續唔係咁簡單。我住公屋要返工已經有部份義工覺得唔可以接受。但我都想幫貓貓有個居所。

在於占卜既角度⋯ 我諗我可以用推算法同你睇睇2021年有冇機會，你ok嗎？

對對對對
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻感激萬分

有冇主動whatsapp下佢，你見佢有咩反應？

我上星期挽回失敗 ， 而家暫時都諗住唔搵佢，但係我哋都冇unfollow大家IG 都會儲下火但係就冇聯絡

明白哂🤗

睇來你地有啲距離感，我可以開1張牌幫你睇

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 基於你想轉工既打算, 你可以繼續send CV出去, 你遇左到2021年白羊座月份, 即3月21日至4月20日期間你會去見工或獲聘. 努力!~

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 係"錢8, 逆", 呢張牌見到你地完全冇可能復合, 因為大家已經冇哂感情, 即使你有, 佢都冇.

(女) 名: K
想問吓幾時出到pool

我（T) 仔 啱啱被分手

想問下 幾時可以有第二段對我認真既愛情

您好., 岩岩同你開左個"獅身人面牌陣", 呢個陣有23張牌, 但由於資料唔夠, 所以我只針對你既提問解牌. 第19張至第22張., 是為預測未來既牌.

第19張, 愚者, 呢張牌來睇, 冇幾耐你會發現呢份工唔岩你, 唔知算唔算係你經過實習之後先至發現你係唔鍾意做呢份工既, 呢張牌提到如果你有機會, 實習完左之後好去搵工啦. (唔知你幾時實習完, 實習完之後會唔會正式聘用你). 如果有, 你都唔好留係度啦. 唔岩你做.

第20張, 杯9, 逆, 呢張牌來睇, 第1, 睇到你未來既人際關係會轉差, 而家你覺得OK嗎? 此外, 因為你太過主觀而惹到唔少麻煩, 可能亦都係因為咁而令你覺得好似上一張牌所講一樣唔適合做呢份工吧. (唔知你既實習工作係做乜), 做人有信心係好, 信心過度就變左自大, 你要留意呢一點啦.

第21張, 太陽, 呢張牌話俾你聽, 到時將會係轉工既好時機, 你睇下實習完左之後咩環境再fact check呢張牌是否同你到時一樣吧.

第22張, 杯侍, 呢張牌係指, 到你換左第份工之後, 你對工作上既運作都唔會好熟悉, 但你係需要虛心學習, 可能係有左前幾張牌既經歷之後, 你識得點樣處事啦, 而且呢張牌再一次帶出, 係轉工既好時機.

希望可以解答到你想問既野啦.~

您好., 岩岩為你推算左一下, 見到2021年未能遇到適合你既對象, 或者呢一年裡面你可以積極去識多D朋友先...

三個月了

姓名: kk (女)
問題: 最近面試咗間或者交咗幾份心意工作嘅application, 想知會唔會有機會請我

thanks揾工好辛苦

您好., 唔好意思要你等左咁耐, 岩岩為你開左一個牌陣, 係愛之星牌陣, 但第2張牌有D唔係幾妥, 需要你睇番你而家既心情...

第1張牌係權3, 逆, 如果跟番事實情況, 想了解番你單身左幾耐? 你對之前果個是否完全放低哂? 如果現階段睇番你地兩個既可能性偏低, 雖然你地有互相傾下心事, 但呢張牌見到你而家對佢仲未能夠有十足既信任, 你呢一刻可能仲係度諗緊到底呢個人適唔適合你, 定係只適合同你做知己, 因為係兩回事來既, 你仲未將佢歸類.~

第2張牌係高塔, 唯獨係呢張牌出現得有D奇怪, 你同佢最近有冇發生重大既衝突或意外? 因為呢張牌具有危險性既, 但見你所提供既資料之中, 你同佢而家既交往都十分之平凡, 就好似其他既牌咁, 冇乜大問題. 而呢張牌所出現既位置係關於問卜者既心情., 你最近同佢交往有冇D乜野外來既因素影響左你既情緒呢? 如果唔係, 呢張牌就係提示緊可能會有D突發事發生啦 (睇唔到係咩事), 會影響到你情緒既事.

第3張牌係錢4, 逆, 呢度見到男方似乎對於同你既關係唔係太想付出咁多., 又或者可以解作令你感覺到大家既感情好似停左落來, 冇乜進展, 我諗都可能係最近疫情問題令大家見面少左吧. 呢張牌指出男方有一D價值觀既野同你有分歧, 你想了解下事實上你有冇咁既感覺呢?

第4張牌係權騎, 逆, 呢張牌提到, 你地似乎識左唔係好耐, 都真係近期先至熟, 早前你地都係各有各忙緊自己既野, 就算你地有接觸, 都唔會諗到大家會有今日呢個看似有得發展既狀況.

第5張牌係愚者, 呢張牌係講緊你對於同佢既關係未來係完全唔確定既, 呢張唔係乜野唔好既牌, 只係話你對佢了解未夠深入, 而家你認為你對佢既了解足唔足以同佢開始拍拖呢? 呢張牌話未得. 你又點睇呢?

最後
第6張牌係戰車, 呢張牌意味住你地之間可能存在有其他競爭者, 可能你有人追緊, 又或者佢都有心上人或有人追緊., 結果係要睇番你最後會唔會成勝出果個, 據你了解之中, 實際情況係點架呢? 你所認知既佢周邊有乜野人呢? 又或者, 佢是否真係放低左之前果段戀情?

希望幫到你啦.~

你好., 岩岩為你抽左張牌, 權9, 你同佢係有可能有進一步既發長既, 但大家都要先放低之前過去左既戀情.

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 係錢9, 逆, 你同佢係有發展既機會既, 不過你有機會會做左佢隻兵/水泡. 注意啦.

正是。佢同你一齊，係有目的性既。所以你要注意

你地都未一齊😅😅

Thankyou

您好., 岩岩為你開左一個牌陣"戀人之樹", 睇一睇你地之間既問題同你另一個男仔既情況吧. 當中有些少建議俾你. 呢個牌陣有7張牌, 我remark左係上圖俾你參考., 希望可以幫到你啦.

第1張牌係杯7, 逆, 而家呢個關係對你來講係非常之混亂既, 呢度有個提示, 如果你唔分手, 你係唔可能同第個發展得好, 就算你而家分手, 都唔代表你可以馬上投入另一邊. 另外, 你同現任係埋一齊, 唔知幾時習慣左一套佢唔係幾OK既相處方式, 如果你係有心想挽回, 不如你先回想下你地當初既相處方式係點樣, 你試下可以做番之前咁, 應該會有救既.

第2張牌係杯5, 逆, 你男友而家仲係對你好專一, 同你鬧交都只係表面既事, 實際上佢心好傷, 呢張牌意味左你男友會對你因愛成恨, 點解咁講呢? 佢而家應該仲未知道你有追求者吧, 如果你可以收埋就收埋, 唔好俾佢知啦, 因為佢一定會恨死你. 而且你男友應該係一個從一而終既人, 佢唔完左呢個關係, 佢唔會搵第3者. 所以你冇講錯, 佢係專一.

第3張牌係錢10, 逆, 呢張牌見到, 你地平時爭執係咪為左錢? 因為前提你冇提到你同佢為咩事經常發生爭執, 所以我唔肯定呢張牌夾唔夾到你既現實情況, but anyway我照番你地而家既關係俾個啟示你參考啦, 如果你地唔係為錢而爭吵, 就係當中有人情緒唔穩定, 可能某人佢係外面事業失意或有其他野令佢脾氣轉變左. 如果係兩公婆為左果些少錢嘈係好正常既, 又不至於搞到要疏離.

第4張牌係錢5, 逆, 哇, 呢張牌同上一張牌差唔多, 都係講緊你同佢爭執都係為左錢, 其實你可唔可以講下你地嘈D咩呢? 因為連出兩張牌都係講你地而家既關係破裂同錢係有關. anyway, 而家我就將你地嘈交既內容假定為同錢有關既事吧.

第5張牌係皇后, 呢張牌提到你如果要處理同佢之間既衝突, 你係要有一個願意包容既心, 點解呢? 好似第3張牌錢到, 兩公婆有時都會為左D小錢係度嘈幾句, 老實講係好閒既事, 你退讓, 佢就唔會計較, 為屋企既野而嘈, 正常, 大家都有份住既, 你唔睇在佢一直對你專一, 你睇在大家都行左咁耐, 呢張牌提到你如果想化解, 你試下改為多D關心下佢, 睇下佢最近因咩事心情唔好, 問下佢對你有咩意見, 平心靜氣去傾下. 當然, 你唔好動氣, 你要既只係答案, 唔係要同佢嘈, 只要你分清楚, 大家就冇事架啦, 斷估你男友唔會係躁狂既人吧?

第6張牌係錢侍, 逆, 呢張牌跟番上一張牌既意思, 佢下次有機會同你講到錢銀上既野, 你可以讓就讓, 唔好再同佢爭啦, 少D管佢, 佢慢慢會同你接近番. 講錢失感情., 講到呢度, 我就覺得有D奇怪, 因為呢個牌陣出左幾張同錢有關既野, 都係處於你地導火線位置.

結局
第7張牌係倒吊人, 逆, 呢張牌話俾你聽既最後結果, 你應該唔可能做到對佢退讓既動作, 即使做到, 都維持唔耐, 你無法抑制自己對佢既不滿, 如果係咁架話, 早D分手對你都係好事. 如果要修補呢個關係, say sorry既一定要你先, 但呢度估你應該幾難做到. 所以... 你地未來既結局都唔係幾樂觀.

希望可以幫到你啦, 因為唔知你地為咩嘈交, 所以假定左為錢. 錯左唔好笑我~ 哈哈

總之你真係要注意，真心唔想你做左傻仔。

唔知有無miss到我呢

應該冇，而家先去到#262

tg : sci_cy

可能本身個問題你已經問到好長遠。
如照你所講，實習佔左大半年；事業發展你覺得會係幾耐以後既野呢？占卜最多都係睇你大半年既野。
不過我又冇問你關於你實習既實際情況，開牌照解咋～

唔使客氣⋯ 睇來今次既占卜有差別，因為占卜既部份全部係唔知係幾耐之後會發生既事，或者需唔需要再同您睇多次近來既野？

您好., 想了解下你有對象嗎? 如果冇, 你係想睇睇幾時有機會遇到嗎?

岩岩分左手，想睇下幾時會遇到

多謝你呀樓主 好詳細好準
真係唔多唔小都有啲係因為錢...... 佢財政管理個邊真係做得有啲差，一直都係！ 但係有部分更加係因為冇性生活 所以我地之前都因為呢件事嘈過同埋因為咁大家疏離左好多。 唉 好糾結， 但點都好， 多謝樓主！

您好., 岩岩為你推算過見你2021年未能遇到合適既對象., 建議你最好俾心機結識多D異性先... 但., 小心識人, 而家D情騙案好多.

您好, 岩岩為你推算左一下, 注意2021年雙子座月份, 即6月21日至7月1日, 注意以下既可能性...

1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

您好., 岩岩為你開左一個牌陣"三角形牌陣"試下為你拆解一下你地之間既情況同未來既預測, 當中俾左一D建議你參考. 睇睇可唔可以幫到你丫.

第1張牌係杯8, 呢張牌見到你而家既諗法, 你越來越覺得懷疑, 你會想搞清楚自己係度做緊乜, 有時有D野, 你未必會知道自己有冇行錯左方向., 因此, 你呢刻打算重新去諗下呢個關係到底係咩回事, 下一張牌可以睇到你所諗既野既問題其實係D咩.

第2張牌係惡魔, 以而家你對佢既見解, 你會想像到你同佢將會成為戀人與否,實際上呢一切都係幻想, 你對佢有feel都唔會係真實既, 但你沉左落去, 你地根本冇一切, 但你既思緒卻偏離左現實, 佢對你既好, 佢經常係你面前出現, 你地日久生情, 但必須要認清, 你地而家既實際關係, 佢冇向你表白, 你冇向佢表示, 大家都要清晰. 唔好俾呢個戀人既假象矇住左你.

第3張牌係杯2, 你地既關係, 長遠來講, 係感情上有協調, 跟番上一隻牌, 你要搞清楚既唔係感唔感情既事, 而係友誼既事, 因為友誼都一樣係有情有義既, 呢張牌見你同佢既關係一直都可以keep到唔錯, 未來都係一樣, 問題在於分唔分得清. 杯2呢隻牌就係提示你將要協調你對佢既諗法, 搞清楚個關係再選擇用理想既心情去對待.

Last card, 錢2, 逆, 綜合所有既牌加埋呢隻牌所得出既結論, 呢度唔知你係咪已經愛上左佢, 如果係, 但你對佢未夠了解, 而你又投放左感情, 就會造成感情同關係既不協調, 人地話有情人終成眷屬, 但你同佢卻未必成眷屬, 因為未來既日子, 見到佢都一樣係唔會向你表示或透露自己再多既資料俾你, 即使佢又搵番你, 你又繼續落去, 呢個只係一場又一場既浪費時間既輪迴, 再者, 如果你協調一下, 只當佢係一個普通既朋友, 你就唔會當呢個係咩一回事.

希望可以幫到您啦.~^^

您好., 樓主又點會miss左你呢~ 我mark低左呢個層數, 打算開哂之前D牌之後再番check, 岩岩為你開左一張牌.

你對你想要既對象係要有一定既要求, 咁岩你見到既係岩哂你 (你覺得), 但呢張牌提你, 唔好浪費思緒落一D唔值得你在乎既人身上. 即係話你係應該要放棄, 唔好做錯誤既感情投資.

您好, 唔好意思要你等左2日, 岩岩為你開左一個牌陣"愛之星牌陣", 試下為你拆解目前你地相處既情況同未來可能會發生既局面.

第1張牌係錢7, 呢張牌睇到你經過同佢交往之後, 你對佢所投放既感情同時間, 你認為你已經同佢建立起一個唔錯既感情基礎, 因為大家都慢慢深入去了解同認識左對方, 而家你面對住佢而家令你無法觸摸既態度, 對於呢個問題令你想檢討一下到底有冇搞錯左對象, 你漸漸對佢產生左呢個懷疑, 你會諗咁樣落去, 大家仲可唔可以發展呢, 又或者, 你體會到佢既一D情緒, 令你有D不安.

第2張牌係權7, 逆, 呢張牌見到你想同佢維繁關係既心開始減弱, 起初你所認識既佢, 你對佢滿心期望, 但而家你會發覺, 佢並冇你所想像中咁好, 加上近期既事, 你更加對佢冇開頭果陣咁熱烈啦, 可以話你對佢改觀左.

第3張牌係劍1, 呢張牌既意思係指佢對你產生左怨念, 不滿, 同煩惱, 你可以當佢對你印象開始轉差, 不過呢D都可以從佢對你既態度之中漸漸被你睇到.

第4張牌係杯5, 你去冇幾耐之前既相處之中,呢度唔需要多解啦, 因為你可以回想一下過往既交流之中, 已經出現左情感上既失落. 就正如你所敘述既往事一樣. 佢唔明白你唔係有惡意, 你只係想同佢share下你日常既生活, 而佢就誤解左你意思, 以為你出去做乜, 呢張牌可以應驗左上一張牌既意思, 關於佢既思緒, 呢兩張牌結合, 可以睇到佢係一個幾負面既人, 因為好容易會令佢諗多左.

第5張牌係審判, 呢張牌反映出你內心係唔想再繼續同佢糾纏, 你覺得佢既負面將會對你既心情造成好大既影響, 但你冇照做到, 因為你唔想冇左個朋友, 大家建立既友誼唔想就咁就冇左, 因為對你來講, 而家係同佢係朋友, 將來可能有機會發展都未定, 你或許有呢種好奇心, 但你可以參考番上兩張牌, 睇下你認為佢值唔值得你去發展啦.

最後結果
第6張牌係魔術師, 呢張牌預測左終有一日, 即使你唔做主動, 佢都會主動地搵你傾, 開門見山咁講出心底話, 佢可以好有包裝咁俾你知道佢有任何對你既不滿, 佢對你既要求, 甚至係對你既感受, 同你表白都未定. 雖然第3張牌係講佢對你開始負面, 因此, 佢同你講野都未必係會帶出好既事情. 可能係開門見山咁批評你, 越來越直接.

希望可以幫到您啦~^^

您好., 岩岩為你開左一個"愛之星牌陣"去睇下你地而家既情況同埋對未來既預測. 可能有D野講得比較直, 會令你造成困擾, 因為我唔會報喜不報憂既~ 呢個牌陣有6張牌, 我remark左號碼係上圖度, for ur reference~^^

第1張牌係權9, 呢張牌見到你面對同佢既關係, 由你一個人獨自去承受,而佢對於你而家既苦況, 佢並冇任何心靈上同你分擔,

第2張牌係錢7, 呢張牌睇到你對於同佢經營左咁耐既感情, 你見到而家出現咁既情況, 認為係時候停落來諗一諗到底咁落去是否值得,

第3張牌係權侍, 呢張牌見到佢好單純, 冇同你講大話, 佢的確真係好忙, 至於忙緊D乜野, 真係睇埋落去先知啦. 而牌意之中見到佢似係對某D野好奇想試,

錢3, 逆, 近來你地相處既情況都係麻麻地, 你地都唔似係一個有交流既情侶, 真係近乎回復番普通朋友咁既交往, send下message, 得閒傾幾句, 一句起兩句止, 冇乜談情說愛既情況. 同你所講既現實情況一樣…

第5張牌係權2, 逆, 呢張牌如果係正位架話, 就應該係佢有選擇, 亦即係人地經常所講既第3者/異性朋友, 但從呢張牌睇落, 如果佢真係有第3者/異性朋友, 佢同人地既相處應該係出左D問題, 至於係乜野問題就睇唔到啦, 而佢又唔知點樣處理呢D煩惱, 而你呢邊又搵緊佢, 令到佢冇辦法兼顧, 只可以吊住你呢邊, 但又冇同你講分手.

最後結果
Last card, 杯王, 佢同你再次走番埋一齊, 大家都唔會點樣講之前既事, 因為佢話佢忙, 而你願意去等, 到佢番到來你身邊, 佢依然係會帶住對你咁耐以來既感情繼續同你一齊, 雖然佢唔會表達, 但佢係會做出來俾你睇既, 令你感受到佢唔會唔要你. 所以呢張牌為收尾結局係一個唔錯既牌. 你多D問候下佢啦 (唔係講粗口), 而家天氣凍, 你提佢著多件衫仔咁樣…

希望幫到你啦~^^

唔該晒樓主好準啊！

您好, 岩岩為你推算左一下, 2021年巨蟹座月份6月21日至7月1日期間, 你要注意以下可能性.

1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

謝謝 承你貴言

您好, 岩岩為你抽左一張牌, "世界, 逆", 睇來你地完全唔可能復合, 此外, 如果你仲記掛住佢, 你將會錯失身邊好多機會.

您好, 岩岩為你推算左一下, 見到2021年你未能遇到對象, 但你都唔好灰心, 繼續去識多D朋友, 但要注意, 而家情騙案多, 要小心識人.

名：S(女）
問題：想問幾時出到pool
唔該晒樓主

我: L女
對象: M男
Background: 相處左近一年，佢對我幾好，但有時候大家會有少少爭執，大家都有少少脾氣。頭大半年成日傾Whatsapp，近e3個月就少左好多，回應比較少。但約出去行街都好好傾。

問題: 佢對我嘅感覺係點？仲係咪鐘意我？

您好., 岩岩為你開左"愛之星牌陣", 當中6隻牌, 我remark 左係上圖度, for ur reference. 以下為解文, 希望可以幫到你啦.

第1張牌係劍侍, 呢張牌見到你同佢既交流都係有話直說既方式, 你唔係對佢尖酸刻薄, 而係講野比較直, 但唔係人人都受得, 此外, 你對佢既諗法都偏向以理性為主, 例如: 你搵佢唔到, 或已讀不回, 你就會覺得佢對呢個關係冇誠意… 之類.

錢9, 逆, 呢張牌見到你並唔係對佢冇感情, 佢本來係覺得同你岩傾, 大家感情都好地地 (你覺得滿足), 但面對你提到佢俾唔到安全感你, 令到佢呢份滿足感減退啦.

第3張牌係女祭司, 呢張牌見到佢對你既感情冇表露到出來, 你只係理性地希望佢可以做好D, 因為有第1張牌既影響, 你對佢講野都係偏向直接, 將來有機會試下婉轉D講, 咁氣氛未必會有太大影響啦.

第4張牌係倒吊人, 逆, 呢張牌見到, 你地過往做普通朋友並冇維持好耐, 之後就好似第5張牌所講既期望咁啦.

第5張牌係權騎, 你地好快盡快成為戀人, 呢張牌見到你同佢既交流並唔屬於慢熱果種, 但有時D野真係急唔來, 越急越唔夠了解越快開始就越多誤會, 到時真係三言兩語都無法講清楚, 加上你既理性, 一開始就覺得佢唔夠安全感, 再好似第1張牌咁樣, 直接將不滿講出口, 會令佢更加不知所措既.

結局
Last card杯2, 最呢張牌睇到係情感上, 你地最後會慢慢協調好既, 因為你只係將你內在既感情用理性既要求向佢表示, 咁佢係喜歡你架話, 佢會配合你既. 不過., 希望你唔好太強勢啦.

希望D建議可以幫到你啦.~

TG:

你的名字：C
問題：想問下ex (K) 而加點睇我？

多謝樓主你講得好岩，我哋識左無耐就一齊，反而一齊之後先去認識對方⋯你意思係佢真心鐘意我，但只係無表達出嚟？因為性格問題嗎？

有時當佢講極都唔聽/ 應承左唔改，我就會覺得佢對我既事唔上心

另外本身事業嘅問題我係咪應該再留言排過隊？唔好意思

你如果對佢有足夠既了解係可以考慮一齊
但如果覺得未夠了解，將來就會搞到「不協調」啦

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 惡魔, 逆, 呢張牌見到你近來心裡想要既野都好難得到, 好遺憾.

您好, 岩岩為你既愛情事抽左一張牌, 杯4, 呢張牌提示你係可以識到佢, 但你要先放低對佢既感覺, 呢張牌話如果你帶住想戀愛既動機, 你係唔會識到佢. 你要平常心去識佢, 即係以做普通朋友既心去結識..

您好., 終於跑到你那層啦., 睇來你當下呢個問題應該係用奧修禪卡去為你拆解, 希望可以俾到些少啟發俾你啦. 上圖見到有5張牌, 左邊兩張牌係你既, 右邊兩張牌係關於佢既.

先講關於你既牌啦., 第1張牌係"頭腦", 齋睇個圖就知你而家內心既環境啦, 佢係你既ex, 佢同你分左手之後, 按道理係唔應該再聯絡, 即使係聯絡, 感情亦未必有之前咁好, 但對於你來講, 你仲係陷入係往時既回憶之中, 因此而令你對佢無法放低, 再加上佢而家一搵你, 你就更加亂啦. 而家既你完全睇唔到佢係咩動機, 佢想點, 佢有乜野意圖., 但當你睇到關於佢右邊果兩張牌既時候你就會明白係咩一回事.

第2張牌係, 罪惡感, 首先, 唔知你同佢因咩事而分手, 你覺得對佢唔好? 定係對佢唔住? 因為呢D資料唔夠, 所以先假定你地係性格不合而分吧. 無論係咩原因分手, 你仲係好想同佢復合, 你會想為佢改變, 你係充滿自責同內疚既, 畢竟, 呢樣野都係自己俾自己既., 因此, 你就會好似上一張牌所形容咁樣.

右邊, 關於佢既牌, 第1張牌係"政治手腕", 基本上你聽話牌既名都大概明咩意思, 呢張牌係好負面既牌, 好有企圖既牌, 牌中意思係指人性既黑暗, 欺詐, 面具, 利用... 但為何你地既然分左手, 佢都仲要搵你來搞呢? 下一張牌可能俾到答案你.

第2張牌係"開花", 意思係指佢係你心目中係一個完美既人, 係你心愛既人, 如果加上上一張牌既意思, 就係話, 佢知道你愛佢, 你無法放低佢, 所以佢亦會為自己留一條後路, 到佢情路上有乜野傷害, 都可以有個避難所, 所以佢係會搵番你, 但未知是否想同你keep住來往, 如果有, 咁呢個預料就會慢慢呈現出來.

至於中間張牌, 你地雙方有一個共通既地方, "守財奴", 意思唔係話你地收埋D錢, 而係對佢來講, 任何人對佢付出既感情, 佢都會照單全收, 唔理好醜, 總之係愛自己既都要留住身邊, 而係對你來講, 你會將對佢既所有回憶同埋感情都收埋哂, 唔肯放低, 所以令到佢變成一個有政治思想既人, 而你就變成一個戀愛既犧牲者.

請巴打小心.

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年天秤座月份, 即10月13日至10月22日期間, 請你留意以下可能性.

1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 杯7, 逆, 呢張牌提示你唔好對佢存在太多既幻想. 呢D都唔會係真既, 對於佢來講, 只係當你同事.

您好., 岩岩為你開左一個牌陣"愛之星牌陣", 試下睇睇你同佢之間既野, 以下係解文.~

第1張牌係世界, 逆, 近期你地聯絡係咪減少左啦., 起碼唔會有之前咁多啦, 岩嗎? 如果係岩既, 呢張牌就係見到你因為呢件事而令自己有D壓力啦, 可能呢種壓力係悶出來架啦, 少左溝通, 少左聯絡, 你就更加想知佢既近況, but, 你可以等佢下一次主動搵你既時候先至了解下, 因為佢而家都唔會完全唔搵你吧?

第2張牌係審判, 逆, 對於你來講, 你內心有一種諗法, 想同佢開門見山講清楚, 又或者係放棄唔再理佢, 你唔想浪費時間去等一個冇回應既人, 直情當佢普通朋友咁就算, 但你總係冇咁做, 你可能係唔想麻煩, 或唔想傷到佢, 又或者唔夠勇氣去做處理呢個事情.

第3張牌係隱者, 逆, 佢就更加唔會同你表達佢既情感, 因為佢係一個謹慎小心既人, 不過謹慎小心到連機會都錯過埋佢都仲係度諗緊, 所以如果你想同佢發展, 你想等佢向你表白, 我諗有排等, 時間拖得越長, 你就越不安.

第4張牌係劍騎, 過去, 你地都係有果句講果句, 樣樣野開門見山咁講, 反應又快, 單單講message啦, 你同佢都係秒覆, 而且大家走埋一齊諗好多野, 正正應驗左你話佢搵你打機呢件事, 要反應快, 又要一齊諗好多野, 又例如你幫佢做野, 你都同樣地要為佢付出精神. right?

第5張牌係權5, 呢張牌帶出左你想同佢既可以有咁多水吹, 一齊玩, 一齊做野, 更加上同佢名正言順地拍拖, 呢個係一個完滿既初步, 至於將來是否結婚, 你冇諗到咁遠. 只係呢個始終係你既願望, 睇番上幾張牌, 結合埋一齊, 似乎比較難達成.

最後結果
第6張牌係杯王, 第3張牌同你提到, 佢唔會咁快同你表白, 佢要諗好耐, 因為佢唔係一個咁容易將情感既事情輕易表達出來俾你知道既人, 但佢會做出來令你明白. 你地係可以發展既. 大前提係你能唔能夠有耐性地一直等佢, 安於現狀咁一直keep落去.

至於你既桃花同結識新異性, 我睇你專心處理左呢樣野先啦. 因為你而家心裡有佢, 即使有好既對象出現係你身邊, 你都未必會察覺到.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 星星, 呢張牌代表住你剛同你分手冇耐, 事情已經結束左, 回復番平靜, 但係呢段平靜既日子裡面, 你依然會回想番呢件事未發生之前一切既野, 呢D都係夢想, 泡影, 因為時間唔會番番轉頭, 所有既事已成過去, 你冇必要再留戀, 更冇必要沉沒係自己想像既世界裡面.

唔該哂我同佢真係性格不合所以分手，而我係提出嗰個。我而家其實諗緊仲有冇做朋友嘅餘地一直都想同佢復合但因為佢之前做咗啲令我接受唔到嘅事，所以令我好卻步過唔到自己嗰關。

好啦 多謝你！
解得好詳細！

唔該晒樓主
想追問多一個 自己單身左兩年 對身邊本身識嘅人都冇乜興趣 有興趣嗰啲又已經有女朋友 又唔算係好恨拍拖 諗住順其自然 不過都想問會點樣/幾時識到男朋友

您好., 基於您既提問, 岩岩為你開左一個牌陣"戀人金字塔"., 只有4張牌. 希望可以為你拆解到你地關係, 應該繼續定係放棄.

第1張牌係死神, 呢張牌既意思係一件事情或一個感情既完結, 你必須要接受, 因為點解呢? 死神既出現, 你同佢之前既曖昧已經完結, 一個新既關係將要開始, 亦即係你同佢將會係以朋友身份交流或以陌路人既身份接觸. 配合番個現實情況, 你會發現呢一切都好接近呢張牌既意思.

第2張牌係劍8, 對於佢既角度睇同你之間既關係, 佢而家需要深思熟慮地從新再搵出方向, 如果同上一張牌配合咁睇, 呢個關係對佢來講係令佢增加左煩惱, 呢度唔係話你對佢唔好, 而係你唔會知佢同你曖昧既背後到底發生緊咩事. 直到而家, 佢對你既態度已經浮現左出來, 對於拎住劍8既佢來講, 如果佢繼續同你曖昧番, 對佢帶來既只會有再一次既傷害. 唔係指你害佢, 而係佢背後發生既事會令佢更加為難., 呢度, 我唔可以肯定話你知佢是否係為左第3者. 但係你可以了解佢既現實情況.

第3張牌係權2, 呢張牌提到, 你同佢既關係之中, 大家都仲有選擇既權利, 而家你會為佢而低落, 咁有選擇權既意味就會落到佢身上. 係呢段時間, 你同佢仲未係情侶, 佢都仲有得選擇., 而佢就算鍾意左第個, 都唔算係對你不忠. 呢一點, 希望你能夠睇得開. 呢張牌所代表既呢個狀況只係岩岩開始冇耐, 之後仲會持續. 如果你想要挽回, 我睇係唔太可能啦.

第4張牌係劍4, 呢張牌係屬於岩岩受到初次既傷害而得到暫時既休養, 搵到一段令你可以平靜落來既空間, 但要注意, 呢次既平靜只係中場休息, 未來唔係咁理想, 因為接住落來仲有好多既惡性挑戰, 都係跟番果個問題, 你同佢仲未係男女朋友關係, 就咁落去只會繼續帶俾你煩惱, 痛苦, 亂諗, 劍牌係思想同情緒野, 如果你已經受到第1次失落, 呢張牌就提示, 希望你停止啦, 因為如果你再繼續, 咁接住落來仲有好多會令你唔開心既事發生.

岩岩為你抽多一張"薩滿神諭", 張牌既名叫"螺旋, 逆位", 呢張牌支持左上面關於牌陣既講法, 轉化, 完結, 你千萬唔好打算去阻止, 你會受傷, 你只需要回想番初初認識佢既時候係點樣相處就可以啦, 咁你就可以重新去認識其他對象.

希望可以幫到您啦.~^^

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 首先答左你第1個問題. 佢係唔會搵番你, 即使係搵番, 你都唔會期望任何感情復合之類既野啦, 因為佢對你已經唔再係好似之前咁樣啦. 而呢張牌"劍后", 重視直接溝通, 佢的確冇呃你, 對你未去到愛, 所以唔再一齊. 佢總算係俾左個交代你.

由於你之前已問過卜, 我唔可以base on其他占卜師俾你既占卜結果再on top去睇, 我只可以將成件事(包括你之前問卜既事)再一齊客觀地去睇.

我用薩滿神諭同你抽左一張來睇, 呢張牌係"風之馴化, 逆位", 張牌對你而家既情況帶出左一個意思, 相信你已唔只一次問卜架啦, 呢張牌提示, 希望你可以清除所有其他人對你既講法, 見解, 誤會, 或任何引導緊你既原則. 當你結束左之後, 你就可以重新去傾聽其他人俾你既建議, 去理解別人開導你既說話, 而唔係follow, 唔好想別人去了解你既感受或為你指路, 而係你要去理解呢個關係感情係咩一回事.

希望幫到你啦.~^^

第1張牌係皇后, 呢張牌見到你內心對呢個關係已經充滿左期望, 你認為呢個關係好有發展空間, 只要大家keep落去就可以啦.

第2張牌係劍1, 逆, 呢張牌提到, 就係因為你之前同佢發生/一齊面對過咁多事都仲可以keep到而家咁樣, 本來你對佢係有D諗法, 你會猶豫呢個關係長遠落去係點樣, 但見到呢張牌, 你放低左果系列既諗法, 因為你會理性地諗, 大家如果keep住好似而家咁, 應該冇乜野大問題.

第3張牌係杯后, 你對佢來講, 都算係一個好情人啦, 佢對你既感情好穩定, 好堅定, 畢竟跟番你現實情況, 大家都經歷左唔少既野, 雖然唔係拍左好耐, 但佢對你既感覺就好似拍左好多年拖咁, 因為呢張牌既表面意思就係成熟既感情, 代表住穩定同長久咁解.

第4張牌係太陽, 逆, 過去, 你地雖然有時會爭執幾句, 但都未至於傷到感情, 你地關係雖然未去到最完美, 但而家睇來都好唔錯.~

第5張牌係高塔, 逆, 呢張牌係講緊你地未來可能會面對到既一D問題, 但基於之前你地都有一齊解決問題既經驗, 睇怕都冇咩難到你地啦, 總之將來遇到咩問題都好, 你地唔好太過動氣, 可以爭論, 但唔好傷左和氣.

第6張牌係女祭司, 逆, 女祭司本身係一個比較含蓄既意思, 但佢逆向左, 就自不然會變成無所不談, 表露無遺既人, 包括所有既喜怒哀樂, 可能而家你地都係一樣, 無所不談, 而家見到呢張預測既牌, 意味住將來都係一樣. 呼應番第1張牌.

所以你唔需要太擔心你同佢未來發展是否長遠/穩定啦.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, "權8, 逆", 呢張牌睇得出你好迫切想搵番佢, 但睇來你仲係唔好再搵佢啦, 因為張牌話你同佢如果再一齊番或有番聯絡, 都一樣會係咁嘈. 因為大家既力量都偏強, 加上先前係因為價值觀問題出現左分歧, 除非你放棄你既觀點, 完完全全認同佢果套, 咁勉強仲可以做到朋友.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 權后, 呢張牌意思係指你同佢做朋友係OK, 但唔好諗住會復合啦. 否則分分鐘連朋友都冇得做.

您好., 我諗你既提問, 我可以用薩滿神諭去為你解答.
呢張牌叫"中部世界", 意思係指而家既你有相當既條件同基礎去做呢份工, 所有野都好地地存在住係度, 繼續做落去, 因為如果你捨棄左, 將來你係必須花更大更多既精神同時間先可以再次番到而家呢個境地.

希望解答到你啦.~

都岩架 其實個環境幾好
唔該晒你 我個心定d

Btw你副牌好靚
我唔玩占卜 係博客來係咪都買到？想收藏

你好., 岩岩為你開左一個牌陣為"二擇一牌陣, 睇睇可唔可以搵到一條岩既路俾你行吧.
左邊既兩張係出去搵工做, 右邊既兩張牌係keep住做IG

先睇中間呢張, 見到你目前冇乜力量去進行你既IG, 因為有其他事情正在打擾緊你, 就好似你而家要急於作呢個決定一樣, 令到你力量分散左.

左邊第1張係愚者, 你一開始搵工, 你總會覺得好似乜野都唔係幾岩自己做, 但唔做又唔得, 所以你就試下撞下睇下有冇好工岩你做, 當然你係識得分邊D工係真工, 邊D工係陷阱啦. 你對於出去做乜野種類既工都仲係未決定好, 係你內心對搵工存有太多不穩定因素, 例如見工要帶D咩, 見到人要講D咩, 全部都冇預備. 但偏偏就係你乜都冇預備既情況下, 往往好工就係咁樣俾你搵到. 當然呢個係從牌中所解出來既意思, 咁搵工都係要配合番你既面試技巧同你見既人是否要求好高或好主觀.

第2張牌係, 權6, 呢張牌見到你搵到工之後, 你會覺得並唔似得你想像中咁難做或咁惡頂, 而你係打工既時候亦可以充分發揮到你既優點, 因此結果係唔錯既, 你會滿足.

右邊第1張牌係死神, 逆, 呢張牌係指你內心一直都知道IG呢壇野如果你出左去打工, 就好難再兼顧到, 如果單靠IG, 收入又唔穩定, 你有諗過不如先暫停左佢, 打工先, 起碼每月有收入, 個心都定D, 但你卻放棄左呢種打算, 你希望IG繼續行落去. 你唔相信打工就唔可以兼顧到, 因此呢條路你就行左落去啦.
行到第2張牌係, 劍10, 逆, 你做落去, 有兩個可能性, 第1, 你一邊打工一邊處理IG既野, 搞到時間控制唔到, 令到你苦痛連連, 你想完左佢但又冇呢個心力去諗點樣收科, 你想繼續但生意又不如理想, 你會發現打工更有經濟效益, 目前未知你IG係做乜野生意, 我先假定你係賣產品既, 例如: 你入好哂D貨番來, 出唔哂D貨, 你想快D散左佢, 但你番工果度又有野要忙, 要OT. 第2, 你唔打工, 只係做IG, 到時你會認為, 你為左IG連工都唔搵, 但到時情況不如理想, 你就更加唔會想放棄, 為何? 因為你自問投放左咁多心血同時間落去, 到時先至來完左佢再搵工, 更加令你難堪.

如果兩條路, 你最好係行專心打工果條路, 你可以繼續做IG, 但唔好好似之前咁樣訓哂身落去, 因為你需要管理你既時間.

希望幫到你啦~^^

呢副？係淘X買既～

你好啊 我係b!
我工作係同藝術同埋教學有關
想問如果想2021同同事創業岩唔岩我

唔該你

名：恩恩
我下年會唔會搵到男朋友？
單身左2年啦 唔想再自己一個人過

我叫Fung Fung
想問幾時有拖拍，分手一年多
感謝

名：S
請問我幾時搵到一份岩自己既工作？
想轉工

THX樓主

名：Y
想問下我遇到有機會發展o既人未？

樓主，你skip咗我

唔好意思啊，岩岩mark低左，聽日同你睇丫🤗

名:L仔

問題:呢三個月出唔出到pool?

樓主miss咗我

您好., 關於未來既感情發展, 你可唔可以講下你而家既情況? 你係想了解你幾時會遇到對象, 定係你而家已有對象但有事情發生左, 想了解日後會點樣?
麻煩你唔介意可以詳細講述一下...

我：C(女）
對方：L(男）

我地一齊左十年，想問下對方係咪已經當我係終身伴侶？
呢段感情可唔可以一直走落去？黎緊2021 年有無機會可以同居? 本身自己都有提過下同居呢個問題，但對方覺得我有d 逼佢，可能有d 壓力，每次當我講笑，然後帶過頓然會諗，自己係咪太痴身？
我地感情發展會點？？？都無諗過佢好快會求婚呢d 野
但都一齊左十年...

感謝樓主

對方：T
我：L
想問未來仲有冇機會復合？如果仲有少少機會，復合時間會係大概邊個月？

背景：係外地認識，同居一齊咗一年四個月，分開咗五個月，我哋仲住喺附近。因為性格不合而分開，我以前比較任性，成日將分手掛係嘴邊，最後就真係分咗手。最近搵過佢話想復合，佢同我講依家好想自己一個人一年，直情係冇興趣識一個新女朋友。而佢呢五個月都係自己一個人同班frd一齊住係一間屋，日日踩板打籃球隊草，應該冇識到新女仔。

有冇得開一個牌陣幫我睇吓？因為真係好想好想一齊返，依幾個月亦都改變左自己好多嘅性格問題，就算得返少少機會，都好想睇吓要點做先可以一齊得返

您好., 冷靜D先...
你係男, 佢係女??
我諗緊用邊個牌陣幫你睇...
但占卜出來既結果, even同你搵到個啟示, 可能都未必符合你主觀既意向, 你要有定心理準備.

我係女佢係男

您好., 我明白你既情況...
我為自己take個notes先, 我諗應對感情既"戀人之樹"牌陣可以幫你拆解到, 呢個牌陣複雜少少. 正努力解牌中... 希望盡快跑到你呢層啦.

您好, 岩岩為你抽左一張牌, 權后, 逆位, 呢張牌既意思係講述你既工作情況並唔係你所能夠控制, 呢度我諗起一句佛家既說話, 千萬唔好輕易相信你感觀所接收到既野. 意思即係人地俾期望你, 只係一種引誘, 你努力去改善係盡你職責所為, 但你係work for公司, 而唔係work for 你上司. 所以, 你唔好將你上司俾你既引誘當成一回事, 你反而會發揮得更好, 辦公職場, 可以走, 唔可以"呢", 你做唔做到野, 一定有人睇到. 盡力吧. 呢度唔可以guarantee俾你.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, "皇帝, 逆位", 你可以同佢有番聯絡, 已經係好唔錯, 好多情侶分左手之後連計都冇得傾, 你唔好錯失左呢個機會, 呢張牌見到你地復合既機會好低, 但有得做朋友就即係仲有希望, anyway, 面對現實先, 要有風度, 分開左, 你就做番一個普通朋友應該做既野, 佢會慢慢對你放心. 咁你先至仲有機會. 明白嗎?

您好., 岩岩為你抽左一張牌去解答你既提問, 呢張牌係"星星, 逆位", 正正係應對左你提出呢個問題既出處, 點解咁講呢? 你係埋怨緊點解, 而呢張牌係提你要"深謀遠慮", 世上"對唔到口"既情況好多, 未來搵既工作同自己所學既專科有出入都唔出奇, 冇話岩唔岩, 因為唔係你既問題. 舉例., 有人讀econ就走左去做地盤, 有人讀工科就有左去做經濟分析, 好多因素, 又例如讀藝術既要拎綜援, 點解呢? 佢讀藝術係冇錯, 係社會既錯, 因為社會舉辦呢科, 但又冇呢科既出路, 好多咁既情況... 你要行番自己果行, 第1, 要睇時勢, 正如投資者都要等機會入市, 第2, 要睇競爭, 你如果呢行競爭好大, 你唔可以fresh graduate去同人爭, 因為機會太低, 你就需要從行其他既路兜番入去呢行. "深謀遠慮"呢句就係咁既解法, 亦都係呢張牌既主要意思. 希望幫到你啦.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 劍后, 逆位, 從呢張牌我睇到, 你既對象講到感性層面既野就會冷漠應對, 但平常吹水就七情上面, 佢唔係避開你, 你可以放心, 只係佢唔會同你講心. 所以你都唔好對佢有太多想像啦. 有D人, 你可以睇, 但唔可以溝, 你唔溝佢都仲好地地對住你笑, 你溝佢可能搞到大家尷尬收場, 就係呢張牌應對係你呢件事上既意思啦.

您好., 岩岩為你推算左一次, 睇來2021年你未能遇到好既桃花. 呢段時間亦唔代表你搵唔到對象, 只係你要預左唔會長久咁解. anyway你識多D朋友先, 係呢年裡面打定個基礎.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 錢3, 呢張牌既意思係處於"協調"狀況, 即係話你同佢仲係處於一個溝通既狀態, 唔適宜談情, 即係一棵香蕉樹, 佢岩岩先長出一塊葉, 又邊度有蕉俾你摘?? 如果夾硬來, 佢會死. 意思即係你仲要同佢維繫多一段時間. 見你星座為射手, 屬火, 佢星座為天蠍, 屬水, 其實唔難睇, 你只要跟番佢個bit, 起步你係要做下主動, 同佢傾一D心入既野, 俾佢了解你既性格, 而唔係俾佢知你對佢點, 咁佢就會follow左你既思想, 從而慢慢令到佢主動去搵你, 就好似一個故事咁, 好多女仔都喜歡聽故事, 唔係叫你作故事, 而係要真人真事, 即係交心, 同時你又可以聽下關於佢既事, 為佢開導, 幫佢諗計, 你就會搏到佢既歡心.

呢招通常好少失敗. bonus係會令佢鍾意左你先.
至於你而家既情況, 唔好再chur佢啦. 佢內心已經被你既熱情嚇怕. 跟番呢張牌既意思, "協調", 大家拉番個平衡先.

明白嗎?

您好., 岩岩為你推算左一下, 係未來12個月裡面, 你應該好難搵到一份岩你心水既工, 唔係你運氣唔好, 而係關乎現實既問題.

thx樓主

名：S (女）
問題：上一個係咪真命天子/幾時會有真命天子/出現左未?

Thxxx 樓主 :p

想知埋有無得復合

您好, 岩岩為你開左一個牌陣"愛之星牌陣"去為你拆解一下你地而家由朋友轉化成情侶既事丫., 呢個牌陣可以睇到你地是否能夠長夠.

第1張牌係權10, 逆, 對於你之前同佢相處左咁耐, 呢張牌見到你已付出左好多時間同精神去了解佢, 恭喜你真係同到佢一齊, 呢張牌意味住你同佢開始需要轉化, 但由於呢張牌係逆位, 所以轉化並唔係咁明顯, 我所指既係你地對對方既態度同各方面, 你會見到好似溝通上冇乜野明顯變化, 但呢D都係需要時間既.

第2張牌係權5, 對於佢既情況, 對於上一張牌提到既轉化, 佢係需要一D時間去改變, 咁大家拍拖當然要好似拍拖咁既feel啦, 冇理由拍拖都仲係好似普通朋友咁架嘛, 係咪? 呢張牌見到佢已經繼續努力去為你改變, 佢努力去做一個女朋友應該做既野同態度.

第3張牌係倒吊人, 呢張牌正正就係帶出左你同佢相識9年, 經過好多既事情同相處之後, 終於得成正果"拍拖"啦, 你內心係有無限既喜悅, 因為你地呢段感情真係根深柢固, 世上又有幾多人識左9年先至開始呢. 係咪? 你會為呢樣野而感到高興. 而且你會認為呢樣野係天長地久既.

第4張牌係死神, 係你地既過去, 正如第1張牌所提到既, 你/佢早前已經有打算完結左朋友之間既關係, 將佢昇華至情侶, 你地大家都接受呢個結束, 進而成為左情侶, 只係第1張同第2張牌既問題, 需要D時間去習慣情侶間既相處, 你知啦, 你地都習慣左咁多年既朋友交流, 一時三刻好難話變就變, 因為你地唔係精神分裂丫嘛, 哈哈.

第5張牌係權3, 逆, 至於呢張牌, 付帶有熱情既味道, 係你地既交情上, 仲係有D唔夠協調既地方, 意思係指你對佢熱情時, 佢冷淡, 佢有心想接近你既時候, 你可能會因為某D緊要事而忽略左佢, 為免發生呢D誤會, 你最好每次都同佢講清楚, 有時遲左覆佢, 或者講野有D過火, 你就要立刻表示冇惡意, 否則誤會就會越積越多架啦.

最後一張牌係女祭司, 逆, 呢張牌好彩係逆位, 因為逆位既女祭司係意味住你地之間無所不談, 都應驗左你同佢相識9年既事實, 識左咁長時間, 就算你地係情侶, 都一樣係無所不談, 呢樣係好事, 因為你地之間唔會有乜野瞞住對方, 咁樣會令到佢更加有安全感. keep住以上既交往方式, 你同佢絕對可以維持好耐.

希望幫到你啦.~

您好., 基於你既提問, 我可以用"愛之星牌陣"去試下幫你拆解, 共6張牌, 上圖我加左號碼, 俾你參考番., 而且呢個牌陣可以針對番你主要想問既野...

第1張牌係權6, 逆, 從呢張牌睇到, 佢/你是否有競爭者? 係咪有人追緊佢/你? 呢度你可以先同佢了解一下, 不過呢樣都唔係重點, 最重要係你內心, 佢同你之前好地地, 而家搞成咁, 唔多唔少你都會有D恐懼, 你對佢既熱情仲係度, 令你緊張佢, 佢既喜怒哀樂同樣既直接影響到你情緒. 所以你好想知, 大家仲有冇可能發展落去...

第2張牌係劍4, 逆, 睇來佢已經諗清楚應該唔會再花時間落你身上, 如果上一張牌既第3者真係存在既話, 又或者你有第3者而俾佢發現左既話, 都一樣會造成而家你地而家既狀況, 呢張牌本身既意思係指經過一段思考或考慮之後需要一段時間休息, 但呢限牌而家係逆位, 所以意思就會變成佢既考慮已經完結, 可以作出決定既時候到啦, 所以佢會知道應該點樣對你... 咁解.

第3張牌係錢6, 逆, 對於你而家既情況, 呢張牌本意係將財富公平地分俾別人, 但逆向就變左唔公道啦, 套用係你呢個情況, 呢張牌就係指你將感情不公平地投放左係佢度, 唔知你是否有心上人或另一半之類既人係你身邊. 但你而家再繼續對佢付出感情, 呢張牌話你咁做係唔公道既.

第4張牌係杯王, 逆, 你地過往之所以曖昧, 睇來背後應該係有原因, 可能呢個原因並唔係出現係你身上, 可能係佢想搵個水泡, 寄託番自己既感情, 又或者佢剛剛分手, 需要人陪, 所以就同你曖昧啦. 呢樣唔肯定, 因為資料唔夠., 所以係一個假定.

第5張牌係錢王, 逆, 呢張牌睇到不久既將來, 意思係指佢對你忽冷忽熱既態度並唔係想同你真正既反面或情緒, 而係想吊住你先, 承接番第1張牌既講法, 佢如果係有第3者或男朋友, 佢自然就會利用你對佢既好意, 令佢有個避難所, 亦即係兵, 咁佢即使同第個唔成功, 都仲有你做backup. 呢張牌係有好深既利用含義係當中既.

最後既係錢9, 逆, 因為呢個牌陣出現左兩張"錢"牌, 所以想了解番. 繼續講起呢張牌啦, 呢張牌變成逆位, 意思就係話你地大家都付出左唔少既感情係呢個關係上, 但得番來既成果並唔係你所想像中咁完美. 如果你係想要同佢發展成情侶, 從呢張牌睇來應該不大可能.

希望可以幫到你啦.~^^

您好, 岩岩為你抽左一張牌, 錢5, 呢張牌見到你同佢可能性不大, 主要來講你/佢仲未放低前一段關係. 由於資料唔夠, 所以占唔到關於佢既諗法.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, "戰車", 睇來你同佢係有機會既, 不過佢/你身邊會有競爭者. 你可以留意番. 由於資料唔夠, 所以無法占出關於佢既諗法.

您好., 岩岩為你開左一個牌陣, 共6張牌, 但因為資料唔太足夠, 只可以直接答到你既問題. 其他野冇現實既情況support所以無從占起.

第1張牌係劍5, 逆, 呢張牌見到你係咪擔心佢周邊是否仲有其他追求者呢?

第2張牌係劍10, 逆, 你是否已經放低左先前既一段感情呢? 如果未, 你可以考慮盡快放低之後先至開始接近佢, 因為呢張牌見到你係徘徊係痛苦既盡頭,. 又或者之前盡過D創傷, 好不容易來到今日, 但你未放得低咁解.

第3張牌係錢4, 對於佢來講, 佢對你好保守, 意味住佢對你冇咩特別感覺.

第4張牌係劍騎, 你同佢係咪近期先多左聯絡? 如果係, 通常都係理性地為功課而交流, 因此你地之間就拉近左距離.

第5張牌係錢騎, 逆, 不久既將來, 你對佢既感覺會慢慢消沉.

最後一張係權9, 最後, 你同佢仲係保持距離好.

佢對你冇咩特別感覺, 你就唔需要期望佢對你是否有好感啦.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, "皇帝, 正位", 張牌係指, 你會經歷好多既困難, 但你既工作未來仲好有發展空間既. 所以你可以放心, 應該炒唔到你.

您好., 岩岩為你推算左下, 見你2021年未能遇到好對象, 你可以用呢一年時間識多D朋友先, 為未來打定基礎, 唔好太心急.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 錢3, 呢張牌意味住你同佢初初有左好感, 但需要協調, 唔好心急, 因為岩岩先開始有好感, 唔代表即刻就要係埋一齊既. 再了解下先啦. 可能了解完之後, 你先至發現佢其實係唔岩你既, 咁就算有機會俾你同佢一齊, 你都唔制啦~ 哈哈

您好, 岩岩為你抽左一張牌, 針對番點解你同佢感覺上好似唔同世界既人, 呢張牌叫錢3, 逆, 意思係指你同佢唔協調, 亦即係話你同佢唔岩傾, 唔信你可以試下同佢傾~ 哈哈, 不過勸你唔好, 先前俾你既好印象, 只係岩岩開始, 你仲需要時間發展, 記得唔好咁快就假定左佢係適合你既人.

唔使客氣，不如咁睇啦，你想溝到佢，不如你試諗下佢為何要鍾意你？你仲未同佢交到心，即使用牌陣占左出來都冇乜事實依據。會變左牌陣既作用唔大

唔該晒樓主

俾多少少背景資料你先，佢九月頭同11月尾都有同我道過歉，熱情一排又會突然變到好冷淡，尋晚我問佢佢話已經一啲都唔愛我，淨係想自己一個人

你好啊
我係女(M)
佢係男(A)
我地分左手已經一星期 佢都有講佢已經無心再行落去
但都想睇下佢會唔會回心轉意

您好., 岩岩為你開左一個牌陣"愛之星牌陣", 6隻牌, 為你remark左號碼係上圖, 你可以參考番, 此外, 目前係假定你同佢之間冇曖昧既情況來解牌. 解文如下...

第1張牌係劍2, 從呢張牌見到你對於佢而產生既情緒同思想已經進入左一個左右為難既階段, 點解會話你左右為難呢? 因為你之前對佢付出左精神同時間, 仲有不自覺地付出埋感情, 佢唔開心, 你的確真係擺左個心落去陪佢, 開解佢, 你當時唔識得抽離, 你當時仲未分得清呢種係朋友之間既交談定係曖昧既交談, 呢張牌見到你內心開始有兩邊既衝擊, 你懷疑自己有冇搞錯左D野, 有冇表錯情, 人地並唔係對你有意思, 而係你對佢有意思, right? 呢度應驗左你最開頭講既對佢產生好感既來源.

第2張牌係勇氣, 逆位, 你經過之前既交流, 你以為呢個關係已經接近你所預料之中, 但而家擺係眼前同你所期望既相差甚遠, 你唔係同佢冇可能, 而係你呢刻冇勇氣向佢表示或暗示, 因為你怕講出口就會破壞左大家既關係, 承接番上一張牌, 你處於左右為難之中. 呢個情況唔會太過長久, 佢唔知道你對佢有好感. 因為你一直都冇俾佢知道.

第3張牌係權8, 逆, 佢對你係點到即止, 佢唔會對你太過份熱情, 佢識得抽離, 因為佢對你冇野, 當你係一個普通既朋友, 可以交心既朋友, 呢一點, 你唔好搞錯, 交心唔一定就可以發展成情侶, 可能你同佢傾太多, 你喜歡聽佢既故事, 而佢又會耐唔耐同你講下佢既近況, 對於本身就有好感既你來講, 佢既做法更加深左你對佢既好感.

第4張牌係杯王, 呢張牌代表既係一個成熟型既情感交流, 放係心度, 唔會輕易表露, 你對佢都係一樣, 應對番第2張牌, 你對佢冇勇氣去表示, 更深一層既意思就係你處理感情事係成熟既態度, 因為你唔表露, 至少仲有個落台階, 不至於咁尷尬, 目前, 睇到牌陣所示, 佢只係當你知己, 而唔係想同你發展成情侶既方向, 呢樣, 希望你日後會明白.

第5張牌係錢侍, 呢張牌如果放係你同佢之間既關係上, 係一個平穩發展既意味, 呢張牌亦可以承接番第3張牌, 放慢速度, 認識再耐D, 之後先可以有昇華既情況, 但你都唔好抱太大期望, 因為到時未必真係會成為情侶, 可能有一日佢好開心咁同你講佢搵到女朋友, 到時對你既傷害會更大. 呢一點, 希望你要注意.

最後一張牌係倒吊人, 逆, 呢張牌意味住你對以上既啟示, 即使你明白左之後, 都唔會有耐性去維繫, 呢張牌係提醒你, 如果你冇耐性, 你同佢就永遠停留係而家呢個階段, 因為佢根本就唔知你鍾意佢, 至少, 佢feel唔到, 呢度睇到佢的確好有個性, 因為佢專注做自己既事, 冇理到旁人點樣睇佢, 而你如果將來搵到機會, 而又有勇氣地預左大家可能自此疏遠, 你可以向佢表示, 但絕對唔會係呢一兩年可以做既. 記住啦.

of course, 難道你而家同佢keep住呢種相處, 你會唔開心?

你聽晚再搵佢啦～

岩岩為你推算左一下, 2021年既處女座月份, 即8月23日至9月1日. 你留意番以下既可能性丫.

1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

岩岩為你推算左一下, 2021年見你未能遇到適合既對象. 睇來你要結識多D異性朋友打定基礎先啦. 唔好懶得同人溝通, 因為好多關係都係有溝通基礎先可以成長.

唔使客氣, 我平時好就得人.
你聽晚再搵佢啦., 唔好咁心急, 你岩岩先同人鬧完交, 除非佢主動搵你, 否則你都唔好咁快搵佢, 你會令佢更討厭你.

TG:
想打尖？有定心理準備先啦。

你好，skip左我？

我係G (女）
對方係 M （男）
我哋係同學
想問下我哋會唔會有機會一起？

Thanks

我係S 我想知道今年嘅工作運會係點
依家係待業中

想問會唔會同工作同房有發展機會？

多謝樓主既解答~

好困擾 不過多謝樓主既解答~

我係k
想知未來工作會有咩發展

我叫O
想知另一半對我忠唔忠誠 係咪一個合適既人繼續發展

名: s (女)
想問幾時有拖拍

唔該哂你 解釋得幾好

您好~., 終於跑到400幾層啦.
冇錯, 真係唔夠detail.
你可唔可以話我知, 你既夢想係咩, 你會打算點樣去achieve到呢個目標, 同埋你而家既進度點樣.

我夢想係成為獸醫，我打算考外地的大學，依家做緊嘢儲學費

你miss咗我
我401層

放心放心，mark低左

您好,. 岩岩為你推算左一下, 見2021年你未能遇到適合既對象, 但並唔代表2021年你拍唔到拖, 只係好既桃花未到.

您好., 岩岩為您抽左一張牌, 係"太陽, 逆", 呢張牌變成逆位並唔代表成功變成失敗, 而係成功會遲來到, 你繼續做呢行吧, 冇問題既, 只係你未熟工作既手法, 當你熟左之後, 隨口都可以up到出來~. 放鬆D, 隨心而做, soso呢家野, 你當對方係普通朋友咁傾計就OK架啦, 你對住朋友會唔會轉數慢呢~? 岩嗎.

您好., 岩岩為你推算左一下, 見2021年你未能遇到適合既對象, 但唔好灰心, 多D結識新既朋友, 漁翁撒網, 總有一個同你岩傾, 到時再諗吧.

您好., 如果呢個男仔同你冇結果, 你都要先放低左佢之後先可以再搵第個, 如果唔係你會將第個好男仔當成水泡架啦, 將心比己, 你都唔會想人地當你係水泡吧~. 呢個只係開場白, 岩岩為你同佢之間抽左一張牌, 錢2, 如果話你同佢冇可能, 而家仲未係定局. 呢張牌既意思係指情況仲處於選擇狀況, 可以話你仲諗緊應唔應該繼續溝佢, 或佢諗緊同唔同你再拉近距離,.. 睇來你仲要花較長既時間同佢地相處, 慢慢接近佢, 唔好刻意, 最緊要佢知你既存在就夠啦.~ 知冇?

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 劍侍, 逆, 牌中你會見到條友拎住把劍正對住你既方向, 意味住再咁落去, 你只會自己傷害左自己, 而佢同你已經係冇可能復合, 你要接受現實, 呢個情況你唔好灰心, 現實雖然要接受, 但唔係承受, 知嗎? 你仲可以以普通朋友身份出現係佢既世界裡面, 已經好唔錯, 你只要演好普通朋友呢個角色就會有機會, 唔好越位, 彷彿行鋼線一樣. 希望您會明白我既意思啦~^^ goodluck.

您好., 因為你既資料提供足夠我開一個牌陣俾你拆解, 我就開左呢個"愛情之樹牌陣", 陣中有5張牌, 我remark左號碼係上圖. for ur reference.

第1張牌係高塔, 對於你來講, 開解佢係一個大難題, 因為首先, 佢為人比較自卑, 第2, 佢受左挫折, 假如一個人佢係有自信, 呢D挫折唔會係咩一回事, 如果佢係自卑, 咁你就算點做都係冇用.

第2張牌係權侍, 過去好多時候, 佢都會將所有野老實地同你交代, 再者, 你地相識5年, 大家既了解都已經好深厚, 但權侍就好似一個小孩, 佢仲未成熟, 佢係一腔熱誠對你既人, 對於佢無法做到或認為好難做到既野, 佢應承唔到你, 佢就會自卑心發作, 你要知, 前景同移民都係要花好多錢既事, 而佢既收入, 你認為要草幾耐錢先可以做到呢? 再者, 你了解既佢, 係唔係有家底既人? 如果呢D野, 你未夠了解, 係唔應該對佢提出呢D野, 因為權侍既代表, 係佢雖然係小孩, 但對你係非常認真. 你既一句說話, 足以令到佢悲從中來. 因此佢都好老實同你講分手, 因為佢知道你既期望係咁樣, 所以佢唔會想再浪費你時間.

第3張牌係戀人, 呢張牌對你地來講係一張好牌, 你地而家仲係好愛對方, 呢張牌已經應驗左你所講既事實, 呢度可以不作詳解啦. 只係上一張牌卡住左, 令到呢張牌既威力冇咁全部, 令到你地之間多左一層隔莫.

第4張牌係杯后, 俾D耐性去同佢重新培養感情, 呢個係你需要做既事, 你可以同佢維持番朋友關係, 幾個月後再拖下佢隻手, 你係會有機會同佢復合番既.

最後一張牌係錢10, 呢張牌係講錢, 亦應驗左你想同佢一齊既期望, 前景, 移民, 呢D都係同錢脫不離關係既事情, 你要預左同佢一齊就唔可以有呢方面既享受. 呢樣你要取捨, 你如果真係喜歡佢, 無論點都願意跟佢既話, 你就放低呢個期望吧.

咁樣安排, 你就會有機會同佢復合架啦.
問題在於你做唔做到.

您好., 對於你而家既情況, 手頭一份工, 如果你離開, 轉去新工, 一旦新工不如預期, 你係冇得番轉頭, 呢個決定要做得好仔細. 呢度, 我為你開左一個"二擇一牌陣"試下同你拆解未來兩條路邊條最好.

先講中間張牌, 叫權1, 逆, 張牌本來正位係指你開始對你手頭或未來既工產生動力, 但因為你既顧慮太多, 怕付出既努力得唔到同等既回報, 所以逆位既牌意就是如此啦. 睇來你既動力, 的確真係要由外界去俾你既.

左邊兩張牌係代表你而家既工, 右邊兩張牌係代表緊你份新工.

左邊第1張係權10, 逆, 從呢張牌見到你係而家份工度做得好辛苦, 但呢個辛苦係不見天日既辛苦, 因為你無法放低, 所以情況係會持續落去.

第2張牌係權7, 逆, 呢張牌係講緊你手頭呢份工既未來動向, 你依然係會做餐死, 而你會好灰, 因為做得唔辛苦完全唔知為左乜? 你將會冇左目標, 如果話你做得咁辛苦日後會升職加人工, 呢度睇唔到, 辛辛苦苦都好大可能冇人欣賞, 或吃力不討好之類.

右邊第1張牌, 高塔, 呢張牌出現於你轉工既初時, 你會面臨好大既挑戰, 而且你會充滿恐懼, 好大壓力, 呢度應該係話你搵緊工既時候已經開始驚份工到底岩唔岩自己, 咁諗係正常, 但呢張牌見到你過份放大左呢個情緒, 令到係你眼中見到既呢件事係好大獲既事. 另一個講法, 你初番新工, 好多野你都唔清楚, 你會諗, 難道我以後日日都要做呢D野? 或者做落你先發現原來份工唔岩你, 但你又唔可以冇左收入, 因此你將要死挨落去, 呢D其實只係自己嚇自己姐.

第2張牌係戰車, 呢張牌同上一份工既第2張牌情況完全相反, 你係一樣要做得好辛苦, 但你既辛苦係有回報既, 你既職務係有發展空間既. 呢個將會係你係新工做左一段時間之後既情況啦.

如果兩條路來睇, 你要注意, 新工係有前途, 但起步會有好大挑戰. 但舊工平凡, 冇乜空間, 做到死死下唔知為乜~

希望幫到你啦.~^^

您好., 基於你既提問, 我會用"吉普賽十字牌陣"去為你拆解. 呢個牌陣共有5張牌, 我remark左係上圖, for ur reference.

第1張牌係錢3, 逆, 你同佢既關係一直都存在住一種不協調既情況, 點解呢? 你對佢既感情唔係冇, 但你對佢既懷疑卻越來越大. 呢樣野令到你好似下一張牌既狀況...

第2張牌係劍10, 逆, 煩惱同痛苦係無邊無際既, 呢張牌既正位係講你將會由煩惱同憂慮之中轉化, 但張牌逆向左, 意思就變成你唔願意離場, 或可以講你無法離場, 因為你付出左感情係佢身上, 變左你想走都走唔到...

第3張牌係劍侍, 呢張牌俾左你一個建議, 你應該以理性開門見山直接對佢講出你既感受, 睇下佢仲可以點講, 如果佢仲係求求其其咁答你, 而佢所講既野完全無法兌現, 咁你就可以直接發佢脾氣, 原因係呢件對你本來就係唔公道既事, 你係有權發聲既.

第4張牌係杯4, 逆, 呢張牌提示你, 上一張牌既行動完成之後, 你可能會處於一種暫時性既失落, 而呢種失落係可以直接令你放棄唔再繼續落去. 當然相反地, 佢真係可以兌現哂所有既野, 對你一條心, 咁呢張牌就可以解作你對佢既誤會所產生既內疚.

最後一張牌係權8, 呢張牌意味住你地既關係會係好快咁打得好火熱, anyway, 呢張牌出現係呢個位置唔係一件好事, 如果承接上幾張牌, 而呢張又突然發展得咁快, 是真是假, 我諗你都應該可以分得好清楚啦.

如果你認為佢係playboy, 你要盡快抽離, 否則對你傷害係日漸加深, 燈蛾撲火既惡果.

希望幫到你啦.

咁我仲等唔等佢好？中意左大半年唔知有冇機

等！

您好., 對於你既提問同事情背景, 我可以開呢個"二擇一牌陣"去幫你睇下揀邊個會對你好D. 左邊兩張係拒絕你果個, 右邊兩張牌係E果個.

先講中間果張, 你而家既情況係上次被人拒絕完之後你仲未cover到, 你本來痛到最盡頭但係你卻選擇繼續掛住佢, 呢個唔係一個好既現象, 你好大可能會將E當成一個代替品, 如果你真心想同E發展, 你必須要馬上放低拒絕你果個. 否則, 你就會作孽啦. 因為將心比己, 你都唔會容許自己被人當成某人既代替品吧.

左邊第1張, 係杯8, 你對於拒絕你既人, 已經情感陷於失落狀況, 再咁落去, 你只會帶住負面情緒去繼續追求, 咁樣既追求你認為有冇咩意義呢? 要知道, 佢係唔會同情你既.

左邊第2張牌係隱者, 逆, 未來, 即使俾你同佢keep住聯絡, 俾你繼續追求, 你都會變得越來越膽細, 你即使諗好左同佢點講, 點樣氹佢, 或你搵到D乜野話題你認為佢會有計傾, 你都一樣唔敢同佢傾, 因為你自從果次既被拒絕而變得冇信心, 令到你本來準備好既一切都變成放棄. 即係白費心機, 錯過機會.

右邊第1張牌, 你同佢而家既情況, 亦應驗左你同佢而家現實既情況, 呢度無需多作解釋啦. 即使你而家同佢仲係普通朋友, 你地都相處得好開心, 呢度比起拒絕你果個已經差好遠啦.

第2張牌係世界, 呢張牌係指你同E既未來, 將有穩定同和諧既相處, 大家平平淡淡咁係埋一齊, 你地亦將會以結婚作為目標去發展.

拆解左以上兩條路俾你, 好明顯邊一條路岩你, 你應該點做, 希望你唔好辜負左人啦.

唔該樓主好詳細，辛苦晒你

名稱：S［女］
問題：幾時會有拖拍？

Thx樓主

多謝巴打先
想再問下個對象係點樣唔適合法？同埋想知呢個對象係點㗎睇唔睇到我同佢認識咗未

多謝你呀樓主 會繼續加油的
其實之前成日想試下占 不過齋諗
G持樓主

可以用牌陣 解多啲嗎

因為資料太少所以不適合用牌陣。

如果需要開牌陣詳解
TG：
因為需要你詳細講解整個故事既來龍去脈。
打尖既，要有定心理準備啦😒

名:M
想問現時決定緊個樣野 個方向到底適唔適台自己

Thank 樓主

謝樓主

謝謝！！！

您好., 岩岩為你推算左一下, 見2021年未遇到有好桃花. 不過你都唔好太灰心, 繼續努力, 識多D朋友, 利用呢一年打好基礎. 珍惜單身既日子.~

您好., 基於你既選擇上既問題, 我為你開左一個牌陣”二擇一”, 上圖有5張牌, 左邊兩張係講現時既工作, 右邊既係預測你轉工既發展. 你可以參考番以下解文.

先講中間呢張, 魔術師正位, 呢張牌代表緊你而家既情況, 睇來你雖然做左1個月左右, 但你應該之前有相關既經驗, 對於呢類型既工種有唔錯既經驗, 工作上都算係得心應手, 只係見唔到有乜野發展空間, 岩嗎? 你自信可以升職加人工, 呢一點已經應驗左呢張牌對人既基本意識.

左邊第1張牌係女祭司, 呢張牌本意係屬於比較沉實不顯示唔出位既狀況, 你懷疑而家呢度未能如你所願地升職加人工, 正正係代表左你無法係呢個工作環境下出位, 出唔到位又點升你呢? 再有能力都只能隱藏, 埋沒左係呢個環境裡面.

第2張牌係錢1, 逆, 呢張牌更加睇到你加人工冇乜希望, 因為呢張牌本來正位係平穩發展既根源, 但而家逆左位, 所以就變成唔穩定同動搖之類既意思. 如果兩張牌夾埋一齊來睇, 假如你係一個安於現狀既人, 呢度係一個唔錯既選擇, 但你意圖想出位, 升職加人工, 呢度就唔係你所能發揮既地方.

右邊第1張牌係太陽, 逆, 呢張牌正位係代表成功, 逆位係代表遲來既成功, 而家未知你下一份工俾咩offer你, 但你如果要轉工, 呢個打算係唔錯既, 起碼你算係有勇氣去俾個機會自己, 但呢度係有風險既, 跟番而家現實既情況, 疫情問題不穩定, 增加左好多現實既不確定因素, 呢度就睇番你會想選擇裸辭再搵, 定係搵到先走啦.

第2張牌係杯4, 呢張牌係指你做另一份工日子耐左會變成點既狀況, 呢張牌係工作情緒既進情, 中途你會遇到令你失落既事, 但唔會長久, 正如每一份工, 唔係工作有壓力就係人事有矛盾, 呢D係好常見既事, 如果你疊定心水去行呢條路, 跟番上一張牌既影響, 你係會成功, 但意味住你要由頭做起, 成功會遲來咁解.

希望幫到你啦~^^

您好, 我試下抽3張牌做一個短期既時間推移, 睇下你同佢既交往有乜野進情吧. 由左至右, 第1張係錢王, 逆, 以錢王呢張人物牌來睇, 你會想打破現有穩定發展既局面, 搵一個機會同佢有新既突破, 但你確定你對佢係真係有感覺嗎? 抑或一直以來都係拎左佢來攝時間? 呢度你要分得清楚, 因為一旦佢愛上你, 而你到時先發現根本唔係果回事, 咁你就會傷害左人地架啦.
第2張係魔術師, 呢張牌見到你同佢既溝通唔錯, 大家都好好傾, 岩key, 你同佢既關係係處於開始發展冇幾耐既狀態, 你地一走埋一齊, 可以諗到好多節目, 冇乜悶場, 從呢張牌睇來你地既關係係好樂觀既.
第3張牌係戀人, 逆, 預測未來既牌, 呢張牌可以承接番第1張牌既意思, 即係話到時你會明白, 到底你係真係鍾意佢, 定係搵佢攝, 因為戀人牌正位就係話你地兩情相悅, 一必都冇乜問題, 而逆位就變左呢場戀愛係一種有利用性質既意味, 因此, 你最好諗清楚係咪真係值得發展落去, 而呢個答案, 將來你同佢相處多左之後就會明白.

第2個問題, 你近期應該搵唔到心儀既工作啦. 即係你係可以搵到工, 但未必適合你咁解.

您好, 岩岩為你推算左一下, 睇來你2021年都未必能遇到適合你既對象啦, 你要爭取2021年結識多D朋友先, 有左感情基礎之後, 認清對方是否岩自己再諗點樣發展吧.~ 唔好灰心, 呢度並唔代理你遇唔到"曖昧"對象.

您好., 岩岩試下用薩滿卡睇下可唔可以解答到你既問題啦. 首先, 占卜既宗旨係"命運掌握係自己手上", 只要你努力左, 唔成功, 都唔需要灰心. 現階段你要先放低之前擔心既野, 以平常心去對待, 呢張牌叫"詛咒", 見到你之前應該受左唔少挫折, 令到你對自己既限制性越來越多, 視野越來越窄, 你唔係為master而活, 而係為未來而活, 如果你將master當成你既未來, 你就會變得更孤立無援.

您好, 基於呢個情況, 我試下用薩滿卡睇下你而家既情況應該點樣開導吧, 呢張牌叫地球守護者, 逆位, 如果應對番你而家既現實情況, 可以話你升左職但對自己既影響係極深, 呢個係負面既影響, 你係超出左自己負荷, 你已經忘記左自己本質既需要係乜野, 升職加人工, 係人都想, 但背後係根深柢固定係懸係半空, 兩者分別好大, 影響亦會好深. 你可以回想一下, 呢個位置是否你喜歡既, 又或者你本身想做乜野, 如果你自己都覺得係underqualified, 睇怕將要好快就走.

您好,. 岩岩為你推算左一下, 2021年處女座月份, 即9月12日至9月22日, 呢段時間你會搵到, 但你唔好大安旨意, 要繼續努力, 因為好工係唔會主動來搵上門既~

您好, 基於你既提問, 我可以試下用奧修禪卡為你拆解. 呢個係鑽石牌陣, 共5張牌.

中間張牌係”道德律”, 從呢張牌睇來, 你本身對於人事方面有好多既想法, 你亦有一系列既觀念, 例如”無友不如己者”之類既道理, 你對朋友既取捨會唔會令到你識既人減少左, 你會用一把尺去度人地, 令到自己唔敢拎個心出來同人傾計, 當人地同你share野既時候, 你又好似唔知點咁, 有D尷尬感, 呢張牌係風屬性, 代表左思想同煩惱, 唔知你平時對住朋友既時候係咪好似張牌既圖案咁呢? 如果係就要改改佢啦, 你既拘謹係會令到人地透唔到氣. 開懷D, 想笑就笑, 唔好覺得人地唔玩得, 因為唔玩得都係人地既問題, 唔關你事既, 唔需要自責, 亦唔需要刻意講其他野.

左邊張牌係”控制”, 呢張牌完全可以承接左上一張牌既某D意思, 即係話你刻意去控制左自己去對別人, 又或者意圖想控制別人去注視你, 越係咁做, 就越係得唔到好效果, 因為每個人都係獨立既個體, 係人際之中, 你只係旁觀者, 唔係話事人, 你可以做D野去令人注視你, 但唔係改善人際既重點. 呢張牌提出左呢個需要你改善既point, 日後你可以留意一下.

右邊張牌係”創造力”, 呢張牌可以承接番上一張牌既一D意思, 即係話, 你會想別人注意你, 你要令人覺得你既存在, 你會刻意去對人好, 或做一D野去幫助別人, 但咁樣唔係唔岩, 而係有D地方過左火, 只會令別人有誤會, 有時”好心做壞事”就係咁解啦. 你見呢張牌既人係度畫畫, 佢一直憑住自己意思去做, 結果佢下面既色彩係亂七八糟既, 不過佢冇理到, 繼續去畫佢認為好既野, 呢張牌配合埋上兩張牌來睇, 呢個方向好明顯既錯左, 但當事人並冇察覺.

下面張牌係”意識”, 排除你既想像, 幻想之類既, 對別人唔存在幻想, 對事情你可以加以想像, 如有需要就去幫助別人處理同諗方法解決問題, 呢個意識唔單只可以幫到你改善人際, 仲可以將你呢個優點發揮係適當既位置上. 咁你就唔會行錯方向啦.

上面張牌係”慢下來”, 呢張牌係土屬性既, 意味住你要有耐性, 唔好一野就改變哂, 因為咁樣唔係你自己, 每次面對朋友, 都試下改些少, 係對話交流之中, 轉左個角度去回應, 例如, 由主觀既”我”, 改為客觀既”聽講”. 咁當然要有fact check啦, 亦包括左對時事既理解, 亦唔好太表明到個立場, 順勢而行, 你朋友自然會越來越多.

事關本樓主都曾經係一個人際好差既人, 唔係因為塔羅而改善左自己, 而係轉左個溝通方式, 因此以過來人經驗話你知, 呢個係work既方法.~

希望幫到你啦.~

唔該晒

些些

有得卜？

名:hz
問題:幾時出pool

呢個係一個「結」，要你放棄係唔可能，但要你繼續做又要背負好大壓力，不如咁樣睇，夾硬要你升級，係對你既一個挑戰，如果你連呢度都頂唔住，你就更加唔好諗第度既同級工作啦。

雖然唔知你做緊咩工作，但按邏輯係咁推斷既

辛苦巴打。咁如果我確認咗自己係對佢認真嘅，可唔可以話未來我地嘅情侶關係會幾唔錯？聽完巴打分析我考慮緊會唔會再進一步比啲明示佢

你確認到對佢係真既，未來當然係唔錯啦🤗

係咪miss左我

名:W女
問題:幾時有得拍拖?
thank

唔係啦～ 而家先跑到4百幾層咋🤤

您好., 岩岩同你抽左一張牌, 但對應唔到12星座, 所以就咁睇你2021年應該未能搵到岩心水既工, 但你都依然會搵到, 做住先啦.

你好., 岩岩為你抽左一張牌, 錢侍, 逆, 如果睇復合機會來講係微乎其微, 直接講你真係諗都唔好諗, 何況你而家仲要係拍緊拖, 如果你對而家呢個冇興趣, 為左佢好, 你最好唔好同佢一齊, 此外, 人地都有拍拖, 你更加唔應該去破壞人地. 既然斷哂聯絡, 不如就let it go啦.

您好., 樓主冇skip你, 只係跑左好耐先跑到呢層咁解姐~ 哈

而家佢有冇對象, 呢度就睇唔到啦, 因為塔羅牌係用來根據事實既基礎去推斷而家既可能性, 而唔係好似養鬼仔咁去偷睇別人既私生活, 但起碼有一點係肯定, 佢係絕對唔適合你, 呢張牌係杯侍逆位, 係提示你唔好再諗咁多關於佢既野, 即使你對佢仲有感情, 但佢對你都唔會有. 既然佢同你一直都冇聯絡, 不如淡忘吧. 唔好再望番轉頭啦.

跟住第2個問題, 見你2021年都未能遇到岩你既對象, 原因睇怕都係你未放得低佢, 你要知道如果你唔放低佢, 就算有岩你既對象出現, 你都唔會發現到. 所以你要注意啦. 假如你可以快D放低, 你可以識到多D異性朋友, 咁就可以增加個機會., 否則就好難搞啦.

您好, 岩岩為你抽左一張牌, 錢7, 逆, 呢張牌既意思係指你搵工既時期會拉到好長, 因為佢既正位係短暫停留, 逆位會加長左停留既時間, 如果話你下一份工要等得耐, 咁牌意來睇你下一份工就應該比而家再高D人工, 睇你敢唔敢搏., 講真俾在我就唔敢"係呢個時候"搏啦.

您好, 岩岩為你抽左一張牌, 權1, 逆, 睇來呢期你財運麻麻喎, 你有冇炒股票之類既野? 如果唔係孖展, 一係見到賺就走, 一係就坐艇坐耐D, 總之呢幾個月就唔好郁佢啦.

您好, 岩岩為你抽左一張牌, 係女祭司正位, 佢對你好被動, 如果你要維繫或發展, 你要做好多主動, 呢度唔係話冇可能, 只係偏低, 你識左佢幾耐, 如果唔係好耐, 睇怕你真係要俾D耐性同佢keep耐D啦.

您好., 岩岩試下用一個七行星陣同你睇下針對愛情運既位置出左D咩牌, 李權5, 呢張牌見到你面對既愛情係存在住好多競爭者, 你要預左你所追求既對象係需要你同其他人和平競爭, 睇下你有冇信心啦.

您好, 岩岩為你推算左一下, 2021年雙子座月份, 即6月1日至6月10日之間, 你留意下以下既可能性...
1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

您好., 岩岩為你抽左一張牌, 錢后, 呢張牌話你同佢復合都係可以既, 因為大家都仲有些少感情係度, 呢度未知佢係因咩事同你分手, 但牌意中見到錢幣, 即係你要有好大既承擔先可以挽救番個關係. 承擔既意思係物質上既野.

您好, 岩岩為你開左一個牌陣"緣份占卜法", 勾出你而家對佢既觀點去開牌睇下你同佢之間既野同預測埋未來既野, 希望可以帶到D啟示俾你. 以上既牌係由左至右既解說, 所以冇mark號碼.

第1張牌係權王, 逆, 呢張牌一開頭就帶出左一個信息, 你對住佢要控制下自己既脾氣啦~ 盡量唔好太情緒化, 如果俾佢見到你情緒化好容易會扣分架. 另一方面, 女人如果太主觀, 好容易會令個男人卻步, 唔敢再接近你, 就好似一D女強人咁, 喜歡樣樣野都幫對方作主, 搞到對方明明唔係果個意思都俾你先入為主啦. 咁樣唔係幾好, 所以你應該係佢面前做到比較弱勢一D, 咁佢就會再接近D你啦.

第2張牌係劍2, 呢張牌照睇表面係話你同佢而家係朋友關係, 但有膠著既情況出現, 呢種情況唔會維持得長, 可能你同佢或其中一方係熱情既人掛, 好快可以作出決定, 而呢個係乜野既決定呢? 係感情發展既決定, 即係話你地雙方內心都係度盤算緊, 到底應唔應該同對方有進一步既發展呢, 相信好快你地會有變化, 而變成點, 就要睇下之後既牌點講啦…

第3張牌係權8, 呢張牌見到你同佢未來會發現好多唔夾既地方, 而家你地以朋友關係接近, 可能大家睇大家都好似好夾, 但一拍埋一齊就會出現好多問題, 呢度未睇到會出乜野問題, 但在於你既角度, 最好就唔好太主觀, 保持弱勢, 你會好好多既. 呢張牌係象徵住來得快去得快咁樣, 同上一張牌有D承接, 就係好快就作出到個決定, 同樣既速度, 你地又好快會發覺對方唔岩自己. 當然呢家野就趁熱打鐵, 發現有唔妥就要提出, 然後大家傾清楚佢, 都係果句, 保持弱勢, 唔好主觀, 更唔好同佢嘈.

第4張牌係錢王, 逆, 呢張牌見到你同佢到左任何爭執既時候 (或未來真係一齊左既時候), 你地會各執己見, 衝突好大, 有時會因為一D小問題鬧到好大好薑, 因為你同佢既性格可能有D近似, 所以撞埋一齊就難搞D啦, 就好似”大男人”同”女強人”走埋一齊, 你知會發生咩事吧. 所以上幾張牌有提過, 你對住佢要保持弱勢, 唔可以太主觀或先入為主之類既野. 加上, 見你覺得佢有D吊兒郎當, 當你同佢再親近D既時候, 你會見到更多, 只怕到時你會忍唔住爆.~

第5張牌係錢3, 逆, 對於佢來講, 好多事情都未能做到平衡或協調, 包括感情既處理, 你或會覺得佢好似一時一樣, 呢種係佢既性格, 長期以來無法改變既做法, 或可能應對左你提過覺得佢吊兒郎當既作風, 而佢既作風亦會影響埋你既情緒, 就好似下一張牌咁樣…

第6張牌係錢7, 逆, 呢張牌就真係影響埋你既情緒啦, 前提講到你唔可以主觀, 要保持弱勢, 呢度睇你如果要協調番好, 你要做主動, 呢度就好矛盾啦, 到時你會睇住佢D野亂哂龍但你又出唔到聲, 你一出聲, 實搞到嘈交收場, 因此, 上幾張牌提到你同佢一齊之後會發現好多問題, 呢D野會累積得越來越多, 多到最後你想講都講唔到, 大家又付出左感情, 兩頭唔到岸… 睇埋下面既結局吧.

第7張牌係月亮, 你地長遠既發展來講, 會為你製造出好多不確定既因素, 簡單D來講你同佢拍拖係睇唔到未來既, 因為好多野都無法協調得好, 令到你好多野都唔敢旨意佢, 漸漸你會冇左安全感, 到時你終會有一日同佢提出分手, 因為以你既性格係唔會再咁忍落去, 就算你唔出聲, 平時弱勢都好, 到最後你係會好攰. 而攰得冇價值.

呢個就係你同佢既前境啦, 希望可以為你指明方向, 睇下你既決定如何啦.

唔該你 介唔介意追問下 我同佢未來發展趨勢會係點
同埋如果真係挽回唔到 未來嘅戀愛運如何

如果以事實來睇, 佢想自己一個人"冷靜下", 佢係咪受左D咩打擊, 你仔細D諗下, 佢真係純粹為左工作而搞到自己要"冷靜下"而又要同你搞到分手咁大獲?? 如果佢只係為左呢個原因, 唔係你地淡左就係佢有第個. 正常來講, 女人既角度係唔會無啦啦冇事冇幹就要講分手既. 你回想一下...

因為冇足夠既事實去support, 個牌意既發展就會變得模棱兩可.

我回想覺得係淡左 如果有第二個我都冇任何頭緒 覺得淡左的可能性好大

推！心急人上

感謝先，我想問我幾時先會有拖拍

同佢？呢度睇唔到喎，因為好隨緣架

我想知會唔會有其他對象可以發展到

你可唔可以講下你同該對象識左幾耐，相處情況之類既野？

唔係啊，我想另外問我嘅愛情運

您好., 我諗今次用奧修禪卡既鑽石牌陣應該可以幫到你處理到當下既問題.

中間張牌係"叛逆者", 呢張俾係講緊佢既本身, 叛逆者並唔係指反叛或做出一D壞既, 而係講佢想為自己既人際作出改變, 呢個改變係佢由心而發既, 並唔係一般改變行為或情緒咁簡單, 本質係唔需要經過大腦去做事, 佢已經放棄左用認知去睇事情, 佢不斷地去接觸D fuckboys, 其實就係佢而家想去做既事. 你會發現佢同以前好似完全唔同哂咁, 呢個只係佢岩岩既開始. 如果話要佢改番番轉頭, 呢張牌見到既係唔可能. 因為以佢本身既個性會認為咁樣改變會令到佢relax, 令到佢舒服, 旁人見到佢咁樣, 會去阻止佢, 但點做都係阻唔到佢既.

左邊張牌叫做"和諧", 呢張牌更加承接左上一張牌既講法, 就即係話佢而家自我感覺良好, 如果你話要想勸佢番轉頭就更加唔可能, 呢張牌係水牌, 被動既意思, 佢唔會覺知佢而家咁樣做有任何唔妥當既地方, 即使有人提醒佢, 佢都只會聽下就算, 因為正常一個人如果自己活得開心, 佢係唔會理其他人點睇既.

右邊張牌係"了解", 都係水屬性既牌, 處於被動狀況, 即係話佢常常見到人地拍拖, 就好似牌中小鳥見到外面既小鳥自由自在咁飛, 佢都好想好似佢地咁, 意思即係話, 你而家搵fuckboy, 都係希望可以搵到一個好似果D人正正常常咁拍拖, 但對於旁人來講, fuckboy係唔會同佢正正常常咁拍拖既, 呢樣野必須要靠佢自己去領悟啦, 可能有朝一日, 佢真係係fuckboy之中遇到一個真心對佢既人都唔出奇.

下面張牌叫做"守財奴", 如果套用係佢而家既情況下, 呢張牌並唔係解佢孤寒, 慳錢, 而係佢守住自己內心既感情, 唔敢向任何人付出, 佢慢慢會變得好孤單, 唔係孤寒, 因為佢識到既人都係有需求既人, 佢變成一個任好多人玩弄既人, 跟番上一張牌既講法, 佢必須要自己覺醒, 冇人可以勸到佢, 呢張牌係土屬性, 意思係佢仲要持續一段幾長既時間, 當然佢總有一日會搵朋友傾訴, 到時你再提醒佢吧, "假如一個人將所有感情都收係內心, 唔願意付出既時候, 呢個人既內心會變得好醜陋 ; 假如一個人付出感情, 內心就可以清空左, 咁新既感情先至會誕生", 你如果明白呢句點樣表達, 將來有機會, 你就會你既方式講俾佢聽丫.

上面果張係"師父", 意思係指佢而家既情況係一定要有人幫助, 但啟蒙既人而家未知係邊個, 我諗如果你可以幫到佢架話, 你去幫, 但唔好太chur, 因為分分鐘可能連朋友都冇得做, 佢會避開你, 你被動D, 耐唔耐問下佢近況, 約下佢食飯, 了解佢而家點諗, 到左佢露出疲態時, 你再同佢慢慢解釋. anyway, 跟番中間張牌, 佢而家只係岩岩開始, 起碼3個月之後你先至會見到佢差唔多定形, 或者開始有D變化, 到時先至同佢傾下. 最近就唔好.

希望以上既解說可以幫到佢啦.~
麻煩你啦.

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年魔羯座月份, 即12月22日至12月30日期間, 留意以下既可能性...
1. 對某位已認識既異性朋友產生感覺
2. 有人向你/你向某人表白
3. 有新認識既異性朋友

前提如果你冇乜異性朋友, 提議你最快去認識多D, 咁個機會就會更大, 因為就算推算到出來, 但你都係唔行動, 結果都只會一樣~.

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年天秤座月份, 即9月23日至10月22日之間, 你會搵到工, 但你都唔好大安旨意, 自己仍要努力. 因為好工係唔會自己走來搵你既.~

您好., 岩岩為你推算左一下, 2021年射手座月份, 即11月23日至12月21日期間, 你會搵到工, 但唔好太大安旨意, 你亦要繼續努力去搵, 因為好工係唔會自己走埋來既.~ 知冇~?

您好., 岩岩為你推算左一下, 見到2021年你未能遇到岩心水既對象, 但唔好灰心, 你都一樣可以繼續識D新朋友, 為未來拍拖打定感情既基礎先, 因為正常來講, 你唔會同一個冇感情基礎既人開始吧.~

謝謝樓主， 甘即係 三個月內 都搵五到 下年年尾都幾耐

Thanks!! 唔好意思想問多少少，因為見巴打解啲牌都係喺我果方面出發，例如勸我諗清楚係咪對佢認真嘅。都想問下會唔會有女方角度嘅解牌？

名: K 女
問題: 2021年會唔會有拖拍？

有冇得問佢係個點嘅人
係咪已經識

簡稱：S女
對象簡稱：B男
問題：同對方仲有冇機會發展？
問題背景：我對B男有好感但同時又放唔低個ex ，我唔知揀邊個好。
唔該曬🙏🏿

宜家我同佢都冇拍拖啊係⋯
大家講返少少野禁囉

我仲以為你忘記咗我多謝巴打你咁有心機回覆！

希望樓主唔好miss咗我

辛苦曬

你好呀 我係Y （男）
想問同另一半未來發展情況
就快grad出來做野 另一半仲讀緊書
一齊左接近4個月
thankss

名：k
想知自己黎緊工作運程
同埋黎緊有無可能追到夢唔該樓主

留tg即刻有拖拍

名：yan
想知嚟緊3個月感情發展
Thanks

占卜 - 塔羅牌 & 奧修禪卡（審判）

大家好., 如果532層之後既朋友見到呢個留言, 請去我另一個topic繼續reply同like我丫. 我會繼續為大家做占卜. 感激不盡.

Sorry我都岩岩先睇到你覆左我
多謝你 我覺得都好準 因為我男朋友真係縱壞左我
我會努力啲改 我都唔想同佢散

到了嗎？

您好., 岩岩為你抽左一張牌., 係杯1, 請你俾D耐性, 佢會搵番你既. 但唔好太奢望會復合, 到時keep番做朋友先啦.

您好., 岩岩為你開左一個牌陣, 可以睇下你同佢未來既發展會係點樣.

第1張牌係杯5, 你地而家既情況, 對於你同佢既關係來睇, 呢張牌代表左感情既流失, 表示出唔係幾好既情況, 對於佢俾你既回應, 令到你對佢既感情受到打擊, 你而家對佢既感情冇之前咁好啦.

第2張牌係劍2, 連接上一張牌既情況, 你而家開始進入一個思想模式, 你近期好多野諗, 而呢個只係一個開始, 正所謂心病還需心藥醫, 對於你既情況, 你係要等待佢俾到你一個滿意既回應先可以解到你而家既煩惱, 因為係佢未擺感情落來之前, 你已經投入左唔少.

第3張牌係勇氣, 逆, 對於佢來講, 佢面對住工作既事情, 佢當然未能馬上就應承你啦, 呢度你係需要俾多D耐性去等佢未來成功既機遇, 你只要冷靜等待, 直到佢成功, 心情OK, 之後先可以俾到你滿意既答案. 在於佢既角度, 佢唔會想再為自己增加需要兼顧既事情. 此外., 佢對你既了解唔算多, 亦未搞清楚你係一個點樣既女人, 所以佢卻步, 唔敢同你有再進一步既發展住.

第4張牌係錢2, 呢張牌見到你係因為同佢之前既相處而覺得想同佢發展, 因為當時你同佢相處得好好, 你覺得佢好岩你, 但佢就未必咁認為, 因為呢一切都可能未夠足夠既了解吧. 當時佢工作未算忙, 不至於好似而家咁, 但呢段時間佢來唔切去了解你, 而而家佢工作忙, 正正係而家呢個時候你想要有進一步既發展, 時間唔岩.

第5張牌係劍8, 呢張牌同第2張牌既屬性係一樣既, 但呢度係處於一種猶豫既狀態, 意思即係話, 你而家諗緊應唔應該繼續同佢keep落去, 既然佢冇搵你兩日, 你就忐忑不安, 又唔知佢日後仲會唔會主動搵你, 而你又唔知佢而家既情況, 你想搵佢又怕煩到佢, 所以你就好似張牌既圖案咁,. 綁住哂.

第6張牌係權9, 如果你繼續同佢keep落去, 佢過一排再搵番你, 咁你諗既野又將會越來越多, 你甚至會諗到佢是否係外面有乜野對象, 你會好想問佢發生咩事, 工作點樣忙, 但係你將會唔知點開口, 從而你對佢漸漸生出一種戒心, 你會思疑佢係咪當你水泡, (呢個係你未來對佢既諗法, 亦即係呢個情況繼續發展落去既情況)

希望幫到你啦.

好 多謝你

樓主你好
我係N
想問同K有冇可能
之前是有一面之緣 隔咗成年先IG相認返
真係純粹吹過幾次水咁樣
拜托 感激不盡

名：L
想請問幾時可能有拖拍？
謝謝

名：H（男）
問題： 請問幾時有拖拍？

Thx樓主

名: L 男
問題: 2021年會唔會有拖拍？